<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

    <!-- Rim-Effect: Core -->
        <!-- Jane Renegade -->
            <RE-JaneRenegade.label>Jane Judicativa</RE-JaneRenegade.label>
            <RE-JaneRenegade.description>Jane tem certeza de que os fins sempre justificam os meios. Ela aprecia a crueldade, força e conquista. Ela enviará mais eventos ruins quanto mais aliados você tiver.</RE-JaneRenegade.description>

        <!-- John Paragon -->
            <RE-JohnParagon.label>John Jurídico</RE-JohnParagon.label>
            <RE-JohnParagon.description>John tem integridade, compaixão e heroísmo em alta conta. Ele conta a história do parentesco e da perseverança de vários perigos juntos, como uma força unida. Ele enviará mais eventos ruins quanto mais inimigos você tiver.</RE-JohnParagon.description>

    <!-- Vanilla Storytellers Expanded - Diego Industrial -->
        <!-- Diego Industrial -->
            <VSE_DiegoIndustrial.label>Diego Industrial</VSE_DiegoIndustrial.label>
            <VSE_DiegoIndustrial.description>Diego conta uma história de crescente de desafio e tensão. Ele garantirá que você tenha espaço para respirar entre eventos difíceis. A maioria das facções e todas as pesquisas serão limitadas às eras industrial e pré-industrial.</VSE_DiegoIndustrial.description>

    <!-- Vanilla Storytellers Expanded - Empress Evil -->
        <!-- Empress Evil -->
            <VFEI_Empress.label>Imperatriz Impiedosa</VFEI_Empress.label>
            <VFEI_Empress.description>A Imperatriz não acredita no conceito de bom. Impulsionada pela raiva primordial e pelo instinto selvagem, ela o forçará a estar constantemente alerta, realizando tarefas cada vez mais difíceis até que você desista e morra. Nenhum bom evento irá acontecer, nunca.</VFEI_Empress.description>

    <!-- Vanilla Storytellers Expanded - Freya Fierce -->
        <!-- Freya Fierce -->
            <VSE-Freya.label>Freya Feroz</VSE-Freya.label>
            <VSE-Freya.description>Freya acredita que as melhores histórias são as de incursões e glória. Todos os anos após o primeiro ano, no início de Abrimaio, seu assentamento ficará cada vez mais infeliz até que você envie seus colonos em uma aventura ou ataque e traga de volta os despojos de guerra. Ela também limita a tecnologia apenas ao pré-industrial.</VSE-Freya.description>

    <!-- Vanilla Storytellers Expanded - Igor Invader -->
        <!-- Igor Invader -->
            <VSE-IgorInvader.label>Igor Invasor</VSE-IgorInvader.label>
            <VSE-IgorInvader.description>Igor não se importa com histórias chatas sobre colônias prósperas. A única história que vale a pena contar é a do combate. Ele enviará invasões a cada dois ou três dias, recompensando os jogadores por lidar com elas rapidamente e punindo-os por quaisquer perdas. Este narrador dobra todos os tipos de dano.</VSE-IgorInvader.description>

    <!-- Vanilla Storytellers Expanded - Maynard Medieval -->
        <!-- Maynard Medieval -->
            <VSE_MaynardMedieval.label>Maynard Medieval</VSE_MaynardMedieval.label>
            <VSE_MaynardMedieval.description>Maynard conta uma história de crescente de desafio e tensão. Ele acredita fortemente em coragem, honra e sacrifício, e fará com que você recupere suas forças antes de enfrentar uma próxima grande ameaça. A maioria das facções e todas as pesquisas serão limitadas às eras medieval e pré-medieval.</VSE_MaynardMedieval.description>

    <!-- Vanilla Storytellers Expanded - Neron Neolithic -->
        <!-- Neron Neolithic -->
            <VSE_NeronNeolithic.label>Neron Neolítico</VSE_NeronNeolithic.label>
            <VSE_NeronNeolithic.description>Neron conta uma história de crescente de desafio e tensão. As lendas mais fabulosas são criadas no calor da batalha, e apenas a prova de fogo fará de você um homem melhor. A maioria das facções e todas as pesquisas serão limitadas à era neolítica.</VSE_NeronNeolithic.description>

    <!-- Vanilla Storytellers Expanded - Oskar Obnoxious -->
        <!-- Oskar Obnoxious -->
            <VSE_OskarObnoxious.label>Oskar Obnóxio</VSE_OskarObnoxious.label>
            <VSE_OskarObnoxious.description>Oskar não tem consideração pelas histórias em andamento. As coisas girarão em suas cabeças inúmeras vezes antes que uma colônia apareça em chamas. Notas de atualização são lançadas com frequência e podem alterar os valores do jogo, mudando quase tudo completamente.</VSE_OskarObnoxious.description>

</LanguageData>