<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

    <!-- [HLX] ReGrowth - Mutated Animals Pack -->
        <!-- Rimstag -->
            <RG-WF_WastelandDeer.label>veado mutante</RG-WF_WastelandDeer.label>
            <RG-WF_WastelandDeer.description>Um herbívoro de pastoreio de tamanho médio que sofreu mutação por gerações para resíduos tóxico que prefere viver em florestas e planícies mistas. Os veados mutados são muito rápidos e têm duas cabeças.</RG-WF_WastelandDeer.description>
            <RG-WF_WastelandDeer.tools.0.label>casco esquerdo</RG-WF_WastelandDeer.tools.0.label>
            <RG-WF_WastelandDeer.tools.1.label>casco direito</RG-WF_WastelandDeer.tools.1.label>
            <RG-WF_WastelandDeer.tools.2.label>dentes</RG-WF_WastelandDeer.tools.2.label>
            <RG-WF_WastelandDeer.tools.3.label>cabeça esquerda</RG-WF_WastelandDeer.tools.3.label>
            <RG-WF_WastelandDeer.tools.4.label>cabeça direita</RG-WF_WastelandDeer.tools.4.label>
            <RG-WF_WastelandDeer.race.meatLabel>carne de veado</RG-WF_WastelandDeer.race.meatLabel>

        <!-- Mutated Squirrel -->
            <RG-WF_WastelandSquirrel.label>esquilo mutante</RG-WF_WastelandSquirrel.label>
            <RG-WF_WastelandSquirrel.description>Alterado devido à longa exposição a resíduos tóxicos, os esquilos mutantes perderam a pele. Esquilos mutantes se distinguem por seus corpos sem pelo e dentes grandes.</RG-WF_WastelandSquirrel.description>
            <RG-WF_WastelandSquirrel.tools.0.label>garra esquerda</RG-WF_WastelandSquirrel.tools.0.label>
            <RG-WF_WastelandSquirrel.tools.1.label>garra direita</RG-WF_WastelandSquirrel.tools.1.label>
            <RG-WF_WastelandSquirrel.tools.3.label>cabeça</RG-WF_WastelandSquirrel.tools.3.label>

        <!-- Mutated Beaver -->
            <RG-WF_WastelandBeaver.label>castor mutante</RG-WF_WastelandBeaver.label>
            <RG-WF_WastelandBeaver.description>Uma grande criatura semelhante a um castor coberta de espinhos. A longa exposição a resíduos tóxicos mudou seu corpo e dieta, fazendo-o caçar carne, em vez de comer plantas.</RG-WF_WastelandBeaver.description>
            <RG-WF_WastelandBeaver.tools.0.label>garra esquerda</RG-WF_WastelandBeaver.tools.0.label>
            <RG-WF_WastelandBeaver.tools.1.label>garra direita</RG-WF_WastelandBeaver.tools.1.label>
            <RG-WF_WastelandBeaver.tools.2.label>espinho</RG-WF_WastelandBeaver.tools.2.label>
            <RG-WF_WastelandBeaver.tools.4.label>cabeça</RG-WF_WastelandBeaver.tools.4.label>

        <!-- Mutated Bear -->
            <RG-WF_WastelandBear.label>urso mutante</RG-WF_WastelandBear.label>
            <RG-WF_WastelandBear.description>Um enorme mamífero onívoro transformado por resíduo tóxico. Tendo perdido grande parte de sua pele, não pode mais viver em biomas frios.</RG-WF_WastelandBear.description>
            <RG-WF_WastelandBear.race.meatLabel>carne de urso</RG-WF_WastelandBear.race.meatLabel>

        <!-- Deathclaw -->
            <RG-WF_WastelandDeathclaw.label>garramortal</RG-WF_WastelandDeathclaw.label>
            <RG-WF_WastelandDeathclaw.description>Garramortais são predadores gigantes do vértice mutados de iguana, constantemente vagando por ambientes desertos em busca de presas. Garramortais são incrivelmente rápidos, poderosos e inteligentes.</RG-WF_WastelandDeathclaw.description>
            <RG-WF_WastelandDeathclaw.tools.0.label>chifre</RG-WF_WastelandDeathclaw.tools.0.label>
            <RG-WF_WastelandDeathclaw.tools.1.label>garra esquerda</RG-WF_WastelandDeathclaw.tools.1.label>
            <RG-WF_WastelandDeathclaw.tools.2.label>garra direita</RG-WF_WastelandDeathclaw.tools.2.label>
            <RG-WF_WastelandDeathclaw.tools.4.label>cabeça</RG-WF_WastelandDeathclaw.tools.4.label>
            <RG-WF_WastelandDeathclaw.race.meatLabel>carne de garramortal</RG-WF_WastelandDeathclaw.race.meatLabel>

    <!-- Race to the Rim -->
        <!-- Fligthmare -->
            <RttR_Flightmare.label>pesadelo voador</RttR_Flightmare.label>
            <RttR_Flightmare.description>Bater acidentalmente neste dragão da classe mistério é uma experiência impressionante de várias maneiras. Primeiro, o corpo luminescente do pesadelo pode cegar quando é assustado. Em segundo lugar, a reação instintiva de um pesadelo à surpresa é espirrar sua névoa paralisante diretamente na origem da comoção. Esta névoa estonteante desaparece depois de alguns minutos, momento em que o pesadelo já se foi. Mas essa experiência também pode ser surpreendente de outras maneiras: um número incomum de pessoas relatou ter ficado surpreso com o tamanho real do pesadelo. Entre a reputação do pesadelo de congelar as pessoas de medo e a maneira como ele voa pelo céu parecendo um enorme cometa, as pessoas costumam esperar um dragão grande o suficiente para parecer um anão cortador de tempestade. Em vez disso, observadores atentos notam que os pesadelos geralmente têm o tamanho de um Ferrão Veloz e simplesmente parecem maiores por causa da aura brilhante que os cerca.</RttR_Flightmare.description>
            <RttR_Flightmare.tools.0.label>garra esquerda</RttR_Flightmare.tools.0.label>
            <RttR_Flightmare.tools.1.label>garra direita</RttR_Flightmare.tools.1.label>
            <RttR_Flightmare.tools.3.label>cabeça</RttR_Flightmare.tools.3.label>
            <RttR_Flightmare.verbs.0.label>sopro de pesadelo</RttR_Flightmare.verbs.0.label>

        <!-- Fury -->
            <RttR_Fury.label>fúria</RttR_Fury.label>
            <RttR_Fury.description>Uma vez chamado de filho profano da luz e da própria noite, o Fúria é o dragão mais procurado da classe relâmpago. Considerado o dragão não titã mais inteligente e conhecido por ser o mais rápido, os fúrias da noite e os fúrias da luz que vagam pela Orla são vistos apenas pelos sortudos ou muito condenados.\n\nHabilidades especiais : Montagem muito rápida. Procura periodicamente peixes quando tem fome.</RttR_Fury.description>
            <RttR_Fury.tools.0.label>garra esquerda</RttR_Fury.tools.0.label>
            <RttR_Fury.tools.1.label>garra direita</RttR_Fury.tools.1.label>
            <RttR_Fury.tools.3.label>cabeça</RttR_Fury.tools.3.label>
            <RttR_Fury.verbs.0.label>sopro de fúria</RttR_Fury.verbs.0.label>
            <RttR_Fury.race.meatLabel>carne de dragão</RttR_Fury.race.meatLabel>

        <!-- Gronckle -->
            <RttR_Gronckle.label>gronckel</RttR_Gronckle.label>
            <RttR_Gronckle.description>A maioria dos dragões da classe rocha são litovoros, e o icônico gronckel não é exceção. Em vez de subsistir de peixe ou carne como a maioria dos dragões, os gronckel comem pedras para se nutrir. Consequentemente, eles se espalharam para a maioria das regiões montanhosas do mundo. Devido à alta temperatura interna da corrente sanguínea do magma do gronckel, qualquer rocha que eles consomem é rapidamente liquefeita e seus componentes metálicos podem ser regurgitados na forma de Ferro Gronckel.</RttR_Gronckle.description>
            <RttR_Gronckle.tools.0.label>garra esquerda</RttR_Gronckle.tools.0.label>
            <RttR_Gronckle.tools.1.label>garra direita</RttR_Gronckle.tools.1.label>
            <RttR_Gronckle.tools.3.label>cabeça</RttR_Gronckle.tools.3.label>
            <RttR_Gronckle.verbs.0.label>sopro de gronckel</RttR_Gronckle.verbs.0.label>

        <!-- Hotburple -->
            <RttR_Hotburple.label>bafoquente</RttR_Hotburple.label>
            <RttR_Hotburple.description>Entre os muitos deuses dragões que os vikings adoram, está uma poderosa cova quente que se acredita ser a encarnação da própria sorte. Na verdade, esses dragões da classe rocha podem ser vistos como o maior benefício que uma colônia já aceitou em seu rebanho, ou então uma praga em toda sua riqueza e maquinário! Tudo depende do temperamento de cada bafoquente individual, sua dieta metálica é preferida e se eles são capazes de compartilhar urânio, ouro, prata, plastiaço ou maquinário que escavaram nas montanhas.</RttR_Hotburple.description>
            <RttR_Hotburple.tools.0.label>garra esquerda</RttR_Hotburple.tools.0.label>
            <RttR_Hotburple.tools.1.label>garra direita</RttR_Hotburple.tools.1.label>
            <RttR_Hotburple.tools.3.label>cabeça</RttR_Hotburple.tools.3.label>
            <RttR_Hotburple.verbs.0.label>sopro de bafoquente</RttR_Hotburple.verbs.0.label>

        <!-- Deadly Nadder -->
            <RttR_Nadder.label>nadder mortal</RttR_Nadder.label>
            <RttR_Nadder.description>A epítome da classe afiado, nadders são dragões ágeis, vaidosos e coloridos cuja adaptabilidade e desenvoltura os permitiram prosperar em todas as florestas do mundo. Uma das montarias de dragão mais populares, os nadders são preferidos por cavaleiros que possuem uma mentalidade tática, talento e um amor particular por frango grelhado com magnésio.</RttR_Nadder.description>
            <RttR_Nadder.tools.0.label>garra esquerda</RttR_Nadder.tools.0.label>
            <RttR_Nadder.tools.1.label>garra direita</RttR_Nadder.tools.1.label>
            <RttR_Nadder.tools.3.label>cabeça</RttR_Nadder.tools.3.label>
            <RttR_Nadder.verbs.0.label>sopro de nadder</RttR_Nadder.verbs.0.label>
            <RttR_Nadder.verbs.1.label>espinhos de nadder</RttR_Nadder.verbs.1.label>

        <!-- Monstuous Nightmare -->
            <RttR_Nightmare.label>pesadelo monstruoso</RttR_Nightmare.label>
            <RttR_Nightmare.description>O dragão da classe brasa favorito dos piromaníacos em todos os lugares. Esses cabeças quentes são conhecidos por suas tendências de auto-imolação - seu corpo inteiro inflama quando está com raiva, medo ou até mesmo entediado. Eles conseguem isso secretando uma substância semelhante ao napalm de sua pele. Este gel de pesadelo monstruoso pode ser refinado em combustível químico e usado para alimentar lâmpadas, armadilhas e máquinas.</RttR_Nightmare.description>
            <RttR_Nightmare.tools.0.label>garra esquerda</RttR_Nightmare.tools.0.label>
            <RttR_Nightmare.tools.1.label>garra direita</RttR_Nightmare.tools.1.label>
            <RttR_Nightmare.tools.3.label>cabeça</RttR_Nightmare.tools.3.label>
            <RttR_Nightmare.verbs.0.label>sopro de pesadelo</RttR_Nightmare.verbs.0.label>

        <!-- Razorwhip -->
            <RttR_Razorwhip.label>chicote-cortante</RttR_Razorwhip.label>
            <RttR_Razorwhip.description>Mortais mesmo para os padrões dos dragões, esses dragões de classe afiado são excepcionalmente capazes de derrotar mecanoides. Seus corpos blindados, pontas de cauda lançáveis, lágrimas venenosas e fogo azul potente tornam os chicotes-cortantes alguns dos dragões mais procurados para quem espera seguir uma carreira na caça de mecanoides, e a esterilidade inerente das pontas da cauda os tornam uma das primeiras fontes de aço esterilizado para agulhas, implantes e aparelhos ortodônticos incluídos em medicinas.</RttR_Razorwhip.description>
            <RttR_Razorwhip.tools.0.label>garra esquerda</RttR_Razorwhip.tools.0.label>
            <RttR_Razorwhip.tools.1.label>garra direita</RttR_Razorwhip.tools.1.label>
            <RttR_Razorwhip.tools.3.label>cabeça</RttR_Razorwhip.tools.3.label>
            <RttR_Razorwhip.verbs.0.label>respiração magética</RttR_Razorwhip.verbs.0.label>

        <!-- Rumblehorn -->
            <RttR_Rumblehorn.label>chifre estrondoso</RttR_Rumblehorn.label>
            <RttR_Rumblehorn.description>Um titã da classe pavor, os cifres estrondosos usam seus chifres enormes e cargas poderosas para atacar qualquer coisa e qualquer pessoa que esteja em seu caminho. Eles são preferidos pelo tipo de treinador que adota a abordagem padrão do tipo "cobrar primeiro, fazer perguntas, depois". Mais comumente encontrados em ambientes com vegetação exuberante, os chifres estrondosos caçam peixes realizando um mergulho de bala de canhão na água e, em seguida, abocanhando os peixes atordoados com a boca.</RttR_Rumblehorn.description>
            <RttR_Rumblehorn.tools.0.label>garra esquerda</RttR_Rumblehorn.tools.0.label>
            <RttR_Rumblehorn.tools.1.label>garra direita</RttR_Rumblehorn.tools.1.label>
            <RttR_Rumblehorn.tools.3.label>cabeça</RttR_Rumblehorn.tools.3.label>
            <RttR_Rumblehorn.verbs.0.label>sopro de chifre estrondoso</RttR_Rumblehorn.verbs.0.label>

        <!-- Scauldron -->
            <RttR_Scauldron.label>escalderível</RttR_Scauldron.label>
            <RttR_Scauldron.description>As lendas dizem que a cabeça do dragão na proa dos navios vikings vem de tentativas de enganar os escalderíveis para que passem por eles. Como esse método tem resultados questionáveis, os vikings temerosos de dragões costumam jogar uma parte de sua captura de volta no mar como tributo aos escalderíveis. Os vikings oriundos montados em dragões adotaram uma abordagem diferente: os escalderíveis domesticados se tornaram apreciados por seu sopro de água extintor e sua habilidade de acelerar o cozimento com água fervente quase que instantaneamente. Existem até rumores de vikings industriosos que criaram selas especiais para escalderíveis que podem transformar os dragões em híbridos de meio-navio para viagens na água. Outros escalderíveis são absolutamente dissuadidos da "proa" desses "navios", embora seja incerto se isso é devido ao medo, admiração ou desejo de evitar o que eles consideram um desastre da moda.</RttR_Scauldron.description>
            <RttR_Scauldron.tools.0.label>garra esquerda</RttR_Scauldron.tools.0.label>
            <RttR_Scauldron.tools.1.label>garra direita</RttR_Scauldron.tools.1.label>
            <RttR_Scauldron.tools.3.label>cabeça</RttR_Scauldron.tools.3.label>
            <RttR_Scauldron.verbs.0.label>sopro de escalderível</RttR_Scauldron.verbs.0.label>

        <!-- Stormcutter -->
            <RttR_Stormcutter.label>corta tormenta</RttR_Stormcutter.label>
            <RttR_Stormcutter.description>Esses maciços dragões alados são poderosos voadores com uma inteligência que rivaliza com alguns humanos. Habitam as regiões do extremo norte, planando dezenas de quilômetros todos os dias em busca de cardumes de peixes ou presas errantes. Uma potência de combate corpo a corpo com um potente ataque de fogo em espiral, os cortas tormentas são inimigos temidos e aliados amados pelos poucos que podem ganhar sua confiança.</RttR_Stormcutter.description>
            <RttR_Stormcutter.tools.0.label>garra esquerda</RttR_Stormcutter.tools.0.label>
            <RttR_Stormcutter.tools.1.label>garra direita</RttR_Stormcutter.tools.1.label>
            <RttR_Stormcutter.tools.3.label>cabeça</RttR_Stormcutter.tools.3.label>
            <RttR_Stormcutter.verbs.0.label>sopro de corta tormenta</RttR_Stormcutter.verbs.0.label>

        <!-- Terrible Terror -->
            <RttR_TerribleTerror.label>terror terrível</RttR_TerribleTerror.label>
            <RttR_TerribleTerror.description>Não se deixe enganar pelo tamanho diminuto e pela atitude fofinha deles - terrores terríveis são pequenos trapaceiros tortuosos! Embora seus focinhos sejam extremamente comuns e adoráveis, os terrores terríveis são altamente territoriais e têm uma excelente memória tanto para o caminho de volta ao ninho quanto para os rostos de quem os fez mal. Esses pequenos dragões geralmente são mantidos por sua fofura e habilidades de entrega de mensagens.</RttR_TerribleTerror.description>
            <RttR_TerribleTerror.tools.0.label>garra esquerda</RttR_TerribleTerror.tools.0.label>
            <RttR_TerribleTerror.tools.1.label>garra direita</RttR_TerribleTerror.tools.1.label>
            <RttR_TerribleTerror.tools.3.label>cabeça</RttR_TerribleTerror.tools.3.label>
            <RttR_TerribleTerror.verbs.0.label>sopro de terror terrível</RttR_TerribleTerror.verbs.0.label>

        <!-- Triple Stryke -->
            <RttR_TripleStryke.label>ataque triplo</RttR_TripleStryke.label>
            <RttR_TripleStryke.description>Este dragão da classe afiado não tem escolha quando se trata de despachar seus inimigos, cortesia de suas três caudas especializadas e pungentes. A primeira cauda é um anestésico, a segunda é psicoativa e a terceira é uma hemotoxina extremamente potente. Acredita-se que a cauda que o ataque triplo favorece influencia o tipo de piloto que é procurado. Aqueles que defendem o ataque da primeira cauda são frequentemente treinados por profissionais médicos, que utilizam o anestésico natural de seu dragão para ajudar seus companheiros colonos e dragões. Os dragões que optam pela segunda cauda são frequentemente montados por espiões, que confiam na indução de alucinações para coagir informações ou facilitar a fuga. O terceiro tipo de golpe triplo é o mais raro e o mais temido: esses dragões se concentram em eliminar seus inimigos o mais rápido possível e costumam ser atraídos pelos lutadores de espada e machados de uma colônia humana.</RttR_TripleStryke.description>
            <RttR_TripleStryke.tools.0.label>primeira cauda</RttR_TripleStryke.tools.0.label>
            <RttR_TripleStryke.tools.1.label>segunda cauda</RttR_TripleStryke.tools.1.label>
            <RttR_TripleStryke.tools.2.label>terceira cauda</RttR_TripleStryke.tools.2.label>
            <RttR_TripleStryke.tools.4.label>cabeça</RttR_TripleStryke.tools.4.label>
            <RttR_TripleStryke.verbs.0.label>sopro de ataque triplo</RttR_TripleStryke.verbs.0.label>

        <!-- Hideous Zippleback -->
            <RttR_Zippleback.label>ziperarepiante</RttR_Zippleback.label>
            <RttR_Zippleback.description>Os dragões da classe mistério caçam por meio de má orientação e malícia. O hediondo ziperarepiante usa ambas essas táticas, bem como uma técnica única de respiração de fogo que é surpreendentemente versátil. Enquanto a maioria dos dragões libera gás em sua garganta antes de inflamar e expelir como chamas, o ziperarepiante divide essa habilidade em duas. A cabeça direita respira grandes quantidades de gás verde nocivo, enquanto a cabeça esquerda cria uma faísca que a acende para uma explosão poderosa. Embora incrivelmente úteis para explodir peixes e atacar, os domadores são aconselhados a investir pesadamente em infraestrutura não inflamável para minimizar os danos colaterais.</RttR_Zippleback.description>
            <RttR_Zippleback.tools.0.label>garra esquerda</RttR_Zippleback.tools.0.label>
            <RttR_Zippleback.tools.1.label>garra direita</RttR_Zippleback.tools.1.label>
            <RttR_Zippleback.tools.4.label>cabeça</RttR_Zippleback.tools.4.label>
            <RttR_Zippleback.verbs.0.label>sopro de gás de ziperarepiante</RttR_Zippleback.verbs.0.label>
            <RttR_Zippleback.verbs.1.label>sopro flamejante de ziperarepiante</RttR_Zippleback.verbs.1.label>

        <!-- Skrill -->
            <RttR_Skrill.label>estridente</RttR_Skrill.label>
            <RttR_Skrill.description>Com uma gestão cuidadosa e controle populacional, é possível para uma colônia alcançar a autossuficiência apenas por meio de sua dependência de dragões. Quanto mais avançada uma colônia fica, no entanto, mais os dragões mudam de bestas de carga e pescadores cruciais para estimados animais. Não é assim para o estridente. Este dragão é um prêmio para qualquer colônia possuir, mas sua capacidade de coletar raios de tempestades e armazená-los ou dispará-los o transformou em uma verdadeira usina de força. Quanto mais energia a colônia consome, mais valiosas suas habilidades se tornam. Aqueles que esperam domar um estridente selvagem devem trazer muitos objetos de metal - os estridentes são atraídos por sua condutividade.</RttR_Skrill.description>
            <RttR_Skrill.tools.0.label>garra esquerda</RttR_Skrill.tools.0.label>
            <RttR_Skrill.tools.1.label>garra direita</RttR_Skrill.tools.1.label>
            <RttR_Skrill.tools.3.label>cabeça</RttR_Skrill.tools.3.label>
            <RttR_Skrill.verbs.0.label>sopro de estridente</RttR_Skrill.verbs.0.label>

    <!-- Rim-Effect: Core -->
        <!-- Pyjak -->
            <RE_Pyjak.label>pijaque</RE_Pyjak.label>
            <RE_Pyjak.description>Uma criatura social semelhante a um macaco com extrema adaptabilidade. Essas pequenas criaturas inteligentes são consideradas, na maioria dos lugares, um incômodo invasivo e superam a vida nativa. A curiosidade muitas vezes os torna um aborrecimento para as colônias, já que muitas vezes roubam várias peças tecnológicas porque as acham interessantes.</RE_Pyjak.description>
            <RE_Pyjak.tools.0.label>garra esquerda</RE_Pyjak.tools.0.label>
            <RE_Pyjak.tools.1.label>garra direita</RE_Pyjak.tools.1.label>
            <RE_Pyjak.tools.3.label>cabeça</RE_Pyjak.tools.3.label>

        <!-- Varren -->
            <RE_Varren.label>varren</RE_Varren.label>
            <RE_Varren.description>Um predador elegante que parece um cruzamento entre um canino e uma cobra. Eles são encontrados em muitos mundos e geralmente são considerados uma espécie invasora devido à sua extrema adaptabilidade e rápido ciclo de reprodução.</RE_Varren.description>
            <RE_Varren.tools.0.label>garra esquerda</RE_Varren.tools.0.label>
            <RE_Varren.tools.1.label>garra direita</RE_Varren.tools.1.label>
            <RE_Varren.tools.2.label>presas</RE_Varren.tools.2.label>
            <RE_Varren.tools.3.label>cabeça</RE_Varren.tools.3.label>

        <!-- Space Cow -->
            <RE_SpaceCow.label>vaca espacial</RE_SpaceCow.label>
            <RE_SpaceCow.description>Nomeados mais devido ao seu nicho ecológico do que qualquer semelhança visual, esses pacíficos herbívoros ocasionalmente exibem inteligência aumentada. Eles são extremamente passivos, muitas vezes nem reagem ao serem atacados.</RE_SpaceCow.description>
            <RE_SpaceCow.tools.1.label>cabeça</RE_SpaceCow.tools.1.label>
            <RE_SpaceCow.tools.2.label>casco esquerdo</RE_SpaceCow.tools.2.label>
            <RE_SpaceCow.tools.3.label>casco direito</RE_SpaceCow.tools.3.label>

        <!-- FENRIS Mech -->
            <RE_Mechanoids_FENRIS.label>FENRIS</RE_Mechanoids_FENRIS.label>
            <RE_Mechanoids_FENRIS.description>Construções mecânicas projetadas especificamente para transporte de recursos. Como outros mecanoides, são identificáveis ​​por sua armadura branca e luzes vermelhas. Para muitos humanos, os FENRIS são vistos como análogos mecânicos de "cães".</RE_Mechanoids_FENRIS.description>
            <RE_Mechanoids_FENRIS.tools.0.label>cabeça</RE_Mechanoids_FENRIS.tools.0.label>

        <!-- LOKI Mech -->
            <RE_Mechanoids_LOKI.label>LOKI</RE_Mechanoids_LOKI.label>
            <RE_Mechanoids_LOKI.description>O LOKI é um robô de segurança humanóide bípede projetado para detalhes de segurança e serviço de guarda em locais onde a mão de obra é um problema ou onde o uso de orgânicos para turnos "ininterruptos" é inviável. Lentos e simplórios, esses andróides são dispensáveis, mas bastante duráveis.</RE_Mechanoids_LOKI.description>
            <RE_Mechanoids_LOKI.tools.0.label>cabeça</RE_Mechanoids_LOKI.tools.0.label>

        <!-- YMIR Mech -->
            <RE_Mechanoids_YMIR.label>YMIR</RE_Mechanoids_YMIR.label>
            <RE_Mechanoids_YMIR.description>O YMIR, ou Modelo 34-A, é uma enorme máquina de matar projetada para fins anti-infantaria. Vestidos com uma armadura branca como osso com luzes vermelhas, eles são utilizados pelos militares leais como suporte de infantaria, utilizando um escudo poderoso capaz de resistir a fogo pesado.</RE_Mechanoids_YMIR.description>
            <RE_Mechanoids_YMIR.tools.0.label>cabeça</RE_Mechanoids_YMIR.tools.0.label>

    <!-- Rim of Madness - Vampires -->
        <!-- Abyssal Arm -->
            <ROMV_AbyssalArmRace.label>braço abissal</ROMV_AbyssalArmRace.label>
            <ROMV_AbyssalArmRace.description>Um tentáculo enorme e escuro saindo do abismo.</ROMV_AbyssalArmRace.description>
            <ROMV_AbyssalArmRace.tools.0.label>tentáculo</ROMV_AbyssalArmRace.tools.0.label>
    
        <!-- Blood Mist -->
            <ROMV_BloodMistRace.label>névoa de sangue</ROMV_BloodMistRace.label>
            <ROMV_BloodMistRace.description>Entidade de sangue latejante que flui pelo ar como uma sombra.</ROMV_BloodMistRace.description>
            <ROMV_BloodMistRace.tools.0.label>vísceras</ROMV_BloodMistRace.tools.0.label>

        <!-- Mist -->
            <ROMV_MistRace.label>sombra</ROMV_MistRace.label>
            <ROMV_MistRace.description>Uma sombra animada.</ROMV_MistRace.description>

        <!-- Monstrosity -->
            <ROMV_MonstrosityRace.label>monstruosidade</ROMV_MonstrosityRace.label>
            <ROMV_MonstrosityRace.description>Uma monstruosidade de carne e osso pervertidos.</ROMV_MonstrosityRace.description>
            <ROMV_MonstrosityRace.tools.0.label>garra esquerda</ROMV_MonstrosityRace.tools.0.label>
            <ROMV_MonstrosityRace.tools.1.label>garra direita</ROMV_MonstrosityRace.tools.1.label>
            <ROMV_MonstrosityRace.tools.3.label>cabeça</ROMV_MonstrosityRace.tools.3.label>

        <!-- Bat -->
            <ROMV_BatRace.label>morcego</ROMV_BatRace.label>
            <ROMV_BatRace.description>Antes do início da era da edição genética, este animal já foi considerado o único mamífero conhecido capaz de voar.</ROMV_BatRace.description>

        <!-- Bat Spectral -->
            <ROMV_BatSpectralRace.label>morcego espectral</ROMV_BatSpectralRace.label>
            <ROMV_BatSpectralRace.description>Uma criatura voadora fantasmagórica que se assemelha a um morcego vampiro.</ROMV_BatSpectralRace.description>
            <ROMV_BatSpectralRace.tools.0.label>garra esquerda</ROMV_BatSpectralRace.tools.0.label>
            <ROMV_BatSpectralRace.tools.1.label>garra direita</ROMV_BatSpectralRace.tools.1.label>
            <ROMV_BatSpectralRace.tools.3.label>cabeça</ROMV_BatSpectralRace.tools.3.label>

        <!-- Wolf Spectral -->
            <ROMV_WolfSpectralRace.label>lobo espectral</ROMV_WolfSpectralRace.label>
            <ROMV_WolfSpectralRace.description>Este rosto temível dar arrepios na espinha, pois este lobo parece não ser deste mundo.</ROMV_WolfSpectralRace.description>


    <!-- RimWorld - Wither Monster Hunt -->
        <!-- Basilisk -->
            <WMH_Basilisk.label>basilisco</WMH_Basilisk.label>
            <WMH_Basilisk.description>Ao contrário da crença popular, os basiliscos não podem transformar nada em pedra com o olhar, no entanto, seu ácido, veneno, garras e dentes fornecem a eles muitas outras maneiras de matar. Várias universidades do mundo brilhante proclamam que o veneno de um Basilisco é o mais potente em todo o mundo.</WMH_Basilisk.description>
            <WMH_Basilisk.tools.0.label>garra esquerda</WMH_Basilisk.tools.0.label>
            <WMH_Basilisk.tools.1.label>garra direita</WMH_Basilisk.tools.1.label>
            <WMH_Basilisk.tools.2.label>bico</WMH_Basilisk.tools.2.label>
            <WMH_Basilisk.tools.3.label>cabeça</WMH_Basilisk.tools.3.label>

        <!-- Bearofleet -->
            <WMH_Bearofleet.label>urso-vivo</WMH_Bearofleet.label>
            <WMH_Bearofleet.description>Ursos-vivos são monstruosidades genéticas criadas pela arrogância do homem. Eles foram criados por meio de processamento genético avançado e liberados na natureza, onde seu apetite voraz provou ser um verdadeiro desafio para pequenos assentamentos. A simples presença deles instila uma fome sobrenatural em quem testemunha sua barriga inchada.</WMH_Bearofleet.description>
            <WMH_Bearofleet.tools.1.label>tentáculos</WMH_Bearofleet.tools.1.label>

        <!-- Chort -->
            <WMH_Chort.label>chorabashe</WMH_Chort.label>
            <WMH_Chort.description>Chorabashes são parentes um pouco menores dos demônios. Eles lutam com pouca sutileza, correndo na direção do oponente e tentando derrubá-lo com a força de seu ataque. Se cercados por inimigos, os Chorabashes costumam usar seu terceiro olho para lançar um inimigo em uma fúria furiosa, fazendo-o virar-se contra seus aliados.</WMH_Chort.description>
            <WMH_Chort.tools.0.label>chifre</WMH_Chort.tools.0.label>
            <WMH_Chort.tools.1.label>chifre</WMH_Chort.tools.1.label>
            <WMH_Chort.tools.3.label>cabeça</WMH_Chort.tools.3.label>

        <!-- Cyclops -->
            <WMH_Cyclops.label>ciclope</WMH_Cyclops.label>
            <WMH_Cyclops.description>Os ciclopes podem ser facilmente reconhecidos por um único olho localizado no centro de suas testas. Se por algum motivo isso não for visível, outros sinais reveladores são seu enorme tamanho e incrível força. Eles costumam ser vistos jogando pedras pesadas em seus inimigos.</WMH_Cyclops.description>
            <WMH_Cyclops.tools.0.label>punho esquerdo</WMH_Cyclops.tools.0.label>
            <WMH_Cyclops.tools.1.label>punho direito</WMH_Cyclops.tools.1.label>
            <WMH_Cyclops.tools.3.label>cabeça</WMH_Cyclops.tools.3.label>
            <WMH_Cyclops.verbs.0.label>rocha</WMH_Cyclops.verbs.0.label>

        <!-- Djinn -->
            <WMH_Djinn.label>djinn</WMH_Djinn.label>
            <WMH_Djinn.description>Um djinn é um poderoso espírito do ar, uma condensação do poder daquele elemento dotado de consciência e caráter - o último geralmente desagradável. De acordo com os pesquisadores, um Djinn pode atacar com um fluxo contínuo de energia, capaz de derrubar naves ultratecnológicas com facilidade.</WMH_Djinn.description>
            <WMH_Djinn.tools.0.label>pseudópode</WMH_Djinn.tools.0.label>
            <WMH_Djinn.verbs.0.label>fogo de djinn</WMH_Djinn.verbs.0.label>

        <!-- Ekimmara -->
            <WMH_Ekimmara.label>ekimmus</WMH_Ekimmara.label>
            <WMH_Ekimmara.description>Ekimmus não são, apesar do que as fofocas possam dizer, vampiros inteligentes. Em vez disso, eles são viajantes infectados presos em corpos monstruosos, que não têm nenhum sentimento particular sobre alho, água benta ou símbolos religiosos.</WMH_Ekimmara.description>
            <WMH_Ekimmara.tools.0.label>garras esquerdas</WMH_Ekimmara.tools.0.label>
            <WMH_Ekimmara.tools.1.label>garras direitas</WMH_Ekimmara.tools.1.label>
            <WMH_Ekimmara.tools.3.label>cabeça</WMH_Ekimmara.tools.3.label>

        <!-- Fiend -->
            <WMH_Fiend.label>demônio</WMH_Fiend.label>
            <WMH_Fiend.description>O demônio é uma montanha ambulante de músculos com cabeça cheia de chifres e dentes. Seu enorme tamanho e força permitem que ele assuma um grupo de invasores inteiro, enquanto o terceiro olho localizado no centro de sua testa é usado para levar sua presa a um estado de hipnose.</WMH_Fiend.description>
            <WMH_Fiend.tools.0.label>garra esquerda</WMH_Fiend.tools.0.label>
            <WMH_Fiend.tools.1.label>garra direita</WMH_Fiend.tools.1.label>
            <WMH_Fiend.tools.2.label>chifre</WMH_Fiend.tools.2.label>
            <WMH_Fiend.tools.4.label>cabeça</WMH_Fiend.tools.4.label>

        <!-- Fleder -->
            <WMH_Fleder.label>fleder</WMH_Fleder.label>
            <WMH_Fleder.description>Os fleders são vampiros inferiores, mais fracos do que o resto de sua laia em quase todos os aspectos. Esses vampiros lutam principalmente com seus dentes e garras, agitando-os cegamente e não parando mesmo quando a vítima já está morta. Suas garras podem rasgar a armadura e a carne da mesma forma.</WMH_Fleder.description>
            <WMH_Fleder.tools.0.label>garras esquerdas</WMH_Fleder.tools.0.label>
            <WMH_Fleder.tools.1.label>garras direitas</WMH_Fleder.tools.1.label>
            <WMH_Fleder.tools.3.label>cabeça</WMH_Fleder.tools.3.label>

        <!-- Fogler -->
            <WMH_Fogler.label>nevoloso</WMH_Fogler.label>
            <WMH_Fogler.description>Nevolosos têm braços e garras poderosos como megaranhas geneticamente modificadas, mas o que os torna verdadeiramente perigosos é seu domínio do engano, da ilusão e da desorientação. Quando em perigo, um nevoloso libera uma densa nuvem de fumaça, tornando todos os ataques à distância inúteis.</WMH_Fogler.description>
            <WMH_Fogler.tools.0.label>punho esquerdo</WMH_Fogler.tools.0.label>
            <WMH_Fogler.tools.1.label>punho direito</WMH_Fogler.tools.1.label>
            <WMH_Fogler.tools.3.label>cabeça</WMH_Fogler.tools.3.label>

        <!-- Ghoul -->
            <WMH_Ghoul.label>ghoul</WMH_Ghoul.label>
            <WMH_Ghoul.description>Ghouls são difíceis de descrever. Em parte, eles se assemelham a humanos - mas, no geral, são a negação total de tudo o que é humano. Eles são movidos por uma coisa e apenas uma coisa: um desejo insaciável por carne humana. Sua aparência repulsiva faz as pessoas vomitarem ao vê-los.</WMH_Ghoul.description>
            <WMH_Ghoul.tools.0.label>punho esquerdo</WMH_Ghoul.tools.0.label>
            <WMH_Ghoul.tools.1.label>punho direito</WMH_Ghoul.tools.1.label>
            <WMH_Ghoul.tools.3.label>cabeça</WMH_Ghoul.tools.3.label>

        <!-- Golem -->
            <WMH_Golem.label>golem</WMH_Golem.label>
            <WMH_Golem.description>Golens são matéria irracional trazida à vida por anomalias psíquicas. Golens não usam armas, pois eles não precisam - seus punhos, pesando mais de 45 quilos cada, podem esmagar granito sólido com um golpe. Sua armadura de rocha sólida pode desviar quase todos os ataques.</WMH_Golem.description>
            <WMH_Golem.tools.0.label>punho esquerdo</WMH_Golem.tools.0.label>
            <WMH_Golem.tools.1.label>punho direito</WMH_Golem.tools.1.label>
            <WMH_Golem.tools.2.label>cabeça</WMH_Golem.tools.2.label>

        <!-- Hym -->
            <WMH_Hym.label>hym</WMH_Hym.label>
            <WMH_Hym.description>Hyms evitam cravar suas garras em suas vítimas. Em vez disso, esgotam sua força diretamente, infligindo sofrimento. Falando em voz que apenas a vítima ouve, Hyms levam-a a cometer atos de violência, agressão e automutilação. Aqueles atormentados por um Hym são incapazes de um sono reparador semanas depois que o Hym se foi.</WMH_Hym.description>
            <WMH_Hym.tools.0.label>garras esquerdas</WMH_Hym.tools.0.label>
            <WMH_Hym.tools.1.label>garras direitas</WMH_Hym.tools.1.label>
            <WMH_Hym.tools.2.label>cabeça</WMH_Hym.tools.2.label>

        <!-- Kikimore -->
            <WMAux_KikimoreWorker.label>kikimora trabalhadora</WMAux_KikimoreWorker.label>
            <WMAux_KikimoreWorker.description>As kikimoras formam colônias, tornando-as semelhantes aos insetos comuns, como as megaranhas. As kikimoras trabalhadoras cuidam da caça e da comida.</WMAux_KikimoreWorker.description>
            <WMAux_KikimoreWorker.tools.0.label>mandíbulas</WMAux_KikimoreWorker.tools.0.label>
            <WMAux_KikimoreWorker.tools.1.label>cabeça</WMAux_KikimoreWorker.tools.1.label>
            <WMAux_KikimoreWarrior.label>kikimora guerreira</WMAux_KikimoreWarrior.label>
            <WMAux_KikimoreWarrior.description>As kikimoras formam colônias, tornando-as semelhantes aos insetos comuns, como as megaranhas. As kikimoras guerreiras defendem seus ninhos dos invasores. Elas atacam um pouco mais lentamente do que as kikimoras trabalhadoras, mas sua mordida injeta um veneno potente.</WMAux_KikimoreWarrior.description>
            <WMAux_KikimoreWarrior.tools.0.label>mandíbulas</WMAux_KikimoreWarrior.tools.0.label>
            <WMAux_KikimoreWarrior.tools.1.label>cabeça</WMAux_KikimoreWarrior.tools.1.label>
            <WMH_KikimoreQueen.label>rainha kikimora</WMH_KikimoreQueen.label>
            <WMH_KikimoreQueen.description>As kikimoras formam colônias, tornando-as semelhantes aos insetos comuns, como as megaranhas. Uma colônia kikimora é governada por uma rainha e organizada em uma espécie de hierarquia social. A mordida da Rainha injeta um veneno paralisante, enquanto sua armadura de quitina a torna quase imune a ataques.</WMH_KikimoreQueen.description>
            <WMH_KikimoreQueen.tools.0.label>mandíbulas</WMH_KikimoreQueen.tools.0.label>
            <WMH_KikimoreQueen.tools.1.label>cabeça</WMH_KikimoreQueen.tools.1.label>

        <!-- Leshy -->
            <WMH_Leshy.label>liche</WMH_Leshy.label>
            <WMH_Leshy.description>Liche, sendo chamado de criação arquotecnológica fracassada, usa sua habilidade psíquica inata para controlar as plantas e animais dentro de seu território. Quando um invasor é encontrado, pode convocar matilhas de animais caçadores de humanos. Sempre ficando longe do inimigo, ele pode lançar projéteis de pura energia psíquica.</WMH_Leshy.description>
            <WMH_Leshy.tools.0.label>chifre</WMH_Leshy.tools.0.label>
            <WMH_Leshy.tools.1.label>chifre</WMH_Leshy.tools.1.label>
            <WMH_Leshy.tools.2.label>garra esquerda</WMH_Leshy.tools.2.label>
            <WMH_Leshy.tools.3.label>garra direita</WMH_Leshy.tools.3.label>
            <WMH_Leshy.tools.4.label>cabeça</WMH_Leshy.tools.4.label>
            <WMH_Leshy.verbs.0.label>fúria da natureza</WMH_Leshy.verbs.0.label>

        <!-- Nekker -->
            <WMH_Nekker.label>nekker</WMH_Nekker.label>
            <WMH_Nekker.description>Um nekker solitário é inofensivo. Cinco são perigosos. Dez podem matar até mesmo um veterano das guerras mecanoides. Os Nekkers sempre atacam em grupos e de surpresa. Nekkers são covardes, o que significa que tentarão correr se enfrentarem um grande perigo.</WMH_Nekker.description>
            <WMH_Nekker.tools.0.label>punho esquerdo</WMH_Nekker.tools.0.label>
            <WMH_Nekker.tools.1.label>punho direito</WMH_Nekker.tools.1.label>
            <WMH_Nekker.tools.3.label>cabeça</WMH_Nekker.tools.3.label>

        <!-- Werewolf -->
            <WMH_Werewolf.label>lobisomem</WMH_Werewolf.label>
            <WMH_Werewolf.description>Nem animal, nem homem, o Lobisomem tira o pior de ambas as espécies: a sede de sangue e a natureza primitiva de um lobo da madeira, e a crueldade e crueldade de um humano. Temidos pelos anciãos tribais, os lobisomens são quase impossíveis de matar devido à rápida regeneração de feridas.</WMH_Werewolf.description>
            <WMH_Werewolf.tools.0.label>garras esquerdas</WMH_Werewolf.tools.0.label>
            <WMH_Werewolf.tools.1.label>garras direitas</WMH_Werewolf.tools.1.label>
            <WMH_Werewolf.tools.3.label>cabeça</WMH_Werewolf.tools.3.label>

        <!-- Wraith -->
            <WMH_Wraith.label>aparição</WMH_Wraith.label>
            <WMH_Wraith.description>Aparições sofrem uma dor infinita e indescritível. Cheios de raiva e uma sensação de terem sido injustiçados, ambos invejam os vivos e transbordam de um ódio avassalador por eles. Seus fortes ataques de garras podem derrubar até mesmo o mais resistente dos cavaleiros.</WMH_Wraith.description>
            <WMH_Wraith.tools.0.label>garras esquerdas</WMH_Wraith.tools.0.label>
            <WMH_Wraith.tools.1.label>garras direitas</WMH_Wraith.tools.1.label>
            <WMH_Wraith.tools.2.label>cabeça</WMH_Wraith.tools.2.label>

        <!-- Wyvern -->
            <WMH_Wyvern.label>wyvern</WMH_Wyvern.label>
            <WMH_Wyvern.description>Wyverns são frequentemente confundidos com dragões e, embora sejam muito menores do que seus parentes mais famosos e não respirem fogo, eles são monstros extremamente perigosos. Antes de atacar, os wyverns tendem a cuspir ácido em seus inimigos.</WMH_Wyvern.description>
            <WMH_Wyvern.tools.0.label>garra esquerda</WMH_Wyvern.tools.0.label>
            <WMH_Wyvern.tools.1.label>garra direita</WMH_Wyvern.tools.1.label>
            <WMH_Wyvern.tools.3.label>cauda</WMH_Wyvern.tools.3.label>
            <WMH_Wyvern.verbs.0.label>cuspe ácido de wyvern</WMH_Wyvern.verbs.0.label>

    <!-- Vanilla Animals Expanded - Arid Shrubland -->
        <!-- Coyote -->
            <AEXP_Coyote.label>coiote</AEXP_Coyote.label>
            <AEXP_Coyote.description>Um lobo nativo de áreas desérticas e arbustivas. Capaz de caçar presas muito maiores e costuma ser encontrado em matilhas, semelhante a um lobo.</AEXP_Coyote.description>
            <AEXP_Coyote.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_Coyote.tools.0.label>
            <AEXP_Coyote.tools.1.label>garra direita</AEXP_Coyote.tools.1.label>
            <AEXP_Coyote.tools.3.label>cabeça</AEXP_Coyote.tools.3.label>

        <!-- Giraffe -->
            <AEXP_Giraffe.label>girafa</AEXP_Giraffe.label>
            <AEXP_Giraffe.description>A girafa é um dos mamíferos mais altos da galáxia, usando seu pescoço longo para alcançar folhas e galhos indisponíveis para herbívoros menores.</AEXP_Giraffe.description>
            <AEXP_Giraffe.tools.0.label>casco esquerdo</AEXP_Giraffe.tools.0.label>
            <AEXP_Giraffe.tools.1.label>casco direito</AEXP_Giraffe.tools.1.label>
            <AEXP_Giraffe.tools.3.label>cabeça</AEXP_Giraffe.tools.3.label>

        <!-- Hippopotamus -->
            <AEXP_Hippopotamus.label>hipopótamo</AEXP_Hippopotamus.label>
            <AEXP_Hippopotamus.description>Um gigantesco mamífero de cascos semi-aquáticos com pele grossa e uma mandíbula muito poderosa.\n\nExtremamente difíceis de domar, esses seres monstruosos costumam atacar em uma tentativa fracassada.</AEXP_Hippopotamus.description>
            <AEXP_Hippopotamus.tools.1.label>pé esquerdo</AEXP_Hippopotamus.tools.1.label>
            <AEXP_Hippopotamus.tools.2.label>pé direito</AEXP_Hippopotamus.tools.2.label>
            <AEXP_Hippopotamus.tools.3.label>cabeça</AEXP_Hippopotamus.tools.3.label>

        <!-- Zebra -->
            <AEXP_Zebra.label>zebra</AEXP_Zebra.label>
            <AEXP_Zebra.description>Membro da família dos cavalos, nativa de áreas áridas e desérticas. Embora não tenha um grande tamanho, é um dos animais com cascos mais rápidos.</AEXP_Zebra.description>
            <AEXP_Zebra.tools.0.label>cabeça</AEXP_Zebra.tools.0.label>
            <AEXP_Zebra.tools.1.label>casco esquerdo</AEXP_Zebra.tools.1.label>
            <AEXP_Zebra.tools.2.label>casco direito</AEXP_Zebra.tools.2.label>

        <!-- Wildebeest -->
            <AEXP_Wildebeest.label>gnu</AEXP_Wildebeest.label>
            <AEXP_Wildebeest.description>Esta vaca selvagem ganhou seu nome com seus chifres ameaçadores, barba pontuda e cabeça grande. Esses animais são conhecidos por suas migrações e pelo tamanho de seus rebanhos.\n\nDevido à sua selvageria, produz leite em uma taxa muito mais lenta do que uma vaca padrão.</AEXP_Wildebeest.description>
            <AEXP_Wildebeest.tools.1.label>cabeça</AEXP_Wildebeest.tools.1.label>
            <AEXP_Wildebeest.tools.2.label>casco esquerdo</AEXP_Wildebeest.tools.2.label>
            <AEXP_Wildebeest.tools.3.label>casco direito</AEXP_Wildebeest.tools.3.label>

        <!-- Crocodile -->
            <AEXP_Crocodile.label>crocodilo</AEXP_Crocodile.label>
            <AEXP_Crocodile.description>Um grande réptil semi-aquático, frequentemente encontrado nas margens de um rio. Seus instintos predatórios combinados com uma mandíbula extremamente forte permitem que eles ataquem presas gigantes.</AEXP_Crocodile.description>

        <!-- Cheetah -->
            <AEXP_Cheetah.label>guepardo</AEXP_Cheetah.label>
            <AEXP_Cheetah.description>Esses gatos são magros e esguios, o que lhes permite atingir velocidades incríveis. Eles têm pêlo castanho-amarelado com manchas redondas, pernas muito longas, uma cauda longa e estreita para equilíbrio e um peito que contém grandes pulmões.</AEXP_Cheetah.description>

    <!-- Vanilla Animals Expanded - Australia -->
        <!-- Boombat -->
            <AEXP_Boombat.label>bumbate</AEXP_Boombat.label>
            <AEXP_Boombat.description>Devido a algum experimento insano, esses roedores fofos criam uma poderosa explosão quando mortos.</AEXP_Boombat.description>
            <AEXP_Boombat.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_Boombat.tools.0.label>
            <AEXP_Boombat.tools.1.label>garra direita</AEXP_Boombat.tools.1.label>
            <AEXP_Boombat.tools.3.label>cabeça</AEXP_Boombat.tools.3.label>

        <!-- Kangaroo -->
            <AEXP_Kangaroo.label>canguru</AEXP_Kangaroo.label>
            <AEXP_Kangaroo.description>O canguru é um grande marsupial de tamanho humano com pernas fortes e braços poderosos. É preferido pelos caçadores tribais devido à sua carne tenra e couro resistente ao calor. Os cangurus são adversários poderosos no combate corpo a corpo e podem ser facilmente treinados para se tornarem super-soldados animais.</AEXP_Kangaroo.description>
            <AEXP_Kangaroo.tools.3.label>cabeça</AEXP_Kangaroo.tools.3.label>

        <!-- Koala -->
            <AEXP_Koala.label>coala</AEXP_Koala.label>
            <AEXP_Koala.description>Coalas são facilmente reconhecíveis por seus corpos robustos e suas grandes cabeças redondas com orelhas fofas. Eles normalmente habitam florestas áridas e temperadas, mas raramente podem ser vistos em áreas tropicais. Favorecidos por famílias reais, os coalas são bons animais domésticos devido à sua doçura.</AEXP_Koala.description>
            <AEXP_Koala.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_Koala.tools.0.label>
            <AEXP_Koala.tools.1.label>garra direita</AEXP_Koala.tools.1.label>
            <AEXP_Koala.tools.3.label>cabeça</AEXP_Koala.tools.3.label>

    <!-- Vanilla Animals Expanded - Boreal Forest --> 
        <!-- Otter -->
            <AEXP_Otter.label>lontra</AEXP_Otter.label>
            <AEXP_Otter.description>Mamíferos longos, magros e semi-aquáticos que se alimentam principalmente de peixes e plantas pequenas. Eles são extremamente bons nadadores e podem prender a respiração debaixo d'água por um período prolongado de tempo.</AEXP_Otter.description>
            <AEXP_Otter.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_Otter.tools.0.label>
            <AEXP_Otter.tools.1.label>garra direita</AEXP_Otter.tools.1.label>
            <AEXP_Otter.tools.3.label>cabeça</AEXP_Otter.tools.3.label>

        <!-- Artic Coyote -->
            <AEXP_ArcticCoyote.label>coiote do ártico</AEXP_ArcticCoyote.label>
            <AEXP_ArcticCoyote.description>Um pequeno canino nativo de tundras e florestas boreais. Capaz de caçar presas muito maiores e costuma ser encontrado em matilhas, semelhante a um lobo.</AEXP_ArcticCoyote.description>
            <AEXP_ArcticCoyote.tools.0.label>guerra esquerda</AEXP_ArcticCoyote.tools.0.label>
            <AEXP_ArcticCoyote.tools.1.label>guarra direita</AEXP_ArcticCoyote.tools.1.label>
            <AEXP_ArcticCoyote.tools.3.label>cabeça</AEXP_ArcticCoyote.tools.3.label>

        <!-- Black Bear -->
            <AEXP_BlackBear.label>urso-negro</AEXP_BlackBear.label>
            <AEXP_BlackBear.description>Um mamífero onívoro de tamanho médio adaptado para climas frios. A gordura e o pêlo dos ursos os mantêm aquecidos no inverno.\n\nEmbora sua dieta normal consista de peixes, frutas vermelhas, mel e carne de restos mortais, o urso-negro é capaz de usar sua força maciça e garras mortais para matar presas vivas. Eles são surpreendentemente rápidos para criaturas tão pesadas.</AEXP_BlackBear.description>

    <!-- Vanilla Animals Expanded - Dogs and Cats -->
        <!-- Abyssinian Cat -->
            <AEXP_CatAbyssinian.label>gato abissínio</AEXP_CatAbyssinian.label>
            <AEXP_CatAbyssinian.description>Um gato arbustivo esguio, de ossatura fina e tamanho médio.</AEXP_CatAbyssinian.description>
            <AEXP_CatAbyssinian.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_CatAbyssinian.tools.0.label>
            <AEXP_CatAbyssinian.tools.1.label>garra direita</AEXP_CatAbyssinian.tools.1.label>
            <AEXP_CatAbyssinian.tools.3.label>cabeça</AEXP_CatAbyssinian.tools.3.label>

        <!-- Bengal Cat -->
            <AEXP_CatBengal.label>gato-de-bengala</AEXP_CatBengal.label>
            <AEXP_CatBengal.description>Um híbrido entre um gato doméstico e um leopardo tropical.</AEXP_CatBengal.description>
            <AEXP_CatBengal.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_CatBengal.tools.0.label>
            <AEXP_CatBengal.tools.1.label>garra direita</AEXP_CatBengal.tools.1.label>
            <AEXP_CatBengal.tools.3.label>cabeça</AEXP_CatBengal.tools.3.label>

        <!-- British Shorthair Cat -->
            <AEXP_CatBritishShorthair.label>gato de pelo curto inglês</AEXP_CatBritishShorthair.label>
            <AEXP_CatBritishShorthair.description>Um gato regular britânico, com um corpo distintamente robusto, pelagem densa e um rosto muito largo. Embora tenham uma aparência relativamente poderosa devido ao grande peito e às patas enormes, esses gatos são absolutamente inofensivos.</AEXP_CatBritishShorthair.description>
            <AEXP_CatBritishShorthair.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_CatBritishShorthair.tools.0.label>
            <AEXP_CatBritishShorthair.tools.1.label>garra direita</AEXP_CatBritishShorthair.tools.1.label>
            <AEXP_CatBritishShorthair.tools.3.label>cabeça</AEXP_CatBritishShorthair.tools.3.label>

        <!-- Maine Coon -->
            <AEXP_CatMaineCoon.label>maine coon</AEXP_CatMaineCoon.label>
            <AEXP_CatMaineCoon.description>O maior gato domesticado, tem uma aparência física distinta e valiosas habilidades de caça. É um gato grande e sociável, por isso recebeu o apelido de "gigante gentil".</AEXP_CatMaineCoon.description>
            <AEXP_CatMaineCoon.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_CatMaineCoon.tools.0.label>
            <AEXP_CatMaineCoon.tools.1.label>garra direita</AEXP_CatMaineCoon.tools.1.label>
            <AEXP_CatMaineCoon.tools.3.label>cabeça</AEXP_CatMaineCoon.tools.3.label>

        <!-- Munchkin Cat -->
            <AEXP_CatMunchkin.label>gato munchkin</AEXP_CatMunchkin.label>
            <AEXP_CatMunchkin.description>Também conhecido como gato salsicha, esta nova raça de gatos tem pernas curtas. Doces e brincalhões, esses gatos são companheiros perfeitos para pessoas com estilo de vida preguiçoso.</AEXP_CatMunchkin.description>
            <AEXP_CatMunchkin.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_CatMunchkin.tools.0.label>
            <AEXP_CatMunchkin.tools.1.label>garra direita</AEXP_CatMunchkin.tools.1.label>
            <AEXP_CatMunchkin.tools.3.label>cabeça</AEXP_CatMunchkin.tools.3.label>

        <!-- Norwergian Forest Cat -->
            <AEXP_CatNorwegianForest.label>gato norueguês da floresta</AEXP_CatNorwegianForest.label>
            <AEXP_CatNorwegianForest.description>Um gato adaptado para climas muito frios.</AEXP_CatNorwegianForest.description>
            <AEXP_CatNorwegianForest.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_CatNorwegianForest.tools.0.label>
            <AEXP_CatNorwegianForest.tools.1.label>garra direita</AEXP_CatNorwegianForest.tools.1.label>
            <AEXP_CatNorwegianForest.tools.3.label>cabeça</AEXP_CatNorwegianForest.tools.3.label>

        <!-- Persian Cat -->
            <AEXP_CatPersian.label>gato persa</AEXP_CatPersian.label>
            <AEXP_CatPersian.description>Um gato de pêlo comprido originário do deserto, os gatos persas são régios, inteligentes e ágeis, o que os tornam excelentes para a caça de pequenos roedores e pássaros.</AEXP_CatPersian.description>
            <AEXP_CatPersian.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_CatPersian.tools.0.label>
            <AEXP_CatPersian.tools.1.label>garra direita</AEXP_CatPersian.tools.1.label>
            <AEXP_CatPersian.tools.3.label>cabeça</AEXP_CatPersian.tools.3.label>

        <!-- Siamese Cat -->
            <AEXP_CatSiamese.label>gato siamês</AEXP_CatSiamese.label>
            <AEXP_CatSiamese.description>Um gato de cabeça triangular, olhos azuis e corpo comprido e musculoso, conhecido pela sua natureza social.</AEXP_CatSiamese.description>
            <AEXP_CatSiamese.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_CatSiamese.tools.0.label>
            <AEXP_CatSiamese.tools.1.label>garra direita</AEXP_CatSiamese.tools.1.label>
            <AEXP_CatSiamese.tools.3.label>cabeça</AEXP_CatSiamese.tools.3.label>

        <!-- Somali Cat -->
            <AEXP_CatSomali.label>gato somali</AEXP_CatSomali.label>
            <AEXP_CatSomali.description>Um gato arbustivo, compartilha a mesma família do gato abissínio. Possui cauda espessa e olhos amendoados.</AEXP_CatSomali.description>
            <AEXP_CatSomali.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_CatSomali.tools.0.label>
            <AEXP_CatSomali.tools.1.label>garra direita</AEXP_CatSomali.tools.1.label>
            <AEXP_CatSomali.tools.3.label>cabeça</AEXP_CatSomali.tools.3.label>

        <!-- Sphynx Cat -->
            <AEXP_CatSphynx.label>gato sphynx</AEXP_CatSphynx.label>
            <AEXP_CatSphynx.description>Um gato conhecido pela falta de pêlo, desenvolvido devido à criação seletiva. Por serem quentes ao toque, perdem a temperatura corporal facilmente, o que os fazem procurar fontes de calor.</AEXP_CatSphynx.description>
            <AEXP_CatSphynx.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_CatSphynx.tools.0.label>
            <AEXP_CatSphynx.tools.1.label>garra direita</AEXP_CatSphynx.tools.1.label>
            <AEXP_CatSphynx.tools.3.label>cabeça</AEXP_CatSphynx.tools.3.label>

        <!-- Beagle -->
            <AEXP_Beagle.label>beagle</AEXP_Beagle.label>
            <AEXP_Beagle.description>Um pequeno cão de caça desenvolvido para caçar lebres. Sua inteligência e lealdade o tornam um companheiro valioso.</AEXP_Beagle.description>
            <AEXP_Beagle.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_Beagle.tools.0.label>
            <AEXP_Beagle.tools.1.label>garra direita</AEXP_Beagle.tools.1.label>
            <AEXP_Beagle.tools.2.label>dentinhos fofos</AEXP_Beagle.tools.2.label>
            <AEXP_Beagle.tools.3.label>cabeça</AEXP_Beagle.tools.3.label>

        <!-- Chihuahua -->
            <AEXP_Chihuahua.label>chihuahua</AEXP_Chihuahua.label>
            <AEXP_Chihuahua.description>O menor dos cães, um pouco maior que um rato. Considerados reencarnações de diferentes divindades.</AEXP_Chihuahua.description>
            <AEXP_Chihuahua.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_Chihuahua.tools.0.label>
            <AEXP_Chihuahua.tools.1.label>garra direita</AEXP_Chihuahua.tools.1.label>
            <AEXP_Chihuahua.tools.2.label>dentinhos fofos</AEXP_Chihuahua.tools.2.label>
            <AEXP_Chihuahua.tools.3.label>cabeça</AEXP_Chihuahua.tools.3.label>

        <!-- Corgi -->
            <AEXP_Corgi.label>corgi</AEXP_Corgi.label>
            <AEXP_Corgi.description>Historicamente usados para pastoreio de gado, os corgis rapidamente se tornaram populares nos mundos imperiais e são reconhecidos como um símbolo da realeza.</AEXP_Corgi.description>
            <AEXP_Corgi.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_Corgi.tools.0.label>
            <AEXP_Corgi.tools.1.label>garra direita</AEXP_Corgi.tools.1.label>
            <AEXP_Corgi.tools.2.label>dentinhos fofos</AEXP_Corgi.tools.2.label>
            <AEXP_Corgi.tools.3.label>cabeça</AEXP_Corgi.tools.3.label>

        <!-- French Bulldog -->
            <AEXP_FrenchBulldog.label>bulldog francês</AEXP_FrenchBulldog.label>
            <AEXP_FrenchBulldog.description>Usados ​​originalmente para lutas contra touros, esses buldogues são oponentes ferozes e, devido ao seu pequeno tamanho corporal, são rápidos, ágeis e letais.</AEXP_FrenchBulldog.description>
            <AEXP_FrenchBulldog.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_FrenchBulldog.tools.0.label>
            <AEXP_FrenchBulldog.tools.1.label>garra direita</AEXP_FrenchBulldog.tools.1.label>
            <AEXP_FrenchBulldog.tools.2.label>dentinhos fofos</AEXP_FrenchBulldog.tools.2.label>
            <AEXP_FrenchBulldog.tools.3.label>cabeça</AEXP_FrenchBulldog.tools.3.label>

        <!-- German Shepherd -->
            <AEXP_GermanShepherd.label>pastor-alemão</AEXP_GermanShepherd.label>
            <AEXP_GermanShepherd.description>Um cão de trabalho de grande porte. Fáceis de treinar e bons em seguir instruções, costumam ser vistos acompanhando as forças policiais e fazendeiros.</AEXP_GermanShepherd.description>
            <AEXP_GermanShepherd.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_GermanShepherd.tools.0.label>
            <AEXP_GermanShepherd.tools.1.label>garra direita</AEXP_GermanShepherd.tools.1.label>
            <AEXP_GermanShepherd.tools.2.label>dentinhos fofos</AEXP_GermanShepherd.tools.2.label>
            <AEXP_GermanShepherd.tools.3.label>cabeça</AEXP_GermanShepherd.tools.3.label>

        <!-- Great Dane -->
            <AEXP_GreatDane.label>dogue alemão</AEXP_GreatDane.label>
            <AEXP_GreatDane.description>Uma das maiores espécies de cães, os dogues alemães são dignos, elegantes e fortes.</AEXP_GreatDane.description>
            <AEXP_GreatDane.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_GreatDane.tools.0.label>
            <AEXP_GreatDane.tools.1.label>garra direita</AEXP_GreatDane.tools.1.label>
            <AEXP_GreatDane.tools.2.label>dentinhos fofos</AEXP_GreatDane.tools.2.label>
            <AEXP_GreatDane.tools.3.label>cabeça</AEXP_GreatDane.tools.3.label>

        <!-- Poodle -->
            <AEXP_Poodle.label>poodle</AEXP_Poodle.label>
            <AEXP_Poodle.description>Cães grandes e mimados, historicamente usados ​​para a caça de pássaros, agora residem principalmente em palácios imperiais e jardins reais.</AEXP_Poodle.description>
            <AEXP_Poodle.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_Poodle.tools.0.label>
            <AEXP_Poodle.tools.1.label>garra direita</AEXP_Poodle.tools.1.label>
            <AEXP_Poodle.tools.2.label>dentinhos fofos</AEXP_Poodle.tools.2.label>
            <AEXP_Poodle.tools.3.label>cabeça</AEXP_Poodle.tools.3.label>

        <!-- Pug -->
            <AEXP_Pug.label>pug</AEXP_Pug.label>
            <AEXP_Pug.description>Um cão pequeno com rosto enrugado, focinho curto e cauda enrolada. São conhecidos por serem extremamente sociáveis ​​e amigáveis, porém devido às alterações genéticas têm uma vida útil muito curta. Qualquer que seja a vida que tenham, sempre alegrarão as pessoas ao seu redor.</AEXP_Pug.description>
            <AEXP_Pug.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_Pug.tools.0.label>
            <AEXP_Pug.tools.1.label>garra direita</AEXP_Pug.tools.1.label>
            <AEXP_Pug.tools.2.label>dentinhos fofos</AEXP_Pug.tools.2.label>
            <AEXP_Pug.tools.3.label>cabeça</AEXP_Pug.tools.3.label>

        <!-- Rottweiler -->
            <AEXP_Rottweiler.label>rottweiler</AEXP_Rottweiler.label>
            <AEXP_Rottweiler.description>Um grande cão doméstico e uma das mais antigas raças de pastoreio. Sendo um dos cães mais trabalhadores, é um companheiro perfeito para fazendeiros e criadores de gado.</AEXP_Rottweiler.description>
            <AEXP_Rottweiler.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_Rottweiler.tools.0.label>
            <AEXP_Rottweiler.tools.1.label>garra direita</AEXP_Rottweiler.tools.1.label>
            <AEXP_Rottweiler.tools.2.label>dentinhos fofos</AEXP_Rottweiler.tools.2.label>
            <AEXP_Rottweiler.tools.3.label>cabeça</AEXP_Rottweiler.tools.3.label>

        <!-- Shih-Tzu -->
            <AEXP_Shih-Tzu.label>shih-tzu</AEXP_Shih-Tzu.label>
            <AEXP_Shih-Tzu.description>Um cachorro oriental, os shih-tzus tem cabelos extremamente longos e macios. Embora sejam meio inúteis, acariciá-los proporciona grande conforto às pessoas.</AEXP_Shih-Tzu.description>
            <AEXP_Shih-Tzu.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_Shih-Tzu.tools.0.label>
            <AEXP_Shih-Tzu.tools.1.label>garra direita</AEXP_Shih-Tzu.tools.1.label>
            <AEXP_Shih-Tzu.tools.2.label>dentinhos fofos</AEXP_Shih-Tzu.tools.2.label>
            <AEXP_Shih-Tzu.tools.3.label>cabeça</AEXP_Shih-Tzu.tools.3.label>

        <!-- Welsh Terrier -->
            <AEXP_WelshTerrier.label>welsh terrier</AEXP_WelshTerrier.label>
            <AEXP_WelshTerrier.description>Um cão de caça, os welsh terriers são perfeitos para lidar com pequenos roedores, raposas e texugos. Devido à sua inteligência, são perfeitos na descoberta de caminhos, podendo sempre regressar a sua casa depois de correr para o bosque.</AEXP_WelshTerrier.description>
            <AEXP_WelshTerrier.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_WelshTerrier.tools.0.label>
            <AEXP_WelshTerrier.tools.1.label>garra direita</AEXP_WelshTerrier.tools.1.label>
            <AEXP_WelshTerrier.tools.2.label>dentinhos fofos</AEXP_WelshTerrier.tools.2.label>
            <AEXP_WelshTerrier.tools.3.label>cabeça</AEXP_WelshTerrier.tools.3.label>

    <!-- Vanilla Animals Expanded - Desert -->
        <!-- Hyena -->
            <AEXP_Hyena.label>hiena</AEXP_Hyena.label>
            <AEXP_Hyena.description>Um grande carnívoro parecido com um cão, encontrado em matagais e desertos. O riso produzido por esses animais pode semear o medo durante as longas noites no deserto.</AEXP_Hyena.description>
            <AEXP_Hyena.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_Hyena.tools.0.label>
            <AEXP_Hyena.tools.1.label>garra direita</AEXP_Hyena.tools.1.label>
            <AEXP_Hyena.tools.3.label>cabeça</AEXP_Hyena.tools.3.label>

        <!-- Desert Tortoise -->
            <AEXP_DesertTortoise.label>tartaruga do deserto</AEXP_DesertTortoise.label>
            <AEXP_DesertTortoise.description>Este réptil que vive no deserto com uma blindagem pesada é conhecido por sua velocidade de movimento lenta e sua concha extremamente dura, tornando-o difícil de matar. As tartarugas do deserto, apesar de seus pequenos tamanhos, são ótimos animais de combate.</AEXP_DesertTortoise.description>
            <AEXP_DesertTortoise.tools.0.label>bico</AEXP_DesertTortoise.tools.0.label>
            <AEXP_DesertTortoise.tools.1.label>cabeça</AEXP_DesertTortoise.tools.1.label>

        <!-- Lion -->
            <AEXP_Lion.label>leão</AEXP_Lion.label>
            <AEXP_Lion.description>Rei do reino animal, o leão é um gato musculoso, de peito largo, cabeça curta e juba proeminente. Sendo os maiores felinos, os leões são excelentes animais de combate.</AEXP_Lion.description>
            <AEXP_Lion.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_Lion.tools.0.label>
            <AEXP_Lion.tools.1.label>garra direita</AEXP_Lion.tools.1.label>
            <AEXP_Lion.tools.3.label>cabeça</AEXP_Lion.tools.3.label>

        <!-- Gila Monster -->
            <AEXP_GilaMonster.label>monstro-de-gila</AEXP_GilaMonster.label>
            <AEXP_GilaMonster.description>Um lagarto grande e lento, encontrado principalmente no deserto, conhecido por sua mordida altamente venenosa, que inflige um forte acúmulo tóxico em sua presa. Os forasteiros até hoje acreditam em contos que afirmam que este lagarto é uma cria do inferno, e que seu hálito é letal.</AEXP_GilaMonster.description>
            <AEXP_GilaMonster.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_GilaMonster.tools.0.label>
            <AEXP_GilaMonster.tools.1.label>garra direita</AEXP_GilaMonster.tools.1.label>
            <AEXP_GilaMonster.tools.2.label>dentes</AEXP_GilaMonster.tools.2.label>
            <AEXP_GilaMonster.tools.3.label>cabeça</AEXP_GilaMonster.tools.3.label>

    <!-- Vanilla Animals Expanded - Endangered -->
        <!-- Black-Footed Ferret -->
            <AEXP_BlackFootedFerret.label>doninha-de-patas-pretas</AEXP_BlackFootedFerret.label>
            <AEXP_BlackFootedFerret.description>Um pequeno membro noturno da família da doninha que se alimenta de outros mamíferos menores. Tem um corpo longo e pêlo castanho-amarelado com uma camada de pelos enegrecidos nas costas e uma máscara preta em volta dos olhos.</AEXP_BlackFootedFerret.description>
            <AEXP_BlackFootedFerret.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_BlackFootedFerret.tools.0.label>
            <AEXP_BlackFootedFerret.tools.1.label>garra direita</AEXP_BlackFootedFerret.tools.1.label>
            <AEXP_BlackFootedFerret.tools.3.label>cabeça</AEXP_BlackFootedFerret.tools.3.label>

        <!-- Black Rhinoceros -->
            <AEXP_BlackRhino.label>rinoceronte-negro</AEXP_BlackRhino.label>
            <AEXP_BlackRhino.description>Um enorme mamífero herbívoro com uma disposição temperamental. Os rinocerontes-negros diferem de seus parentes brancos em seu tamanho ligeiramente menor e no formato dos lábios, uma diferença relacionada à dieta dos animais, que se alimentam principalmente de arbustos.</AEXP_BlackRhino.description>
            <AEXP_BlackRhino.tools.0.label>chifre</AEXP_BlackRhino.tools.0.label>
            <AEXP_BlackRhino.tools.1.label>chifre</AEXP_BlackRhino.tools.1.label>
            <AEXP_BlackRhino.tools.3.label>cabeça</AEXP_BlackRhino.tools.3.label>

        <!-- Bonobo -->
            <AEXP_Bonobo.label>bonobo</AEXP_Bonobo.label>
            <AEXP_Bonobo.description>Um grande macaco, um parente menor do chimpanzé, com o crânio mais redondo e o rosto mais achatado. Os bonobos têm pernas mais longas, braços mais curtos e um tronco mais estreito. Eles exibem um comportamento social notavelmente diferente dos chimpanzés, com ênfase na pacificação, e o sexo como uma ferramenta para controlar e difundir a tensão.</AEXP_Bonobo.description>
            <AEXP_Bonobo.tools.0.label>punho esquerdo</AEXP_Bonobo.tools.0.label>
            <AEXP_Bonobo.tools.1.label>punho direito</AEXP_Bonobo.tools.1.label>
            <AEXP_Bonobo.tools.3.label>cabeça</AEXP_Bonobo.tools.3.label>

        <!-- Moa -->
            <AEXP_Moa.label>moa</AEXP_Moa.label>
            <AEXP_Moa.description>Um grande pássaro herbívoro que não voa. Os moas careciam até mesmo das asas vestigiais que todas as outras ratites têm. Moas se alimentam de uma variedade de espécies e partes de plantas, incluindo galhos fibrosos e folhas retiradas de árvores baixas e arbustos.</AEXP_Moa.description>
            <AEXP_Moa.tools.0.label>garras</AEXP_Moa.tools.0.label>
            <AEXP_Moa.tools.1.label>bico</AEXP_Moa.tools.1.label>
            <AEXP_Moa.tools.2.label>cabeça</AEXP_Moa.tools.2.label>

        <!-- Giant Panda -->
            <AEXP_Panda.label>panda-gigante</AEXP_Panda.label>
            <AEXP_Panda.description>O panda, com seu pelo preto e branco distinto e exuberante, é um urso hervíboro adaptado à vida nas florestas de bambu. Em média, o panda gigante come de 9 a 14 kg de brotos de bambu por dia para compensar o conteúdo limitado de energia de sua dieta. Os pandas são geralmente menos agressivos do que outras espécies de urso.</AEXP_Panda.description>
            <AEXP_Panda.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_Panda.tools.0.label>
            <AEXP_Panda.tools.1.label>garra direita</AEXP_Panda.tools.1.label>
            <AEXP_Panda.tools.3.label>cabeça</AEXP_Panda.tools.3.label>

        <!-- Quagga -->
            <AEXP_Quagga.label>quaga</AEXP_Quagga.label>
            <AEXP_Quagga.description>A quaga é uma subespécie da zebra das planícies. Ela se distingue de outras zebras por seu padrão limitado de listras marrons e brancas, na parte frontal do corpo. A parte traseira é marrom e sem listras, e parece mais semelhante a um cavalo.</AEXP_Quagga.description>
            <AEXP_Quagga.tools.0.label>cabeça</AEXP_Quagga.tools.0.label>
            <AEXP_Quagga.tools.1.label>casco esquerdo</AEXP_Quagga.tools.1.label>
            <AEXP_Quagga.tools.2.label>casco direito</AEXP_Quagga.tools.2.label>

        <!-- Rockhopper Penguin -->
            <AEXP_RockhopperPenguin.label>pinguim-saltador-da-rocha</AEXP_RockhopperPenguin.label>
            <AEXP_RockhopperPenguin.description>Muito menores que o pinguim-imperador, os pinguins-saltadores-da-rocha pesam menos de 5 quilos. Eles foram nomeados por seus movimentos de salto característicos sobre as colinas rochosas e penhascos onde vivem e se reproduzem.</AEXP_RockhopperPenguin.description>
            <AEXP_RockhopperPenguin.tools.0.label>garras</AEXP_RockhopperPenguin.tools.0.label>
            <AEXP_RockhopperPenguin.tools.1.label>bico</AEXP_RockhopperPenguin.tools.1.label>
            <AEXP_RockhopperPenguin.tools.2.label>cabeça</AEXP_RockhopperPenguin.tools.2.label>

        <!-- Tasmanian Devil -->
            <AEXP_TasmanianDevil.label>diabo-da-tasmânia</AEXP_TasmanianDevil.label>
            <AEXP_TasmanianDevil.description>Um marsupial carnívoro caracterizado por sua constituição robusta e musculosa, pelo preto, odor pungente, guincho extremamente alto e perturbador, olfato aguçado e ferocidade.</AEXP_TasmanianDevil.description>
            <AEXP_TasmanianDevil.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_TasmanianDevil.tools.0.label>
            <AEXP_TasmanianDevil.tools.1.label>garra direita</AEXP_TasmanianDevil.tools.1.label>
            <AEXP_TasmanianDevil.tools.3.label>cabeça</AEXP_TasmanianDevil.tools.3.label>

        <!-- Thylacine -->
            <AEXP_Thylacine.label>tilacino</AEXP_Thylacine.label>
            <AEXP_Thylacine.description>Comumente conhecido como tigre-da-tasmânia por causa de suas costas listradas, o tilacino é um predador carnívoro tímido e noturno, com aparência geral de um cão de tamanho médio a grande, exceto por sua cauda rígida e bolsa abdominal semelhante a de um canguru.</AEXP_Thylacine.description>
            <AEXP_Thylacine.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_Thylacine.tools.0.label>
            <AEXP_Thylacine.tools.1.label>garra direita</AEXP_Thylacine.tools.1.label>
            <AEXP_Thylacine.tools.3.label>cabeça</AEXP_Thylacine.tools.3.label>

        <!-- African Wild Dog -->   
            <AEXP_AfricanWildDog.label>mabeco</AEXP_AfricanWildDog.label>
            <AEXP_AfricanWildDog.description>Um grande canino, distinto de cães e lobos pela dentição altamente especializada para uma dieta hipercarnívora. O mabeco é um animal altamente social que vive em matilhas. Como a maioria dos caninos selvagens, eles preferem ficar o mais longe possível dos humanos.</AEXP_AfricanWildDog.description>
            <AEXP_AfricanWildDog.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_AfricanWildDog.tools.0.label>
            <AEXP_AfricanWildDog.tools.1.label>garra direita</AEXP_AfricanWildDog.tools.1.label>
            <AEXP_AfricanWildDog.tools.3.label>cabeça</AEXP_AfricanWildDog.tools.3.label>

        <!-- Giant Pangolin -->
            <AEXP_Pangolin.label>pangolim-gigante</AEXP_Pangolin.label>
            <AEXP_Pangolin.description>Também conhecidos como tamanduás escamosos, os pangolins são mamíferos com grandes escamas protetoras de queratina. Os pangolins são noturnos e sua dieta consiste principalmente de formigas e cupins, que capturam com sua língua comprida. Eles tendem a ser animais solitários, encontrando-se apenas para acasalar.</AEXP_Pangolin.description>
            <AEXP_Pangolin.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_Pangolin.tools.0.label>
            <AEXP_Pangolin.tools.1.label>garra direita</AEXP_Pangolin.tools.1.label>
            <AEXP_Pangolin.tools.3.label>cabeça</AEXP_Pangolin.tools.3.label>

    <!-- Vanilla Animals Expanded - Extreme Desert -->
        <!-- Camel -->
            <AEXP_Camel.label>camelo</AEXP_Camel.label>
            <AEXP_Camel.description>Um grande mamífero terrestre adaptado a ambientes áridos. Caseiro desde os tempos antigos, sua lã e couro são excepcionalmente bons como isolantes do calor do deserto, e seu leite é bastante nutritivo. Pode ser usado como um animal de carga, mas suas duas corcovas o tornam extremamente desconfortável para cavalgar.</AEXP_Camel.description>
            <AEXP_Camel.tools.0.label>casco esquerdo</AEXP_Camel.tools.0.label>
            <AEXP_Camel.tools.1.label>casco direito</AEXP_Camel.tools.1.label>
            <AEXP_Camel.tools.3.label>cabeça</AEXP_Camel.tools.3.label>

        <!-- Rattlesnake -->
            <AEXP_Rattlesnake.label>cascavel</AEXP_Rattlesnake.label>
            <AEXP_Rattlesnake.description>Uma cobra altamente venenosa, cujo nome vem de um chocalho na ponta da cauda. O som gerado soa como um alerta para qualquer predador, porém caso não funcione, as presas do veneno da cascavel infligem uma toxina extremamente dolorosa.</AEXP_Rattlesnake.description>
            <AEXP_Rattlesnake.tools.0.label>presas venenosas</AEXP_Rattlesnake.tools.0.label>
            <AEXP_Rattlesnake.tools.1.label>cabeça</AEXP_Rattlesnake.tools.1.label>

        <!-- Megascorpion -->
            <AEXP_Megascorpion.label>megaescorpião</AEXP_Megascorpion.label>
            <AEXP_Megascorpion.description>Um escorpião gigante geneticamente modificado. Uma vez criado como uma ferramenta de assassinato perfeita, não é frequentemente visto retornando ao seu habitat natural - o deserto. Um veneno muito potente em seu ferrão o ajuda a atacar presas ainda maiores.</AEXP_Megascorpion.description>
            <AEXP_Megascorpion.tools.0.label>ferrão</AEXP_Megascorpion.tools.0.label>
            <AEXP_Megascorpion.tools.1.label>mandíbulas</AEXP_Megascorpion.tools.1.label>
            <AEXP_Megascorpion.tools.2.label>cabeça</AEXP_Megascorpion.tools.2.label>

    <!-- Vanilla Animals Expanded - Ice Sheet -->
        <!-- Penguin -->
            <AEXP_Penguin.label>pinguim</AEXP_Penguin.label>
            <AEXP_Penguin.description>Uma ave aquática que não voa, encontrada apenas nas regiões árticas. Frequentemente vistos em bandos enormes, os pinguins são ferozes quando encurralados e podem dominar rapidamente qualquer caçador incompetente.</AEXP_Penguin.description>
            <AEXP_Penguin.tools.0.label>garras</AEXP_Penguin.tools.0.label>
            <AEXP_Penguin.tools.1.label>bico</AEXP_Penguin.tools.1.label>
            <AEXP_Penguin.tools.2.label>cabeça</AEXP_Penguin.tools.2.label>

        <!-- Seal -->
            <AEXP_Seal.label>foca</AEXP_Seal.label>
            <AEXP_Seal.description>Um mamífero semi-aquático de tamanho médio, que só vem à costa para comer, acasalar e escapar de predadores. Sendo um caçador agressivo, as focas são capazes de atacar presas muito maiores e são conhecidas pelo canibalismo se a comida for escassa.</AEXP_Seal.description>
            <AEXP_Seal.tools.0.label>nadadeira esquerda</AEXP_Seal.tools.0.label>
            <AEXP_Seal.tools.1.label>nadadeira direita</AEXP_Seal.tools.1.label>
            <AEXP_Seal.tools.3.label>cabeça</AEXP_Seal.tools.3.label>

        <!-- Walrus -->
            <AEXP_Walrus.label>morsa</AEXP_Walrus.label>
            <AEXP_Walrus.description>Um grande animal marinho encontrado apenas nas regiões árticas do planeta, a morsa tem presas proeminentes que são um bem de luxo valioso em todo o planeta.</AEXP_Walrus.description>
            <AEXP_Walrus.tools.1.label>cabeça</AEXP_Walrus.tools.1.label>

    <!-- Vanilla Animals Expanded - Temperate Forest -->
        <!-- Red Panda -->
            <AEXP_RedPanda.label>panda-vermelho</AEXP_RedPanda.label>
            <AEXP_RedPanda.description>O panda vermelho é um pequeno mamífero, ligeiramente maior do que um gato doméstico, com um corpo semelhante ao de um urso e espesso pêlo castanho-avermelhado. A barriga e os membros são pretos, e há marcas brancas na lateral da cabeça e acima de seus olhos. Os pandas vermelhos são animais muito habilidosos e acrobáticos que ficam predominantemente em árvores.</AEXP_RedPanda.description>
            <AEXP_RedPanda.tools.0.label>punho esquerdo</AEXP_RedPanda.tools.0.label>
            <AEXP_RedPanda.tools.1.label>punho direito</AEXP_RedPanda.tools.1.label>
            <AEXP_RedPanda.tools.3.label>cabeça</AEXP_RedPanda.tools.3.label>

        <!-- Badger -->
            <AEXP_Badger.label>texugo</AEXP_Badger.label>
            <AEXP_Badger.description>Os texugos são pequenos mamíferos noturnos com corpos achatados em forma de cunha, pés largos com garras longas e cabelo áspero. Os texugos têm membros fortes e garras afiadas que os ajudam a cavar tocas e encontrar comida no subsolo. Eles são onívoros, com uma dieta composta principalmente de minhocas, insetos, larvas e pequenos animais.</AEXP_Badger.description>
            <AEXP_Badger.tools.0.label>pata esquerda</AEXP_Badger.tools.0.label>
            <AEXP_Badger.tools.1.label>pata direita</AEXP_Badger.tools.1.label>
            <AEXP_Badger.tools.3.label>cabeça</AEXP_Badger.tools.3.label>

        <!-- Wild Goose -->
            <AEXP_WildGoose.label>ganso selvagem</AEXP_WildGoose.label>
            <AEXP_WildGoose.description>Um ganso cinza não domesticado. Em comparação com seus irmãos domesticados, os gansos selvagens não põem tantos ovos e são famosos por seu temperamento agressivo. A paz nunca foi uma opção.</AEXP_WildGoose.description>
            <AEXP_WildGoose.tools.0.label>garras</AEXP_WildGoose.tools.0.label>
            <AEXP_WildGoose.tools.1.label>bico</AEXP_WildGoose.tools.1.label>
            <AEXP_WildGoose.tools.2.label>cabeça</AEXP_WildGoose.tools.2.label>

        <!-- Beaver -->
            <AEXP_Beaver.label>castor</AEXP_Beaver.label>
            <AEXP_Beaver.description>Um grande roedor semiaquático com uma cauda chata em forma de remo e patas traseiras palmadas. Os castores são famosos por construirem represas através de riachos e construirem seus alojamentos nas lagoas artificiais que se formam.</AEXP_Beaver.description>
            <AEXP_Beaver.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_Beaver.tools.0.label>
            <AEXP_Beaver.tools.1.label>garra direita</AEXP_Beaver.tools.1.label>
            <AEXP_Beaver.tools.3.label>cabeça</AEXP_Beaver.tools.3.label>

        <!-- Hedgehog -->
            <AEXP_Hedgehog.label>ouriço</AEXP_Hedgehog.label>
            <AEXP_Hedgehog.description>Os ouriços são mamíferos diminutos com faces em forma de cone, pernas curtas e corpos cobertos com espinhos semelhantes a um porco-espinho. Quando em perigo, o ouriço se enrola em uma bola de forma que os espinhos cubram toda a área de seu corpo exposto.</AEXP_Hedgehog.description>
            <AEXP_Hedgehog.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_Hedgehog.tools.0.label>
            <AEXP_Hedgehog.tools.1.label>garra direita</AEXP_Hedgehog.tools.1.label>
            <AEXP_Hedgehog.tools.3.label>cabeça</AEXP_Hedgehog.tools.3.label>

    <!-- Vanilla Animals Expanded - Tropical Rainforest -->
        <!-- Gorilla -->
            <AEXP_Gorilla.label>gorila</AEXP_Gorilla.label>
            <AEXP_Gorilla.description>Esses macacos herbívoros que vivem no solo são os maiores primatas vivos e são os parentes vivos mais próximos dos humanos, depois dos chimpanzés e bonobos. Como todos os grandes macacos, os braços do gorila são mais longos do que as pernas. Os gorilas costumam ser surpreendentemente tímidos, embora possam mostrar agressividade batendo no peito e atacando caso seu grupo social seja ameaçado.</AEXP_Gorilla.description>
            <AEXP_Gorilla.tools.0.label>punho esquerdo</AEXP_Gorilla.tools.0.label>
            <AEXP_Gorilla.tools.1.label>punho direito</AEXP_Gorilla.tools.1.label>
            <AEXP_Gorilla.tools.3.label>cabeça</AEXP_Gorilla.tools.3.label>

        <!-- Jaguar -->
            <AEXP_Jaguar.label>onça-pintada</AEXP_Jaguar.label>
            <AEXP_Jaguar.description>Uma grande espécie de felídeo e o único membro existente da fasmília da pantera. Este gato malhado se parece muito com o leopardo, mas geralmente é maior e mais robusto. A onça-pintada gosta de nadar e é, em grande parte, um predador solitário, oportunista, de perseguição e emboscada no topo da cadeia alimentar.</AEXP_Jaguar.description>

        <!-- Lemur -->
            <AEXP_Lemur.label>lêmure</AEXP_Lemur.label>
            <AEXP_Lemur.description>Um pequeno primata, os lêmures são arbóreos e geralmente noturnos. Têm um focinho pontudo, olhos grandes e uma cauda longa. Embora sejam criaturas sociais, tradicionalmente são considerados menos inteligentes do que outros primatas, uma vez que não exibem comportamentos de uso de ferramentas na natureza.</AEXP_Lemur.description>
            <AEXP_Lemur.tools.0.label>punho esquerdo</AEXP_Lemur.tools.0.label>
            <AEXP_Lemur.tools.1.label>punho direito</AEXP_Lemur.tools.1.label>
            <AEXP_Lemur.tools.3.label>cabeça</AEXP_Lemur.tools.3.label>

        <!-- Mandrill -->
            <AEXP_Mandrill.label>mandril</AEXP_Mandrill.label>
            <AEXP_Mandrill.description>Mandris são os maiores de todos os macacos. Eles são primatas tímidos e reclusos que vivem apenas em florestas tropicais. Os mandris são extremamente coloridos, talvez mais do que qualquer outro mamífero. Eles são facilmente identificáveis ​​pela pele azul e vermelha em seus rostos.</AEXP_Mandrill.description>
            <AEXP_Mandrill.tools.0.label>punho esquerdo</AEXP_Mandrill.tools.0.label>
            <AEXP_Mandrill.tools.1.label>punho direito</AEXP_Mandrill.tools.1.label>
            <AEXP_Mandrill.tools.3.label>cabeça</AEXP_Mandrill.tools.3.label>

        <!-- Tapir -->
            <AEXP_Tapir.label>anta</AEXP_Tapir.label>
            <AEXP_Tapir.description>Um grande mamífero herbívoro, semelhante em forma a um porco, com um tronco de nariz curto, as antas habitam a selva e regiões florestais.</AEXP_Tapir.description>
            <AEXP_Tapir.tools.1.label>cabeça</AEXP_Tapir.tools.1.label>

        <!-- Tiger -->
            <AEXP_Tiger.label>tigre</AEXP_Tiger.label>
            <AEXP_Tiger.description>O tigre é a maior espécie de felinos. É mais reconhecível por suas listras verticais escuras em pele laranja-avermelhada com uma parte inferior mais clara. É um predador ápice, territorial e geralmente solitário. Na natureza, os tigres se alimentam principalmente de mamíferos de grande e médio porte.</AEXP_Tiger.description>
            <AEXP_Tiger.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_Tiger.tools.0.label>
            <AEXP_Tiger.tools.1.label>garra direita</AEXP_Tiger.tools.1.label>
            <AEXP_Tiger.tools.3.label>cabeça</AEXP_Tiger.tools.3.label>

    <!-- Vanilla Animals Expanded - Tropical Swamp -->
        <!-- Alligator -->
            <AEXP_Alligator.label>jacaré</AEXP_Alligator.label>
            <AEXP_Alligator.description>O jacaré é um grande réptil que habita os pântanos de água doce. Eles são predadores de ponta e consomem peixes, anfíbios, répteis, pássaros e mamíferos.</AEXP_Alligator.description>

        <!-- Anaconda -->
            <AEXP_Anaconda.label>sucuri</AEXP_Anaconda.label>
            <AEXP_Anaconda.description>A sucuri é a espécie de cobra mais pesada e uma das mais longas conhecidas, podendo atingir 5 metros de comprimento. Elas são uma espécie principalmente noturna que tende a passar a maior parte de sua vida na água ou próximas a ela.</AEXP_Anaconda.description>
            <AEXP_Anaconda.tools.1.label>cabeça</AEXP_Anaconda.tools.1.label>

        <!-- Indian Elephant -->
            <AEXP_IndianElephant.label>elefante-indiano</AEXP_IndianElephant.label>
            <AEXP_IndianElephant.description>O elefante indiano é um dos maiores animais terrestres. Em geral, eles são menores, têm orelhas menores, mas crânios relativamente mais largos e trombas maiores do que os elefantes africanos.</AEXP_IndianElephant.description>
            <AEXP_IndianElephant.tools.0.label>pé esquerdo</AEXP_IndianElephant.tools.0.label>
            <AEXP_IndianElephant.tools.1.label>pé direito</AEXP_IndianElephant.tools.1.label>
            <AEXP_IndianElephant.tools.2.label>cabeça</AEXP_IndianElephant.tools.2.label>

    <!-- Vanilla Animals Expanded - Tundra -->
        <!-- Musk Ox -->
            <AEXP_Muskox.label>boi-almiscarado</AEXP_Muskox.label>
            <AEXP_Muskox.description>Os bois-almiscarados são enormes mamíferos semelhantes a búfalos que vagam pelas áreas de tundra em busca de raízes, musgos e líquenes para sustentá-los. Por serem parentes dos múfalos, os bois-almiscarados podem ser usados ​​como animais de carga. Eles são conhecidos por sua pelagem espessa e pelo forte odor emitido durante o cio pelos machos.</AEXP_Muskox.description>
            <AEXP_Muskox.tools.0.label>cabeça</AEXP_Muskox.tools.0.label>
            <AEXP_Muskox.tools.1.label>casco esquerdo</AEXP_Muskox.tools.1.label>
            <AEXP_Muskox.tools.2.label>casco direito</AEXP_Muskox.tools.2.label>

        <!-- Moose -->
            <AEXP_Moose.label>alce</AEXP_Moose.label>
            <AEXP_Moose.description>O maior e mais pesado membro da família dos veados, bem adaptado à vida em climas frios. Podem ser facilmente identificados devido ao tamanho de seus chifres e às suas pernas longas e finas. Ao contrário da maioria das outras espécies de veados, os alces não formam rebanhos e são animais solitários. Embora geralmente se movam devagar e sejam sedentários, os alces podem se tornar agressivos e se mover rapidamente se ficarem irritados ou assustados.</AEXP_Moose.description>
            <AEXP_Moose.tools.0.label>casco esquerdo</AEXP_Moose.tools.0.label>
            <AEXP_Moose.tools.1.label>casco direito</AEXP_Moose.tools.1.label>
            <AEXP_Moose.tools.3.label>cabeça</AEXP_Moose.tools.3.label>

        <!-- Megawolverine -->
            <AEXP_MegaWolverine.label>megaglutão</AEXP_MegaWolverine.label>
            <AEXP_MegaWolverine.description>Um predador gigante, geneticamente modificado, com patas enormes para rasgar sua presa. O pêlo espesso permite que ele sobreviva aos climas mais frios, enquanto sua força lhe permite caçar até mesmo o maior dos mamíferos para se alimentar.</AEXP_MegaWolverine.description>
            <AEXP_MegaWolverine.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_MegaWolverine.tools.0.label>
            <AEXP_MegaWolverine.tools.1.label>garra direita</AEXP_MegaWolverine.tools.1.label>
            <AEXP_MegaWolverine.tools.3.label>cabeça</AEXP_MegaWolverine.tools.3.label>

        <!-- Porcupine -->
            <AEXP_Porcupine.label>porco-espinho</AEXP_Porcupine.label>
            <AEXP_Porcupine.description>Um grande roedor com uma capa de espinhos afiados que o protege contra predadores.</AEXP_Porcupine.description>
            <AEXP_Porcupine.tools.0.label>garra esquerda</AEXP_Porcupine.tools.0.label>
            <AEXP_Porcupine.tools.1.label>garra direita</AEXP_Porcupine.tools.1.label>
            <AEXP_Porcupine.tools.3.label>cabeça</AEXP_Porcupine.tools.3.label>

    <!-- Vanilla Factions Expanded - Insectoids -->
        <!-- Insectoid Queen -->
            <VFEI_Insectoid_Queen.label>rainha insectoide</VFEI_Insectoid_Queen.label>
            <VFEI_Insectoid_Queen.description>Um insectoide gigante, geneticamente modificado, responsável pela criação de novas crias. Uma mãe para os insetos em sua colmeia, uma rainha não faz trabalhos pesados ​​e tenta evitar o combate, se possível. Tão enorme quanto um thrumbo adulto, a rainha instila medo na maioria dos oponentes. Sua espessa armadura quitinosa a torna difícil de matar, enquanto lâminas longas e mortais podem rasgar a proteções de plastiaço em segundos. Apesar de ser bastante lenta em terreno aberto, uma rainha insectoide é capaz de criar novas larvas em um ritmo rápido.</VFEI_Insectoid_Queen.description>
            <VFEI_Insectoid_Queen.tools.0.label>garra cefálica</VFEI_Insectoid_Queen.tools.0.label>
            <VFEI_Insectoid_Queen.tools.1.label>cabeça</VFEI_Insectoid_Queen.tools.1.label>

        <!-- Royal Megaspider -->
            <VFEI_Insectoid_RoyalMegaspider.label>megaranha real</VFEI_Insectoid_RoyalMegaspider.label>
            <VFEI_Insectoid_RoyalMegaspider.description>Na verdade, não é uma aranha, a megaranha real é uma cria natural do tamanho de um rinoceronte da própria rainha insectoide, servindo não apenas como guarda-costas, mas também como parceira primária. Projetada não para o trabalho, mas apenas para o combate, sua espessa armadura quitinosa a torna difícil de matar, enquanto suas longas lâminas mortais permitem que mate intrusos facilmente.</VFEI_Insectoid_RoyalMegaspider.description>
            <VFEI_Insectoid_RoyalMegaspider.tools.0.label>garra cefálica</VFEI_Insectoid_RoyalMegaspider.tools.0.label>
            <VFEI_Insectoid_RoyalMegaspider.tools.1.label>cabeça</VFEI_Insectoid_RoyalMegaspider.tools.1.label>

        <!-- Gigalocust -->
            <VFEI_Insectoid_Gigalocust.label>gigafanhoto</VFEI_Insectoid_Gigalocust.label>
            <VFEI_Insectoid_Gigalocust.description>A genetically-engineered hunter drone the size of an elephant. It can fly over long distances, dropping down on unsuspecting targets, ripping them to shreds with its several sets of ripper-blades and sharp mandibles. Serving as special servants of the insectoid queen, these monstrosities are deadly, fast and nigh indestructible.</VFEI_Insectoid_Gigalocust.description>
            <VFEI_Insectoid_Gigalocust.tools.0.label>garra cefálica</VFEI_Insectoid_Gigalocust.tools.0.label>
            <VFEI_Insectoid_Gigalocust.tools.1.label>cabeça</VFEI_Insectoid_Gigalocust.tools.1.label>

        <!-- Megapede -->
            <VFEI_Insectoid_Megapede.label>megapeia</VFEI_Insectoid_Megapede.label>
            <VFEI_Insectoid_Megapede.description>Um insectoide gigante e pesado que desliza sobre dezenas de pequenas pernas. Sua espessa armadura de quitina e mandíbulas afiadas do tamanho da presa de um elefante o tornam uma excelente máquina de cerco.</VFEI_Insectoid_Megapede.description>
            <VFEI_Insectoid_Megapede.tools.0.label>garra cefálica</VFEI_Insectoid_Megapede.tools.0.label>
            <VFEI_Insectoid_Megapede.tools.1.label>mandíbulas</VFEI_Insectoid_Megapede.tools.1.label>
            <VFEI_Insectoid_Megapede.tools.2.label>cabeça</VFEI_Insectoid_Megapede.tools.2.label>

        <!-- Larvae -->
            <VFEI_Insectoid_Larvae.label>larva</VFEI_Insectoid_Larvae.label>
            <VFEI_Insectoid_Larvae.description>A forma juvenil de um insectoide, as larvas são inofensivas, lentas e fáceis de matar. Passado algum tempo, sofre uma metamorfose, transformando-se num insectoide adulto qualquer.</VFEI_Insectoid_Larvae.description>
            <VFEI_Insectoid_Larvae.tools.0.label>garra cefálica</VFEI_Insectoid_Larvae.tools.0.label>

        <!-- Vat-Grown Boomtick -->
            <VFEI_VatgrownBoomtick.label>carrabum genético</VFEI_VatgrownBoomtick.label>
            <VFEI_VatgrownBoomtick.description>Um pequeno carrapato geneticamente modificado carregando um saco de produtos químicos explosivos. Sua velocidade e mandíbulas afiadas são suficientes para assustar a maioria dos predadores, e o fato de explodir ao morrer é o golpe final para quem não tem medo. Uma criatura genética é incapaz de se reproduzir e sua vida útil é significativamente reduzida.</VFEI_VatgrownBoomtick.description>
            <VFEI_VatgrownBoomtick.tools.0.label>mandíbulas</VFEI_VatgrownBoomtick.tools.0.label>
            <VFEI_VatgrownBoomtick.tools.1.label>cabeça</VFEI_VatgrownBoomtick.tools.1.label>

        <!-- Vat-Grown Cuterpillar -->
            <VFEI_VatGrownCuterpillar.label>lagraciosa genética</VFEI_VatGrownCuterpillar.label>
            <VFEI_VatGrownCuterpillar.description>Um pequeno insectoide feito quase inteiramente de geleia real. Sua aparência macia e bela é suficiente para que os humanos queiram passar cada minuto ao seu redor. Lagraciosas são muito valiosas no mercado negro. Uma criatura genética é incapaz de se reproduzir e sua vida útil é significativamente reduzida.</VFEI_VatGrownCuterpillar.description>
            <VFEI_VatGrownCuterpillar.tools.0.label>mandíbulas</VFEI_VatGrownCuterpillar.tools.0.label>
            <VFEI_VatGrownCuterpillar.tools.1.label>cabeça</VFEI_VatGrownCuterpillar.tools.1.label>

        <!-- Vat-Grown Gigascorpion -->
            <VFEI_VatGrownGigascorpion.label>grandescorpião genético</VFEI_VatGrownGigascorpion.label>
            <VFEI_VatGrownGigascorpion.description>Uma criatura do tamanho de um carro consistindo quase inteiramente de músculos, placas de quitina espessa, garras e um ferrão. Este insectoide é rápido, ágil e capaz de infligir picadas venenosas a seus inimigos. Uma criatura genética é incapaz de se reproduzir e sua vida útil é significativamente reduzida.</VFEI_VatGrownGigascorpion.description>
            <VFEI_VatGrownGigascorpion.tools.0.label>pinça esquerda</VFEI_VatGrownGigascorpion.tools.0.label>
            <VFEI_VatGrownGigascorpion.tools.1.label>pinça direita</VFEI_VatGrownGigascorpion.tools.1.label>
            <VFEI_VatGrownGigascorpion.tools.3.label>cabeça</VFEI_VatGrownGigascorpion.tools.3.label>

        <!-- Vat-Grown Gigawig -->
            <VFEI_VatGrownGigawig.label>penorme genético</VFEI_VatGrownGigawig.label>
            <VFEI_VatGrownGigawig.description>Um enorme insectoide que consiste em vários segmentos de placas duras de quitina, com grandes garras que permitem cavar através de rocha para desenterrar minerais e minérios. Frequentemente usado para trbalho em pedreiras e minas, o penorme cava regularmente no solo, consumindo pedras e deixando metais valiosos prontos para serem coletados. Uma criatura genética é incapaz de se reproduzir e sua vida útil é significativamente reduzida.</VFEI_VatGrownGigawig.description>
            <VFEI_VatGrownGigawig.tools.0.label>mandíbulas</VFEI_VatGrownGigawig.tools.0.label>
            <VFEI_VatGrownGigawig.tools.1.label>cabeça</VFEI_VatGrownGigawig.tools.1.label>

        <!-- Vat-Grown Megacricket -->
            <VFEI_VatGrownMegacricket.label>grilossal genético</VFEI_VatGrownMegacricket.label>
            <VFEI_VatGrownMegacricket.description>Uma combinação de um grilo e um caruncho de tamanho médio, os grilossais se alimentam de árvores e vegetação. Uma criatura genética é incapaz de se reproduzir e sua vida útil é significativamente reduzida.</VFEI_VatGrownMegacricket.description>
            <VFEI_VatGrownMegacricket.tools.0.label>mandíbulas</VFEI_VatGrownMegacricket.tools.0.label>
            <VFEI_VatGrownMegacricket.tools.1.label>cabeça</VFEI_VatGrownMegacricket.tools.1.label>

        <!-- Vat-Grown Milkbeetle -->
            <VFEI_VatGrownMilkbeetle.label>leitesouro genético</VFEI_VatGrownMilkbeetle.label>
            <VFEI_VatGrownMilkbeetle.description>Um grande animal de gado criado por bioengenharia, os leitesouros produzem leite insectoide espesso em um grande saco em suas costas. Embora seja moderadamente blindado, as placas de quitina podem ser removidas com segurança à medida que voltam a crescer rapidamente. Uma criatura genética é incapaz de se reproduzir e sua vida útil é significativamente reduzida.</VFEI_VatGrownMilkbeetle.description>
            <VFEI_VatGrownMilkbeetle.tools.0.label>mandíbulas</VFEI_VatGrownMilkbeetle.tools.0.label>
            <VFEI_VatGrownMilkbeetle.tools.1.label>cabeça</VFEI_VatGrownMilkbeetle.tools.1.label>

        <!-- Vat-Grown Monstrosity -->
            <VFEI_VatGrownMonstrosity.label>monstruosidade genética</VFEI_VatGrownMonstrosity.label>
            <VFEI_VatGrownMonstrosity.description>Resultado de um experimento fracassado, essa monstruosidade genética é um insectoide quase indestrutível, com todo o seu corpo consistindo de quitina espessa e músculos fortes, capaz de regenerar membros em um ritmo rápido. Por causa de órgãos subdesenvolvidos, esta criatura é incapaz de sobreviver mais do que algumas horas, mas sua velocidade, força e agilidade são suficientes para encerrar uma série de laboratórios de pesquisa ao longo da galáxia.</VFEI_VatGrownMonstrosity.description>
            <VFEI_VatGrownMonstrosity.tools.0.label>garra cefálica</VFEI_VatGrownMonstrosity.tools.0.label>
            <VFEI_VatGrownMonstrosity.tools.1.label>mandíbulas</VFEI_VatGrownMonstrosity.tools.1.label>
            <VFEI_VatGrownMonstrosity.tools.2.label>cabeça</VFEI_VatGrownMonstrosity.tools.2.label>

        <!-- Vat-Grown Princess -->
            <VFEI_VatGrownPrincess.label>princesa genética</VFEI_VatGrownPrincess.label>
            <VFEI_VatGrownPrincess.description>Um insectoide gigante, geneticamente modificado, responsável pela criação de grandes quantidades de ovos insectoides. Uma mera sombra de uma rainha insectoide real, uma princesa é lenta, totalmente incapaz de lidar com situações de combate, e não tão intimidante quanto a contraparte natural. Uma criatura genética é incapaz de se reproduzir e sua vida útil é significativamente reduzida.</VFEI_VatGrownPrincess.description>
            <VFEI_VatGrownPrincess.tools.0.label>mandíbulas</VFEI_VatGrownPrincess.tools.0.label>
            <VFEI_VatGrownPrincess.tools.1.label>cabeça</VFEI_VatGrownPrincess.tools.1.label>

        <!-- Vat-Grown Royal Larva -->
            <VFEI_VatgrownRoyalLarva.label>larva real genética</VFEI_VatgrownRoyalLarva.label>
            <VFEI_VatgrownRoyalLarva.description>Uma grande larva modificada por bioengenharia contendo um saco de geleia insectoide real. Seu propósito natural é se tornar alimento para outras castas insetcoides, portanto, não desempenha nenhum papel importante em sua sociedade. Quando abatido, o saco de geleia real pode ser preparado com segurança para consumo. Uma criatura genética é incapaz de se reproduzir e sua vida útil é significativamente reduzida.</VFEI_VatgrownRoyalLarva.description>
            <VFEI_VatgrownRoyalLarva.tools.0.label>mandíbulas</VFEI_VatgrownRoyalLarva.tools.0.label>
            <VFEI_VatgrownRoyalLarva.tools.1.label>cabeça</VFEI_VatgrownRoyalLarva.tools.1.label>

        <!-- Vat-Grown Royal Maggot -->
            <VFEI_VatGrownRoyalMaggot.label>verme real genético</VFEI_VatGrownRoyalMaggot.label>
            <VFEI_VatGrownRoyalMaggot.description>Um insectoide longo, lento e repugnante semelhante a um verme, com um grande saco de geleia insetoide real em suas costas. O verme real deixa um rastro nojento de gosma insectoide por onde passa, mas regularmente produz torrões de geleia real, pronta para o consumo. Uma criatura genética é incapaz de se reproduzir e sua vida útil é significativamente reduzida.</VFEI_VatGrownRoyalMaggot.description>
            <VFEI_VatGrownRoyalMaggot.tools.0.label>mandíbulas</VFEI_VatGrownRoyalMaggot.tools.0.label>
            <VFEI_VatGrownRoyalMaggot.tools.1.label>cabeça</VFEI_VatGrownRoyalMaggot.tools.1.label>

        <!-- Vat-Grown Spiderweaver -->
            <VFEI_VatGrownSpiderweaver.label>tecelaranha genética</VFEI_VatGrownSpiderweaver.label>
            <VFEI_VatGrownSpiderweaver.description>Uma aranha insectoide produzida por bioengenharia do tamanho de um urso. Projetada para a produção de uma bela seda insectoide e às vezes empregada em combate, sua espessa armadura quitinosa torna-a difícil de matar, enquanto suas mandíbulas afiadas permitem que rasgue os inimigos em pedaços. No entanto, é bastante lenta em terreno aberto. Uma criatura genética é incapaz de se reproduzir e sua vida útil é significativamente reduzida.</VFEI_VatGrownSpiderweaver.description>
            <VFEI_VatGrownSpiderweaver.tools.0.label>garra cefálica</VFEI_VatGrownSpiderweaver.tools.0.label>
            <VFEI_VatGrownSpiderweaver.tools.1.label>cabeça</VFEI_VatGrownSpiderweaver.tools.1.label>

        <!-- Vat-Grown Titanbeetle -->
            <VFEI_VatGrownTitanbeetle.label>tisouro genético</VFEI_VatGrownTitanbeetle.label>
            <VFEI_VatGrownTitanbeetle.description>Um insectoide gigante, parecido com um besouro, reconhecido por sua capacidade de quebrar rochas sólidas em pedaços menores e mais fáceis de transportar. É fortemente blindado para salvá-lo de eventuais avalanches, enquanto seu chifre mortal permite que elimine rapidamente predadores em potencial com um único golpe. Uma criatura genética é incapaz de se reproduzir e sua vida útil é significativamente reduzida.</VFEI_VatGrownTitanbeetle.description>
            <VFEI_VatGrownTitanbeetle.tools.0.label>garra cefálica</VFEI_VatGrownTitanbeetle.tools.0.label>
            <VFEI_VatGrownTitanbeetle.tools.1.label>mandíbulas</VFEI_VatGrownTitanbeetle.tools.1.label>
            <VFEI_VatGrownTitanbeetle.tools.2.label>cabeça</VFEI_VatGrownTitanbeetle.tools.2.label>

        <!-- Vat-Grown Gigacolust -->
            <VFEI_VatGrownGigalocust.label>gigafanhoto genético</VFEI_VatGrownGigalocust.label>
            <VFEI_VatGrownGigalocust.description>Um gigafanhoto é um drone caçador geneticamente modificado do tamanho de um elefante. Ele pode rapidamente fechar distâncias para seus inimigos, rasgando-os em pedaços com seus vários conjuntos de lâminas e mandíbulas afiadas. Servindo como servos especiais da rainha insectoide, essas monstruosidades são mortais, rápidas e quase indestrutíveis. Uma criatura genética é incapaz de se reproduzir e sua vida útil é significativamente reduzida.</VFEI_VatGrownGigalocust.description>
            <VFEI_VatGrownGigalocust.tools.0.label>garra cefálica</VFEI_VatGrownGigalocust.tools.0.label>
            <VFEI_VatGrownGigalocust.tools.1.label>cabeça</VFEI_VatGrownGigalocust.tools.1.label>
    
        <!-- Vat-Grown Megapede -->    
            <VFEI_VatGrownMegapede.label>megapeia genética</VFEI_VatGrownMegapede.label>
            <VFEI_VatGrownMegapede.description>Um insectoide gigante e pesado que desliza sobre dezenas de pequenas pernas. Sua espessa armadura de quitina e mandíbulas afiadas do tamanho da presa de um elefante o tornam uma excelente máquina de cerco. Uma criatura genética é incapaz de se reproduzir e sua vida útil é significativamente reduzida.</VFEI_VatGrownMegapede.description>
            <VFEI_VatGrownMegapede.tools.0.label>garra cefálica</VFEI_VatGrownMegapede.tools.0.label>
            <VFEI_VatGrownMegapede.tools.1.label>mandíbulas</VFEI_VatGrownMegapede.tools.1.label>
            <VFEI_VatGrownMegapede.tools.2.label>cabeça</VFEI_VatGrownMegapede.tools.2.label>

        <!-- Vat-Grown Megascarab -->
            <VFEI_VatGrownMegascarab.label>megaescaravelho genético</VFEI_VatGrownMegascarab.label>
            <VFEI_VatGrownMegascarab.description>Um grande escaravelho geneticamente modificado. Outrora a casta operária de um ecossistema artificial de insectoides projetado para lutar contra invasões mecanoides, agora é geralmente visto sem seus primos mais mortíferos. Ainda assim, seu tamanho e casca rígida o tornam perigoso quando ataca. Uma criatura genética é incapaz de se reproduzir e sua vida útil é significativamente reduzida.</VFEI_VatGrownMegascarab.description>
            <VFEI_VatGrownMegascarab.tools.0.label>mandíbulas</VFEI_VatGrownMegascarab.tools.0.label>
            <VFEI_VatGrownMegascarab.tools.1.label>cabeça</VFEI_VatGrownMegascarab.tools.1.label>

        <!-- Vat-Grown Megaspider -->
            <VFEI_VatgrownMegaspider.label>megaranha genética</VFEI_VatgrownMegaspider.label>
            <VFEI_VatgrownMegaspider.description>Na verdade, não é uma aranha, mas sim um insectoide gigante geneticamente modificado do tamanho de um urso. Projetado para trabalho pesado e combate, sua espessa armadura quitinosa torna-a difícil de matar, enquanto suas longas lâminas mortais a tornam mortal. No entanto, é bastante lenta em terreno aberto. Uma criatura genética é incapaz de se reproduzir e sua vida útil é significativamente reduzida.</VFEI_VatgrownMegaspider.description>
            <VFEI_VatgrownMegaspider.tools.0.label>garra cefálica</VFEI_VatgrownMegaspider.tools.0.label>
            <VFEI_VatgrownMegaspider.tools.1.label>cabeça</VFEI_VatgrownMegaspider.tools.1.label>

        <!-- Vat-Grown Spelopede -->
            <VFEI_VatGrownSpelopede.label>espelópede genético</VFEI_VatGrownSpelopede.label>
            <VFEI_VatGrownSpelopede.description>Um insectoide da bioengenharia de tamanho médio. O espelópede é a casta média de uma colmeia, cuidando da maioria das tarefas de trabalho e também lutando com suas garras escavadoras. Uma criatura genética é incapaz de se reproduzir e sua vida útil é significativamente reduzida.</VFEI_VatGrownSpelopede.description>
            <VFEI_VatGrownSpelopede.tools.0.label>garra cefálica</VFEI_VatGrownSpelopede.tools.0.label>
            <VFEI_VatGrownSpelopede.tools.1.label>cabeça</VFEI_VatGrownSpelopede.tools.1.label>

        <!-- Vat-Grown Wargling -->
            <VFEI_VatGrownWargling.label>mariwarg genética</VFEI_VatGrownWargling.label>
            <VFEI_VatGrownWargling.description>Um insectoide de combate do tamanho de um cachorro, geralmente encarregado de defender propriedades. Sua velocidade combinada com mandíbulas fortes e vários apêndices afiados permitem que enfrente rapidamente agressores muito maiores. Uma criatura genética é incapaz de se reproduzir e sua vida útil é significativamente reduzida.</VFEI_VatGrownWargling.description>
            <VFEI_VatGrownWargling.tools.0.label>mandíbulas</VFEI_VatGrownWargling.tools.0.label>
            <VFEI_VatGrownWargling.tools.3.label>cabeça</VFEI_VatGrownWargling.tools.3.label>

        <!-- Vat-Grown Worker Ant -->
            <VFEI_VatGrownWorkerAnt.label>formigartífice genética</VFEI_VatGrownWorkerAnt.label>
            <VFEI_VatGrownWorkerAnt.description>Uma formiga de tamanho médio, projetada pela bioengenharia. É a casta média de uma colmeia, responsável pela distribuição de recursos e entrega de alimentos. As formigartífices são capazes de transportar grandes volumes de materiais por longas distâncias com facilidade. Uma criatura genética é incapaz de se reproduzir e sua vida útil é significativamente reduzida.</VFEI_VatGrownWorkerAnt.description>
            <VFEI_VatGrownWorkerAnt.tools.0.label>mandíbulas</VFEI_VatGrownWorkerAnt.tools.0.label>
            <VFEI_VatGrownWorkerAnt.tools.1.label>cabeça</VFEI_VatGrownWorkerAnt.tools.1.label>

    <!-- Vanilla Factions Expanded - Mechanoids -->
        <!-- Advanced Centipede -->
            <VFE_Mech_AdvancedCentipede.label>centopéia avançada</VFE_Mech_AdvancedCentipede.label>
            <VFE_Mech_AdvancedCentipede.description>Uma versão ainda mais pesada e mais blindada do mecanóide Centopéia. Ao contrário de seus parentes mais antigos e menos avançados, esta unidade em particular é muito mais inteligente e buscará cobertura antes de tentar quebrar as linhas de defesa.</VFE_Mech_AdvancedCentipede.description>
            <VFE_Mech_AdvancedCentipede.tools.0.label>cabeça</VFE_Mech_AdvancedCentipede.tools.0.label>

        <!-- Advanced Lancer -->
            <VFE_Mech_AdvancedLancer.label>lanceiro avançado</VFE_Mech_AdvancedLancer.label>
            <VFE_Mech_AdvancedLancer.description>Um mecanóide de infantaria de longo alcance altamente atualizado. Ao contrário de seus parentes mais antigos e menos avançados, esta unidade em particular é muito mais inteligente e buscará cobertura e provará ser um oponente muito mais desafiador em combate corpo a corpo.</VFE_Mech_AdvancedLancer.description>
            <VFE_Mech_AdvancedLancer.tools.0.label>punho esquerdo</VFE_Mech_AdvancedLancer.tools.0.label>
            <VFE_Mech_AdvancedLancer.tools.1.label>punho direito</VFE_Mech_AdvancedLancer.tools.1.label>
            <VFE_Mech_AdvancedLancer.tools.2.label>cabeça</VFE_Mech_AdvancedLancer.tools.2.label>

        <!-- Advanced Knight -->
            <VFE_Mech_AdvancedKnight.label>cavaleiro avançado</VFE_Mech_AdvancedKnight.label>
            <VFE_Mech_AdvancedKnight.description>Um mecanóide de infantaria pesada equipado com várias atualizações. Esta variante do Cavaleiro em particular parece ter uma célula de energia acelerada, permitindo movimentos mais rápidos e um escudo de energia mais forte. Como sua variante não atualizada, o Cavaleiro vem equipado com um devastador desintegrador de carga, embora seu módulo de mira pareça ser muito mais avançado.</VFE_Mech_AdvancedKnight.description>
            <VFE_Mech_AdvancedKnight.tools.0.label>punho esquerdo</VFE_Mech_AdvancedKnight.tools.0.label>
            <VFE_Mech_AdvancedKnight.tools.1.label>punho direito</VFE_Mech_AdvancedKnight.tools.1.label>
            <VFE_Mech_AdvancedKnight.tools.2.label>cabeça</VFE_Mech_AdvancedKnight.tools.2.label>

        <!-- Advanced Inquisitor -->
            <VFE_Mech_AdvancedInquisitor.label>inquisidor avançado</VFE_Mech_AdvancedInquisitor.label>
            <VFE_Mech_AdvancedInquisitor.description>Um mecanóide de infantaria pesada equipado com várias atualizações. Apesar dos tanques de combustível químico muito maiores, esta variante do Inquisidor é mais rápida do que sua contraparte. Este mecanóide não apenas avança sobre alvos prioritários com plumas de fogo, mas também é instalado com um sistema muito melhor à prova de falhas que detona a máquina, mas também engolfa alvos próximos em fogo de combustível químico.</VFE_Mech_AdvancedInquisitor.description>
            <VFE_Mech_AdvancedInquisitor.tools.0.label>punho esquerdo</VFE_Mech_AdvancedInquisitor.tools.0.label>
            <VFE_Mech_AdvancedInquisitor.tools.1.label>punho direito</VFE_Mech_AdvancedInquisitor.tools.1.label>
            <VFE_Mech_AdvancedInquisitor.tools.2.label>cabeça</VFE_Mech_AdvancedInquisitor.tools.2.label>

        <!-- Advanced Scyther -->
            <VFE_Mech_AdvancedScyther.label>ceifador avançado</VFE_Mech_AdvancedScyther.label>
            <VFE_Mech_AdvancedScyther.description>Uma unidade mecanóide densa, estreita e muito inteligente com atualizações adicionais. Esta unidade parece utilizar propriedades antigravitacionais para se propelir muito mais rápido do que suas versões antigas, bem como superaquecer seus acessórios de braço laminado para cortar mais facilmente.</VFE_Mech_AdvancedScyther.description>
            <VFE_Mech_AdvancedScyther.tools.0.label>lâmina esquerda</VFE_Mech_AdvancedScyther.tools.0.label>
            <VFE_Mech_AdvancedScyther.tools.1.label>lâmina direita</VFE_Mech_AdvancedScyther.tools.1.label>
            <VFE_Mech_AdvancedScyther.tools.2.label>cabeça</VFE_Mech_AdvancedScyther.tools.2.label>

        <!-- Advanced Pikeman -->
            <VFE_Mech_AdvancedPikeman.label>piqueiro avançado</VFE_Mech_AdvancedPikeman.label>
            <VFE_Mech_AdvancedPikeman.description>Um mecanóide de combate especializado em armas de longo alcance. Esta unidade em particular parece ter sido atualizada com membros adicionais para movimentos mais rápidos, bem como uma camada de placas de plastiaço para defesa extra contra combatentes corpo a corpo.</VFE_Mech_AdvancedPikeman.description>
            <VFE_Mech_AdvancedPikeman.tools.0.label>perna dianteira esquerda</VFE_Mech_AdvancedPikeman.tools.0.label>
            <VFE_Mech_AdvancedPikeman.tools.1.label>perna dianteira direita</VFE_Mech_AdvancedPikeman.tools.1.label>
            <VFE_Mech_AdvancedPikeman.tools.2.label>cabeça</VFE_Mech_AdvancedPikeman.tools.2.label>

        <!-- Advanced Carpenter -->
            <VFE_Mech_AdvancedCarpenter.label>carpinteiro avançado</VFE_Mech_AdvancedCarpenter.label>
            <VFE_Mech_AdvancedCarpenter.description>Uma versão atualizada do mecanóide utilitário Carpinteiro. Separada de suas iterações anteriores, esta versão não apenas se move mais rápido, mas também utiliza tochas de plasma para desmontar quase instantaneamente todas as estruturas. Combinada com possivelmente a armadura mais pesada de todos os mecanóides, esta unidade precisa ser priorizada antes de chegar à linha de frente inimiga. Se este mecanóide detectar que está prestes a parar de funcionar, um choque EMP é emitido, que desativa temporariamente todos os eletrônicos próximos em um último esforço para quebrar a linha de frente de seus aliados.</VFE_Mech_AdvancedCarpenter.description>
            <VFE_Mech_AdvancedCarpenter.tools.0.label>perna dianteira esquerda</VFE_Mech_AdvancedCarpenter.tools.0.label>
            <VFE_Mech_AdvancedCarpenter.tools.1.label>perna dianteira direita</VFE_Mech_AdvancedCarpenter.tools.1.label>
            <VFE_Mech_AdvancedCarpenter.tools.2.label>cabeça</VFE_Mech_AdvancedCarpenter.tools.2.label>

        <!-- Ancient Carpenter -->
            <VFE_AncientMech_AncientCarpenter.label>carpinteiro</VFE_AncientMech_AncientCarpenter.label>
            <VFE_AncientMech_AncientCarpenter.description>Um mecanóide utilitário rápido e quadrúpede, destinado a montar e desmontar estruturas por meio de uma série de garras, maçaricos e brocas.</VFE_AncientMech_AncientCarpenter.description>
            <VFE_AncientMech_AncientCarpenter.tools.0.label>perna dianteira esquerda</VFE_AncientMech_AncientCarpenter.tools.0.label>
            <VFE_AncientMech_AncientCarpenter.tools.1.label>perna dianteira direita</VFE_AncientMech_AncientCarpenter.tools.1.label>
            <VFE_AncientMech_AncientCarpenter.tools.2.label>cabeça</VFE_AncientMech_AncientCarpenter.tools.2.label>

        <!-- Autocleaner -->
            <VFE_Mechanoids_Autocleaner.label>aspirador automático</VFE_Mechanoids_Autocleaner.label>
            <VFE_Mechanoids_Autocleaner.description>Um drone de velocidade média, simplório, com rodas, grandes depuradores e um intrincado sistema de câmara a vácuo. Quando usadas em conjunto, as ferramentas mencionadas resultam em um drone capaz de limpar rapidamente uma variedade de sujeira, sejam molhadas ou secas. Os resíduos coletados durante a limpeza são incinerados pouco tempo depois, enquanto o drone está carregando.</VFE_Mechanoids_Autocleaner.description>
            <VFE_Mechanoids_Autocleaner.tools.0.label>cabeça</VFE_Mechanoids_Autocleaner.tools.0.label>

        <!-- Autohauler -->
            <VFE_Mechanoids_Autohauler.label>transportador automático</VFE_Mechanoids_Autohauler.label>
            <VFE_Mechanoids_Autohauler.description>Um drone capaz de levantar peso com uma garra hidráulica, embora seja lento é bastante eficiente em termos de energia em comparação com a maioria dos drones.</VFE_Mechanoids_Autohauler.description>
            <VFE_Mechanoids_Autohauler.tools.0.label>cabeça</VFE_Mechanoids_Autohauler.tools.0.label>

        <!-- Autominer -->
            <VFE_Mechanoids_Autominer.label>minerador automático</VFE_Mechanoids_Autominer.label>
            <VFE_Mechanoids_Autominer.description>Um drone fortificado com um braço de perfuração superdimensionado e uma série de unidades de pá. Esta unidade move-se rapidamente e é capaz de cortar rochas e pedras com rapidez, no entanto, a duração da bateria deixa a desejar.</VFE_Mechanoids_Autominer.description>
            <VFE_Mechanoids_Autominer.tools.0.label>cabeça</VFE_Mechanoids_Autominer.tools.0.label>

        <!-- Combat Mechanoid -->
            <VFE_Mechanoids_Combat.label>mecanóide de combate</VFE_Mechanoids_Combat.label>
            <VFE_Mechanoids_Combat.description>Um drone de combate à distância simples, ligeiramente menor que um humano normal. Patrulha áreas designadas analisando ameaças próximas e os engaja de forma autônoma.</VFE_Mechanoids_Combat.description>
            <VFE_Mechanoids_Combat.tools.0.label>cabeça</VFE_Mechanoids_Combat.tools.0.label>

        <!-- Riot Mechanoid -->
            <VFE_Mechanoids_Riot.label>mecanóide de rinha</VFE_Mechanoids_Riot.label>
            <VFE_Mechanoids_Riot.description>Um drone de combate corpo a corpo simples, ligeiramente menor que um humano normal. Patrulha áreas designadas analisando ameaças próximas e os engaja de forma autônoma.</VFE_Mechanoids_Riot.description>
            <VFE_Mechanoids_Riot.tools.0.label>lâmina</VFE_Mechanoids_Riot.tools.0.label>
            <VFE_Mechanoids_Riot.tools.1.label>escudo</VFE_Mechanoids_Riot.tools.1.label>

        <!-- Mobile Turret -->
            <VFE_Mechanoids_Turret.label>torreta móvel</VFE_Mechanoids_Turret.label>
            <VFE_Mechanoids_Turret.description>Uma plataforma simples com um local para uma torre ser instalada, permitindo poder de fogo móvel sem risco.</VFE_Mechanoids_Turret.description>
            <VFE_Mechanoids_Turret.tools.0.label>cabeça</VFE_Mechanoids_Turret.tools.0.label>

        <!-- Centipede -->
            <VFE_Mech_Centipede.label>centopéia</VFE_Mech_Centipede.label>
            <VFE_Mech_Centipede.description>Um mecanóides de combate pesado. Sua armadura pesada e poder de fogo os tornam muito eficazes contra defensores estáticos agrupados. Eles são um tanto vulneráveis ​​às táticas móveis.</VFE_Mech_Centipede.description>
            <VFE_Mech_Centipede.tools.0.label>cabeça</VFE_Mech_Centipede.tools.0.label>

        <!-- Lancer -->
            <VFE_Mech_Lancer.label>lanceiro</VFE_Mech_Lancer.label>
            <VFE_Mech_Lancer.description>Um mecanóide de combate rápido construído para combate de médio e longo alcance. Seu corpo é leve, tornando-o um alvo vulnerável ​​a curta distância - especialmente em combate corpo a corpo.</VFE_Mech_Lancer.description>
            <VFE_Mech_Lancer.tools.0.label>punho esquerdo</VFE_Mech_Lancer.tools.0.label>
            <VFE_Mech_Lancer.tools.1.label>punho direito</VFE_Mech_Lancer.tools.1.label>
            <VFE_Mech_Lancer.tools.2.label>cabeça</VFE_Mech_Lancer.tools.2.label>

        <!-- Knight -->
            <VFE_Mech_Knight.label>cavaleiro</VFE_Mech_Knight.label>
            <VFE_Mech_Knight.description>Um mecanóide bípede de velocidade média ligeiramente maior do que um humano médio, projetado para receber dano de combatentes. O espesso revestimento blindado é ainda mais encorajado por um cinto de proteção, capaz de parar projéteis. Equipado com um rifle de carga de médio alcance, o Cavaleiro é melhor combatido com explosivos de longo alcance.</VFE_Mech_Knight.description>
            <VFE_Mech_Knight.tools.0.label>punho esquerdo</VFE_Mech_Knight.tools.0.label>
            <VFE_Mech_Knight.tools.1.label>punho direito</VFE_Mech_Knight.tools.1.label>
            <VFE_Mech_Knight.tools.2.label>cabeça</VFE_Mech_Knight.tools.2.label>

        <!-- Inquisitor -->
            <VFE_Mech_Inquisitor.label>inquisidor</VFE_Mech_Inquisitor.label>
            <VFE_Mech_Inquisitor.description>Um mecanóide pesado e lento, destinado a negar área por meio do lança-chamas. Embora a própria pluma de chamas tenha um alcance curto, encontrar um Inquisidor de perto é desaconselhável, já que os tanques de combustível químico montados na parte traseira são programados para explodir em caso de mau funcionamento do sistema.</VFE_Mech_Inquisitor.description>
            <VFE_Mech_Inquisitor.tools.0.label>punho esquerdo</VFE_Mech_Inquisitor.tools.0.label>
            <VFE_Mech_Inquisitor.tools.1.label>punho direito</VFE_Mech_Inquisitor.tools.1.label>
            <VFE_Mech_Inquisitor.tools.2.label>cabeça</VFE_Mech_Inquisitor.tools.2.label>
        
        <!-- Sycther -->
            <VFE_Mech_Scyther.label>ceifador</VFE_Mech_Scyther.label>
            <VFE_Mech_Scyther.description>Um mecanóide rápido e delgado, especializados em abordagem rápida e combate de curta distância. Seus corpos estão cobertos de pontas e lâminas, mas usam principalmente duas lâminas de braço para decepar membros ou estripar suas vítimas.</VFE_Mech_Scyther.description>
            <VFE_Mech_Scyther.tools.0.label>lâmina esquerda</VFE_Mech_Scyther.tools.0.label>
            <VFE_Mech_Scyther.tools.1.label>lâmina direita</VFE_Mech_Scyther.tools.1.label>
            <VFE_Mech_Scyther.tools.2.label>cabeça</VFE_Mech_Scyther.tools.2.label>

        <!-- Pikeman -->
            <VFE_Mech_Pikeman.label>piqueiro</VFE_Mech_Pikeman.label>
            <VFE_Mech_Pikeman.description>Um mecanóide de combate com várias pernas especializado em armas de longo alcance. Embora eficaz à distância, é fraco em lutas corpo a corpo.</VFE_Mech_Pikeman.description>
            <VFE_Mech_Pikeman.tools.0.label>perna dianteira esquerda</VFE_Mech_Pikeman.tools.0.label>
            <VFE_Mech_Pikeman.tools.1.label>perna dianteira direita</VFE_Mech_Pikeman.tools.1.label>
            <VFE_Mech_Pikeman.tools.2.label>cabeça</VFE_Mech_Pikeman.tools.2.label>

        <!-- Carpenter -->
            <VFE_Mech_Carpenter.label>carpinteiro</VFE_Mech_Carpenter.label>
            <VFE_Mech_Carpenter.description>Um mecanóide utilitário rápido e quadrúpede, destinado a montar e desmontar estruturas por meio de uma série de garras, maçaricos e brocas. Os carpinteiros analisam as estruturas próximas em busca de parâmetros de projeto conflitantes antes de desmontá-los.</VFE_Mech_Carpenter.description>
            <VFE_Mech_Carpenter.tools.0.label>perna dianteira esquerda</VFE_Mech_Carpenter.tools.0.label>
            <VFE_Mech_Carpenter.tools.1.label>perna dianteira direita</VFE_Mech_Carpenter.tools.1.label>
            <VFE_Mech_Carpenter.tools.2.label>cabeça</VFE_Mech_Carpenter.tools.2.label>

    <!-- Vanilla Factions Expanded - Vikings -->
        <!-- Wooly Cow -->
            <VFEV_WoolyCow.label>vaca da montanha</VFEV_WoolyCow.label>
            <VFEV_WoolyCow.description>Um grande ungulado domesticado, as vacas foram criadas por milênios para produzir grandes quantidades de leite, carne e couro. Esta raça se origina nas áreas acidentadas e pode ser diferenciada por longos chifres e pelagem desgrenhada. São criaturas excepcionalmente gentis e nunca buscarão vingança, não importa quantas vezes sejam feridas. A maioria delas está tão adaptada à vida na fazenda e não consegue sobreviver na selva.</VFEV_WoolyCow.description>
            <VFEV_WoolyCow.tools.1.label>cabeça</VFEV_WoolyCow.tools.1.label>
            <VFEV_WoolyCow.tools.2.label>casco esquerdo</VFEV_WoolyCow.tools.2.label>
            <VFEV_WoolyCow.tools.3.label>casco direito</VFEV_WoolyCow.tools.3.label>

        <!-- Fenrir -->
            <VFEV_Fenrir.label>fenrir</VFEV_Fenrir.label>
            <VFEV_Fenrir.description>Um lobo gigante e mortal de origem desconhecida. O fenrir é agressivo por natureza e extremamente perigoso quando enfurecido. Seu pelo e sua pele são incrivelmente resistentes a danos e ao frio, enquanto seus dentes afiados podem perfurar até mesmo a melhor armadura.\n\nAs lendas dizem que os fenris foram bioengenharia em tempos antigos para a guerra e só seguem o líder mais corajoso para o combate.</VFEV_Fenrir.description>
            <VFEV_Fenrir.tools.0.label>garra esquerda</VFEV_Fenrir.tools.0.label>
            <VFEV_Fenrir.tools.1.label>garra direita</VFEV_Fenrir.tools.1.label>
            <VFEV_Fenrir.tools.3.label>cabeça</VFEV_Fenrir.tools.3.label>

        <!-- Lothurr -->
            <VFEV_Lothurr.label>lodurr</VFEV_Lothurr.label>
            <VFEV_Lothurr.description>Uma criatura gigantesca, semelhante a um dragão, de origem desconhecida. O lodurr é pacífico por natureza, mas extremamente perigoso quando enfurecido. Sua pele e placas de armadura são incrivelmente resistentes a danos e ao frio, enquanto seus chifres majestosos custam um preço enorme.\n\nMuitas lendas cercam os lodurrs. Alguns dizem que é a manifestação dos antigos deuses nórdicos enquanto outros afirmam que são uma espécie verdadeiramente alienígena.</VFEV_Lothurr.description>
            <VFEV_Lothurr.tools.0.label>chifres</VFEV_Lothurr.tools.0.label>
            <VFEV_Lothurr.tools.2.label>pé esquerdo</VFEV_Lothurr.tools.2.label>
            <VFEV_Lothurr.tools.3.label>pé direito</VFEV_Lothurr.tools.3.label>
            <VFEV_Lothurr.tools.4.label>cabeça</VFEV_Lothurr.tools.4.label>

        <!-- Njörun -->
            <VFEV_Njorun.label>njörun</VFEV_Njorun.label>
            <VFEV_Njorun.description>Uma criatura gigantesca, parecida com um boi, de origem desconhecida. O njörun é cauteloso por natureza, viajando pelo planeta em pequenos rebanhos e se escondendo de qualquer pessoa que possa desejar-lhe mal. Embora dócil, a fera é muito nervosa e provavelmente retaliará se for atacada.\n\nAs lendas dizem que os njöruns são o resultado da criação de corporações há muito desaparecidas na tentativa de criar o animal perfeito.</VFEV_Njorun.description>
            <VFEV_Njorun.tools.0.label>chifres</VFEV_Njorun.tools.0.label>
            <VFEV_Njorun.tools.2.label>pé esquerdo</VFEV_Njorun.tools.2.label>
            <VFEV_Njorun.tools.3.label>pé direito</VFEV_Njorun.tools.3.label>
            <VFEV_Njorun.tools.4.label>cabeça</VFEV_Njorun.tools.4.label>

        <!-- Wolfhound -->
            <VFEV_Wolfhound.label>lébrel irlandês</VFEV_Wolfhound.label>
            <VFEV_Wolfhound.description>Um cão grande e enérgico com um casaco de pele marrom espesso para se manter confortável em ambientes árticos. Considerado um híbrido evolutivo de lobo e cão criado para a caça.</VFEV_Wolfhound.description>
            <VFEV_Wolfhound.tools.0.label>garra esquerda</VFEV_Wolfhound.tools.0.label>
            <VFEV_Wolfhound.tools.1.label>garra direita</VFEV_Wolfhound.tools.1.label>
            <VFEV_Wolfhound.tools.3.label>cabeça</VFEV_Wolfhound.tools.3.label>

        <!-- Odin -->
            <VFEV_Mech_Odin.label>odin</VFEV_Mech_Odin.label>
            <VFEV_Mech_Odin.description>Um mecanoide monolótico fortificado teorizado por ter a capacidade de causar quedas de raios por meio de manipulação ambiental e descarga estática. Braços laminados serrilhados são emparelhados com ressonadores de pulso PEM capazes de desativar os eletrônicos próximos. Aqueles que são corajosos o suficiente para lutar contra este mecanóide à queima-roupa são rapidamente despachados por relâmpagos de alta voltagem.\n\nDurante as guerras mecanoide, o próprio avistamento de Odin é conhecido por gerar uma demanda por retirada. Muito poucos o encontraram e sobreviveram para relatar.</VFEV_Mech_Odin.description>
            <VFEV_Mech_Odin.tools.0.label>punho esquerdo</VFEV_Mech_Odin.tools.0.label>
            <VFEV_Mech_Odin.tools.1.label>punho direito</VFEV_Mech_Odin.tools.1.label>
            <VFEV_Mech_Odin.tools.2.label>cabeça</VFEV_Mech_Odin.tools.2.label>

    <!-- VFE - Mechanoids : Unnofical Add-On -->
        <!-- Mender -->
            <MAO_Mechanoids_Mender.label>médico automático</MAO_Mechanoids_Mender.label>
            <MAO_Mechanoids_Mender.description>Um drone semiautônomo robusto ligeiramente mais alto que um humano médio. Este drone vem com um conjunto de aparelhos de diagnóstico e médicos, bem como um deck focal avançado, capaz de varredura instantânea e análise de nível microscópico. Este drone é capaz de curar feridas e cuidar de enfermos igual a um amador, desde que seja fornecido medicamento.</MAO_Mechanoids_Mender.description>
            <MAO_Mechanoids_Mender.tools.0.label>cabeça</MAO_Mechanoids_Mender.tools.0.label>

        <!-- Assembler -->
            <MAO_Mechanoids_Assembler.label>construtor automático</MAO_Mechanoids_Assembler.label>
            <MAO_Mechanoids_Assembler.description>Um drone semiautônomo robusto ligeiramente mais alto que um humano médio. Um amplo auspício corneano e um conjunto de ferramentas simples permitem que este drone faça coisas como montar móveis rapidamente ou erguer paredes em um nível de habilidade amador.</MAO_Mechanoids_Assembler.description>
            <MAO_Mechanoids_Assembler.tools.0.label>cabeça</MAO_Mechanoids_Assembler.tools.0.label>

    <!-- Zombieland -->
        <!-- Zombie -->
            <Zombie.label>zumbi</Zombie.label>
            <Zombie.description>Um zumbi.</Zombie.description>
            <Zombie.tools.0.label>mandíbula</Zombie.tools.0.label>
            <Zombie.tools.1.label>punho esquerdo</Zombie.tools.1.label>
            <Zombie.tools.2.label>punho direito</Zombie.tools.2.label>

        <!-- Zombie Corpse -->
            <Zombie_Corpse.label>cadáver de zumbi</Zombie_Corpse.label>
            <Zombie_Corpse.description>Um cadáver de zumbi.</Zombie_Corpse.description>

        <!-- Eletrical Field -->
            <ElectricalField.label>campo elétrico</ElectricalField.label>
            <ElectricalField.tools.0.label>choque</ElectricalField.tools.0.label>
            <ElectricalField.verbs.0.label>choque</ElectricalField.verbs.0.label>

</LanguageData>