<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

    <!-- [HLX] ReGrowth - Mutated Animals Pack -->
        <!-- Rimstag -->
            <RG-WF_WastelandDeer.label>veado mutante</RG-WF_WastelandDeer.label>
            <RG-WF_WastelandDeer.description>Um herbívoro de pastoreio de tamanho médio que sofreu mutação por gerações para resíduos tóxico que prefere viver em florestas e planícies mistas. Os veados mutados são muito rápidos e têm duas cabeças.</RG-WF_WastelandDeer.description>
            <RG-WF_WastelandDeer.tools.0.label>casco esquerdo</RG-WF_WastelandDeer.tools.0.label>
            <RG-WF_WastelandDeer.tools.1.label>casco direito</RG-WF_WastelandDeer.tools.1.label>
            <RG-WF_WastelandDeer.tools.2.label>dentes</RG-WF_WastelandDeer.tools.2.label>
            <RG-WF_WastelandDeer.tools.3.label>cabeça esquerda</RG-WF_WastelandDeer.tools.3.label>
            <RG-WF_WastelandDeer.tools.4.label>cabeça direita</RG-WF_WastelandDeer.tools.4.label>
            <RG-WF_WastelandDeer.race.meatLabel>carne de veado</RG-WF_WastelandDeer.race.meatLabel>

        <!-- Mutated Squirrel -->
            <RG-WF_WastelandSquirrel.label>esquilo mutante</RG-WF_WastelandSquirrel.label>
            <RG-WF_WastelandSquirrel.description>Alterado devido à longa exposição a resíduos tóxicos, os esquilos mutantes perderam a pele. Esquilos mutantes se distinguem por seus corpos sem pelo e dentes grandes.</RG-WF_WastelandSquirrel.description>
            <RG-WF_WastelandSquirrel.tools.0.label>garra esquerda</RG-WF_WastelandSquirrel.tools.0.label>
            <RG-WF_WastelandSquirrel.tools.1.label>garra direita</RG-WF_WastelandSquirrel.tools.1.label>
            <RG-WF_WastelandSquirrel.tools.3.label>cabeça</RG-WF_WastelandSquirrel.tools.3.label>

        <!-- Mutated Beaver -->
            <RG-WF_WastelandBeaver.label>castor mutante</RG-WF_WastelandBeaver.label>
            <RG-WF_WastelandBeaver.description>Uma grande criatura semelhante a um castor coberta de espinhos. A longa exposição a resíduos tóxicos mudou seu corpo e dieta, fazendo-o caçar carne, em vez de comer plantas.</RG-WF_WastelandBeaver.description>
            <RG-WF_WastelandBeaver.tools.0.label>garra esquerda</RG-WF_WastelandBeaver.tools.0.label>
            <RG-WF_WastelandBeaver.tools.1.label>garra direita</RG-WF_WastelandBeaver.tools.1.label>
            <RG-WF_WastelandBeaver.tools.2.label>espinho</RG-WF_WastelandBeaver.tools.2.label>
            <RG-WF_WastelandBeaver.tools.4.label>cabeça</RG-WF_WastelandBeaver.tools.4.label>

        <!-- Mutated Bear -->
            <RG-WF_WastelandBear.label>urso mutante</RG-WF_WastelandBear.label>
            <RG-WF_WastelandBear.description>Um enorme mamífero onívoro transformado por resíduo tóxico. Tendo perdido grande parte de sua pele, não pode mais viver em biomas frios.</RG-WF_WastelandBear.description>
            <RG-WF_WastelandBear.race.meatLabel>carne de urso</RG-WF_WastelandBear.race.meatLabel>

        <!-- Deathclaw -->
            <RG-WF_WastelandDeathclaw.label>garramortal</RG-WF_WastelandDeathclaw.label>
            <RG-WF_WastelandDeathclaw.description>Garramortais são predadores gigantes do vértice mutados de iguana, constantemente vagando por ambientes desertos em busca de presas. Garramortais são incrivelmente rápidos, poderosos e inteligentes.</RG-WF_WastelandDeathclaw.description>
            <RG-WF_WastelandDeathclaw.tools.0.label>chifre</RG-WF_WastelandDeathclaw.tools.0.label>
            <RG-WF_WastelandDeathclaw.tools.1.label>garra esquerda</RG-WF_WastelandDeathclaw.tools.1.label>
            <RG-WF_WastelandDeathclaw.tools.2.label>garra direita</RG-WF_WastelandDeathclaw.tools.2.label>
            <RG-WF_WastelandDeathclaw.tools.4.label>cabeça</RG-WF_WastelandDeathclaw.tools.4.label>
            <RG-WF_WastelandDeathclaw.race.meatLabel>carne de garramortal</RG-WF_WastelandDeathclaw.race.meatLabel>

    <!-- Race to the Rim -->
        <!-- Fligthmare -->
            <RttR_Flightmare.label>pesadelo voador</RttR_Flightmare.label>
            <RttR_Flightmare.description>Bater acidentalmente neste dragão da classe mistério é uma experiência impressionante de várias maneiras. Primeiro, o corpo luminescente do pesadelo pode cegar quando é assustado. Em segundo lugar, a reação instintiva de um pesadelo à surpresa é espirrar sua névoa paralisante diretamente na origem da comoção. Esta névoa estonteante desaparece depois de alguns minutos, momento em que o pesadelo já se foi. Mas essa experiência também pode ser surpreendente de outras maneiras: um número incomum de pessoas relatou ter ficado surpreso com o tamanho real do pesadelo. Entre a reputação do pesadelo de congelar as pessoas de medo e a maneira como ele voa pelo céu parecendo um enorme cometa, as pessoas costumam esperar um dragão grande o suficiente para parecer um anão cortador de tempestade. Em vez disso, observadores atentos notam que os pesadelos geralmente têm o tamanho de um Ferrão Veloz e simplesmente parecem maiores por causa da aura brilhante que os cerca.</RttR_Flightmare.description>
            <RttR_Flightmare.tools.0.label>garra esquerda</RttR_Flightmare.tools.0.label>
            <RttR_Flightmare.tools.1.label>garra direita</RttR_Flightmare.tools.1.label>
            <RttR_Flightmare.tools.3.label>cabeça</RttR_Flightmare.tools.3.label>
            <RttR_Flightmare.verbs.0.label>sopro de pesadelo</RttR_Flightmare.verbs.0.label>

        <!-- Fury -->
            <RttR_Fury.label>fúria</RttR_Fury.label>
            <RttR_Fury.description>Uma vez chamado de filho profano da luz e da própria noite, o Fúria é o dragão mais procurado da classe relâmpago. Considerado o dragão não titã mais inteligente e conhecido por ser o mais rápido, os fúrias da noite e os fúrias da luz que vagam pela Orla são vistos apenas pelos sortudos ou muito condenados.\n\nHabilidades especiais : Montagem muito rápida. Procura periodicamente peixes quando tem fome.</RttR_Fury.description>
            <RttR_Fury.tools.0.label>garra esquerda</RttR_Fury.tools.0.label>
            <RttR_Fury.tools.1.label>garra direita</RttR_Fury.tools.1.label>
            <RttR_Fury.tools.3.label>cabeça</RttR_Fury.tools.3.label>
            <RttR_Fury.verbs.0.label>sopro de fúria</RttR_Fury.verbs.0.label>
            <RttR_Fury.race.meatLabel>carne de dragão</RttR_Fury.race.meatLabel>

        <!-- Gronckle -->
            <RttR_Gronckle.label>gronckel</RttR_Gronckle.label>
            <RttR_Gronckle.description>A maioria dos dragões da classe rocha são litovoros, e o icônico gronckel não é exceção. Em vez de subsistir de peixe ou carne como a maioria dos dragões, os gronckel comem pedras para se nutrir. Consequentemente, eles se espalharam para a maioria das regiões montanhosas do mundo. Devido à alta temperatura interna da corrente sanguínea do magma do gronckel, qualquer rocha que eles consomem é rapidamente liquefeita e seus componentes metálicos podem ser regurgitados na forma de Ferro Gronckel.</RttR_Gronckle.description>
            <RttR_Gronckle.tools.0.label>garra esquerda</RttR_Gronckle.tools.0.label>
            <RttR_Gronckle.tools.1.label>garra direita</RttR_Gronckle.tools.1.label>
            <RttR_Gronckle.tools.3.label>cabeça</RttR_Gronckle.tools.3.label>
            <RttR_Gronckle.verbs.0.label>sopro de gronckel</RttR_Gronckle.verbs.0.label>

        <!-- Hotburple -->
            <RttR_Hotburple.label>bafoquente</RttR_Hotburple.label>
            <RttR_Hotburple.description>Entre os muitos deuses dragões que os vikings adoram, está uma poderosa cova quente que se acredita ser a encarnação da própria sorte. Na verdade, esses dragões da classe rocha podem ser vistos como o maior benefício que uma colônia já aceitou em seu rebanho, ou então uma praga em toda sua riqueza e maquinário! Tudo depende do temperamento de cada bafoquente individual, sua dieta metálica é preferida e se eles são capazes de compartilhar urânio, ouro, prata, plastiaço ou maquinário que escavaram nas montanhas.</RttR_Hotburple.description>
            <RttR_Hotburple.tools.0.label>garra esquerda</RttR_Hotburple.tools.0.label>
            <RttR_Hotburple.tools.1.label>garra direita</RttR_Hotburple.tools.1.label>
            <RttR_Hotburple.tools.3.label>cabeça</RttR_Hotburple.tools.3.label>
            <RttR_Hotburple.verbs.0.label>sopro de bafoquente</RttR_Hotburple.verbs.0.label>

        <!-- Deadly Nadder -->
            <RttR_Nadder.label>nadder mortal</RttR_Nadder.label>
            <RttR_Nadder.description>A epítome da classe afiado, nadders são dragões ágeis, vaidosos e coloridos cuja adaptabilidade e desenvoltura os permitiram prosperar em todas as florestas do mundo. Uma das montarias de dragão mais populares, os nadders são preferidos por cavaleiros que possuem uma mentalidade tática, talento e um amor particular por frango grelhado com magnésio.</RttR_Nadder.description>
            <RttR_Nadder.tools.0.label>garra esquerda</RttR_Nadder.tools.0.label>
            <RttR_Nadder.tools.1.label>garra direita</RttR_Nadder.tools.1.label>
            <RttR_Nadder.tools.3.label>cabeça</RttR_Nadder.tools.3.label>
            <RttR_Nadder.verbs.0.label>sopro de nadder</RttR_Nadder.verbs.0.label>
            <RttR_Nadder.verbs.1.label>espinhos de nadder</RttR_Nadder.verbs.1.label>

        <!-- Monstuous Nightmare -->
            <RttR_Nightmare.label>pesadelo monstruoso</RttR_Nightmare.label>
            <RttR_Nightmare.description>O dragão da classe brasa favorito dos piromaníacos em todos os lugares. Esses cabeças quentes são conhecidos por suas tendências de auto-imolação - seu corpo inteiro inflama quando está com raiva, medo ou até mesmo entediado. Eles conseguem isso secretando uma substância semelhante ao napalm de sua pele. Este gel de pesadelo monstruoso pode ser refinado em combustível químico e usado para alimentar lâmpadas, armadilhas e máquinas.</RttR_Nightmare.description>
            <RttR_Nightmare.tools.0.label>garra esquerda</RttR_Nightmare.tools.0.label>
            <RttR_Nightmare.tools.1.label>garra direita</RttR_Nightmare.tools.1.label>
            <RttR_Nightmare.tools.3.label>cabeça</RttR_Nightmare.tools.3.label>
            <RttR_Nightmare.verbs.0.label>sopro de pesadelo</RttR_Nightmare.verbs.0.label>

        <!-- Razorwhip -->
            <RttR_Razorwhip.label>chicote-cortante</RttR_Razorwhip.label>
            <RttR_Razorwhip.description>Mortais mesmo para os padrões dos dragões, esses dragões de classe afiado são excepcionalmente capazes de derrotar mecanoides. Seus corpos blindados, pontas de cauda lançáveis, lágrimas venenosas e fogo azul potente tornam os chicotes-cortantes alguns dos dragões mais procurados para quem espera seguir uma carreira na caça de mecanoides, e a esterilidade inerente das pontas da cauda os tornam uma das primeiras fontes de aço esterilizado para agulhas, implantes e aparelhos ortodônticos incluídos em medicinas.</RttR_Razorwhip.description>
            <RttR_Razorwhip.tools.0.label>garra esquerda</RttR_Razorwhip.tools.0.label>
            <RttR_Razorwhip.tools.1.label>garra direita</RttR_Razorwhip.tools.1.label>
            <RttR_Razorwhip.tools.3.label>cabeça</RttR_Razorwhip.tools.3.label>
            <RttR_Razorwhip.verbs.0.label>respiração magética</RttR_Razorwhip.verbs.0.label>

        <!-- Rumblehorn -->
            <RttR_Rumblehorn.label>chifre estrondoso</RttR_Rumblehorn.label>
            <RttR_Rumblehorn.description>Um titã da classe pavor, os cifres estrondosos usam seus chifres enormes e cargas poderosas para atacar qualquer coisa e qualquer pessoa que esteja em seu caminho. Eles são preferidos pelo tipo de treinador que adota a abordagem padrão do tipo "cobrar primeiro, fazer perguntas, depois". Mais comumente encontrados em ambientes com vegetação exuberante, os chifres estrondosos caçam peixes realizando um mergulho de bala de canhão na água e, em seguida, abocanhando os peixes atordoados com a boca.</RttR_Rumblehorn.description>
            <RttR_Rumblehorn.tools.0.label>garra esquerda</RttR_Rumblehorn.tools.0.label>
            <RttR_Rumblehorn.tools.1.label>garra direita</RttR_Rumblehorn.tools.1.label>
            <RttR_Rumblehorn.tools.3.label>cabeça</RttR_Rumblehorn.tools.3.label>
            <RttR_Rumblehorn.verbs.0.label>sopro de chifre estrondoso</RttR_Rumblehorn.verbs.0.label>

        <!-- Scauldron -->
            <RttR_Scauldron.label>escalderível</RttR_Scauldron.label>
            <RttR_Scauldron.description>As lendas dizem que a cabeça do dragão na proa dos navios vikings vem de tentativas de enganar os escalderíveis para que passem por eles. Como esse método tem resultados questionáveis, os vikings temerosos de dragões costumam jogar uma parte de sua captura de volta no mar como tributo aos escalderíveis. Os vikings oriundos montados em dragões adotaram uma abordagem diferente: os escalderíveis domesticados se tornaram apreciados por seu sopro de água extintor e sua habilidade de acelerar o cozimento com água fervente quase que instantaneamente. Existem até rumores de vikings industriosos que criaram selas especiais para escalderíveis que podem transformar os dragões em híbridos de meio-navio para viagens na água. Outros escalderíveis são absolutamente dissuadidos da "proa" desses "navios", embora seja incerto se isso é devido ao medo, admiração ou desejo de evitar o que eles consideram um desastre da moda.</RttR_Scauldron.description>
            <RttR_Scauldron.tools.0.label>garra esquerda</RttR_Scauldron.tools.0.label>
            <RttR_Scauldron.tools.1.label>garra direita</RttR_Scauldron.tools.1.label>
            <RttR_Scauldron.tools.3.label>cabeça</RttR_Scauldron.tools.3.label>
            <RttR_Scauldron.verbs.0.label>sopro de escalderível</RttR_Scauldron.verbs.0.label>

        <!-- Stormcutter -->
            <RttR_Stormcutter.label>corta tormenta</RttR_Stormcutter.label>
            <RttR_Stormcutter.description>Esses maciços dragões alados são poderosos voadores com uma inteligência que rivaliza com alguns humanos. Habitam as regiões do extremo norte, planando dezenas de quilômetros todos os dias em busca de cardumes de peixes ou presas errantes. Uma potência de combate corpo a corpo com um potente ataque de fogo em espiral, os cortas tormentas são inimigos temidos e aliados amados pelos poucos que podem ganhar sua confiança.</RttR_Stormcutter.description>
            <RttR_Stormcutter.tools.0.label>garra esquerda</RttR_Stormcutter.tools.0.label>
            <RttR_Stormcutter.tools.1.label>garra direita</RttR_Stormcutter.tools.1.label>
            <RttR_Stormcutter.tools.3.label>cabeça</RttR_Stormcutter.tools.3.label>
            <RttR_Stormcutter.verbs.0.label>sopro de corta tormenta</RttR_Stormcutter.verbs.0.label>

        <!-- Terrible Terror -->
            <RttR_TerribleTerror.label>terror terrível</RttR_TerribleTerror.label>
            <RttR_TerribleTerror.description>Não se deixe enganar pelo tamanho diminuto e pela atitude fofinha deles - terrores terríveis são pequenos trapaceiros tortuosos! Embora seus focinhos sejam extremamente comuns e adoráveis, os terrores terríveis são altamente territoriais e têm uma excelente memória tanto para o caminho de volta ao ninho quanto para os rostos de quem os fez mal. Esses pequenos dragões geralmente são mantidos por sua fofura e habilidades de entrega de mensagens.</RttR_TerribleTerror.description>
            <RttR_TerribleTerror.tools.0.label>garra esquerda</RttR_TerribleTerror.tools.0.label>
            <RttR_TerribleTerror.tools.1.label>garra direita</RttR_TerribleTerror.tools.1.label>
            <RttR_TerribleTerror.tools.3.label>cabeça</RttR_TerribleTerror.tools.3.label>
            <RttR_TerribleTerror.verbs.0.label>sopro de terror terrível</RttR_TerribleTerror.verbs.0.label>

        <!-- Triple Stryke -->
            <RttR_TripleStryke.label>ataque triplo</RttR_TripleStryke.label>
            <RttR_TripleStryke.description>Este dragão da classe afiado não tem escolha quando se trata de despachar seus inimigos, cortesia de suas três caudas especializadas e pungentes. A primeira cauda é um anestésico, a segunda é psicoativa e a terceira é uma hemotoxina extremamente potente. Acredita-se que a cauda que o ataque triplo favorece influencia o tipo de piloto que é procurado. Aqueles que defendem o ataque da primeira cauda são frequentemente treinados por profissionais médicos, que utilizam o anestésico natural de seu dragão para ajudar seus companheiros colonos e dragões. Os dragões que optam pela segunda cauda são frequentemente montados por espiões, que confiam na indução de alucinações para coagir informações ou facilitar a fuga. O terceiro tipo de golpe triplo é o mais raro e o mais temido: esses dragões se concentram em eliminar seus inimigos o mais rápido possível e costumam ser atraídos pelos lutadores de espada e machados de uma colônia humana.</RttR_TripleStryke.description>
            <RttR_TripleStryke.tools.0.label>primeira cauda</RttR_TripleStryke.tools.0.label>
            <RttR_TripleStryke.tools.1.label>segunda cauda</RttR_TripleStryke.tools.1.label>
            <RttR_TripleStryke.tools.2.label>terceira cauda</RttR_TripleStryke.tools.2.label>
            <RttR_TripleStryke.tools.4.label>cabeça</RttR_TripleStryke.tools.4.label>
            <RttR_TripleStryke.verbs.0.label>sopro de ataque triplo</RttR_TripleStryke.verbs.0.label>

        <!-- Hideous Zippleback -->
            <RttR_Zippleback.label>ziperarepiante</RttR_Zippleback.label>
            <RttR_Zippleback.description>Os dragões da classe mistério caçam por meio de má orientação e malícia. O hediondo ziperarepiante usa ambas essas táticas, bem como uma técnica única de respiração de fogo que é surpreendentemente versátil. Enquanto a maioria dos dragões libera gás em sua garganta antes de inflamar e expelir como chamas, o ziperarepiante divide essa habilidade em duas. A cabeça direita respira grandes quantidades de gás verde nocivo, enquanto a cabeça esquerda cria uma faísca que a acende para uma explosão poderosa. Embora incrivelmente úteis para explodir peixes e atacar, os domadores são aconselhados a investir pesadamente em infraestrutura não inflamável para minimizar os danos colaterais.</RttR_Zippleback.description>
            <RttR_Zippleback.tools.0.label>garra esquerda</RttR_Zippleback.tools.0.label>
            <RttR_Zippleback.tools.1.label>garra direita</RttR_Zippleback.tools.1.label>
            <RttR_Zippleback.tools.4.label>cabeça</RttR_Zippleback.tools.4.label>
            <RttR_Zippleback.verbs.0.label>sopro de gás de ziperarepiante</RttR_Zippleback.verbs.0.label>
            <RttR_Zippleback.verbs.1.label>sopro flamejante de ziperarepiante</RttR_Zippleback.verbs.1.label>

        <!-- Skrill -->
            <RttR_Skrill.label>estridente</RttR_Skrill.label>
            <RttR_Skrill.description>Com uma gestão cuidadosa e controle populacional, é possível para uma colônia alcançar a autossuficiência apenas por meio de sua dependência de dragões. Quanto mais avançada uma colônia fica, no entanto, mais os dragões mudam de bestas de carga e pescadores cruciais para estimados animais. Não é assim para o estridente. Este dragão é um prêmio para qualquer colônia possuir, mas sua capacidade de coletar raios de tempestades e armazená-los ou dispará-los o transformou em uma verdadeira usina de força. Quanto mais energia a colônia consome, mais valiosas suas habilidades se tornam. Aqueles que esperam domar um estridente selvagem devem trazer muitos objetos de metal - os estridentes são atraídos por sua condutividade.</RttR_Skrill.description>
            <RttR_Skrill.tools.0.label>garra esquerda</RttR_Skrill.tools.0.label>
            <RttR_Skrill.tools.1.label>garra direita</RttR_Skrill.tools.1.label>
            <RttR_Skrill.tools.3.label>cabeça</RttR_Skrill.tools.3.label>
            <RttR_Skrill.verbs.0.label>sopro de estridente</RttR_Skrill.verbs.0.label>

    <!-- Rim-Effect: Core -->
        <!-- Pyjak -->
            <RE_Pyjak.label>pijaque</RE_Pyjak.label>
            <RE_Pyjak.description>Uma criatura social semelhante a um macaco com extrema adaptabilidade. Essas pequenas criaturas inteligentes são consideradas, na maioria dos lugares, um incômodo invasivo e superam a vida nativa. A curiosidade muitas vezes os torna um aborrecimento para as colônias, já que muitas vezes roubam várias peças tecnológicas porque as acham interessantes.</RE_Pyjak.description>
            <RE_Pyjak.tools.0.label>garra esquerda</RE_Pyjak.tools.0.label>
            <RE_Pyjak.tools.1.label>garra direita</RE_Pyjak.tools.1.label>
            <RE_Pyjak.tools.3.label>cabeça</RE_Pyjak.tools.3.label>

        <!-- Varren -->
            <RE_Varren.label>varren</RE_Varren.label>
            <RE_Varren.description>Um predador elegante que parece um cruzamento entre um canino e uma cobra. Eles são encontrados em muitos mundos e geralmente são considerados uma espécie invasora devido à sua extrema adaptabilidade e rápido ciclo de reprodução.</RE_Varren.description>
            <RE_Varren.tools.0.label>garra esquerda</RE_Varren.tools.0.label>
            <RE_Varren.tools.1.label>garra direita</RE_Varren.tools.1.label>
            <RE_Varren.tools.2.label>presas</RE_Varren.tools.2.label>
            <RE_Varren.tools.3.label>cabeça</RE_Varren.tools.3.label>

        <!-- Space Cow -->
            <RE_SpaceCow.label>vaca espacial</RE_SpaceCow.label>
            <RE_SpaceCow.description>Nomeados mais devido ao seu nicho ecológico do que qualquer semelhança visual, esses pacíficos herbívoros ocasionalmente exibem inteligência aumentada. Eles são extremamente passivos, muitas vezes nem reagem ao serem atacados.</RE_SpaceCow.description>
            <RE_SpaceCow.tools.1.label>cabeça</RE_SpaceCow.tools.1.label>
            <RE_SpaceCow.tools.2.label>casco esquerdo</RE_SpaceCow.tools.2.label>
            <RE_SpaceCow.tools.3.label>casco direito</RE_SpaceCow.tools.3.label>

        <!-- FENRIS Mech -->
            <RE_Mechanoids_FENRIS.label>FENRIS</RE_Mechanoids_FENRIS.label>
            <RE_Mechanoids_FENRIS.description>Construções mecânicas projetadas especificamente para transporte de recursos. Como outros mecanoides, são identificáveis ​​por sua armadura branca e luzes vermelhas. Para muitos humanos, os FENRIS são vistos como análogos mecânicos de "cães".</RE_Mechanoids_FENRIS.description>
            <RE_Mechanoids_FENRIS.tools.0.label>cabeça</RE_Mechanoids_FENRIS.tools.0.label>

        <!-- LOKI Mech -->
            <RE_Mechanoids_LOKI.label>LOKI</RE_Mechanoids_LOKI.label>
            <RE_Mechanoids_LOKI.description>O LOKI é um robô de segurança humanóide bípede projetado para detalhes de segurança e serviço de guarda em locais onde a mão de obra é um problema ou onde o uso de orgânicos para turnos "ininterruptos" é inviável. Lentos e simplórios, esses andróides são dispensáveis, mas bastante duráveis.</RE_Mechanoids_LOKI.description>
            <RE_Mechanoids_LOKI.tools.0.label>cabeça</RE_Mechanoids_LOKI.tools.0.label>

        <!-- YMIR Mech -->
            <RE_Mechanoids_YMIR.label>YMIR</RE_Mechanoids_YMIR.label>
            <RE_Mechanoids_YMIR.description>O YMIR, ou Modelo 34-A, é uma enorme máquina de matar projetada para fins anti-infantaria. Vestidos com uma armadura branca como osso com luzes vermelhas, eles são utilizados pelos militares leais como suporte de infantaria, utilizando um escudo poderoso capaz de resistir a fogo pesado.</RE_Mechanoids_YMIR.description>
            <RE_Mechanoids_YMIR.tools.0.label>cabeça</RE_Mechanoids_YMIR.tools.0.label>

    <!-- Rim of Madness - Vampires -->
        <!-- Abyssal Arm -->
            <ROMV_AbyssalArmRace.label>braço abissal</ROMV_AbyssalArmRace.label>
            <ROMV_AbyssalArmRace.description>Um tentáculo enorme e escuro saindo do abismo.</ROMV_AbyssalArmRace.description>
            <ROMV_AbyssalArmRace.tools.0.label>tentáculo</ROMV_AbyssalArmRace.tools.0.label>
    
        <!-- Blood Mist -->
            <ROMV_BloodMistRace.label>névoa de sangue</ROMV_BloodMistRace.label>
            <ROMV_BloodMistRace.description>Entidade de sangue latejante que flui pelo ar como uma sombra.</ROMV_BloodMistRace.description>
            <ROMV_BloodMistRace.tools.0.label>vísceras</ROMV_BloodMistRace.tools.0.label>

        <!-- Mist -->
            <ROMV_MistRace.label>sombra</ROMV_MistRace.label>
            <ROMV_MistRace.description>Uma sombra animada.</ROMV_MistRace.description>

        <!-- Monstrosity -->
            <ROMV_MonstrosityRace.label>monstruosidade</ROMV_MonstrosityRace.label>
            <ROMV_MonstrosityRace.description>Uma monstruosidade de carne e osso pervertidos.</ROMV_MonstrosityRace.description>
            <ROMV_MonstrosityRace.tools.0.label>garra esquerda</ROMV_MonstrosityRace.tools.0.label>
            <ROMV_MonstrosityRace.tools.1.label>garra direita</ROMV_MonstrosityRace.tools.1.label>
            <ROMV_MonstrosityRace.tools.3.label>cabeça</ROMV_MonstrosityRace.tools.3.label>

        <!-- Bat -->
            <ROMV_BatRace.label>morcego</ROMV_BatRace.label>
            <ROMV_BatRace.description>Antes do início da era da edição genética, este animal já foi considerado o único mamífero conhecido capaz de voar.</ROMV_BatRace.description>

        <!-- Bat Spectral -->
            <ROMV_BatSpectralRace.label>morcego espectral</ROMV_BatSpectralRace.label>
            <ROMV_BatSpectralRace.description>Uma criatura voadora fantasmagórica que se assemelha a um morcego vampiro.</ROMV_BatSpectralRace.description>
            <ROMV_BatSpectralRace.tools.0.label>garra esquerda</ROMV_BatSpectralRace.tools.0.label>
            <ROMV_BatSpectralRace.tools.1.label>garra direita</ROMV_BatSpectralRace.tools.1.label>
            <ROMV_BatSpectralRace.tools.3.label>cabeça</ROMV_BatSpectralRace.tools.3.label>

        <!-- Wolf Spectral -->
            <ROMV_WolfSpectralRace.label>lobo espectral</ROMV_WolfSpectralRace.label>
            <ROMV_WolfSpectralRace.description>Este rosto temível dar arrepios na espinha, pois este lobo parece não ser deste mundo.</ROMV_WolfSpectralRace.description>

    <!-- RimWorld - Wither Monster Hunt -->
        <!-- Basilisk -->
            <WMH_Basilisk.label>basilisco</WMH_Basilisk.label>
            <WMH_Basilisk.description>Ao contrário da crença popular, os basiliscos não podem transformar nada em pedra com o olhar, no entanto, seu ácido, veneno, garras e dentes fornecem a eles muitas outras maneiras de matar. Várias universidades do mundo brilhante proclamam que o veneno de um Basilisco é o mais potente em todo o mundo.</WMH_Basilisk.description>
            <WMH_Basilisk.tools.0.label>garra esquerda</WMH_Basilisk.tools.0.label>
            <WMH_Basilisk.tools.1.label>garra direita</WMH_Basilisk.tools.1.label>
            <WMH_Basilisk.tools.2.label>bico</WMH_Basilisk.tools.2.label>
            <WMH_Basilisk.tools.3.label>cabeça</WMH_Basilisk.tools.3.label>

        <!-- Bearofleet -->
            <WMH_Bearofleet.label>urso-vivo</WMH_Bearofleet.label>
            <WMH_Bearofleet.description>Ursos-vivos são monstruosidades genéticas criadas pela arrogância do homem. Eles foram criados por meio de processamento genético avançado e liberados na natureza, onde seu apetite voraz provou ser um verdadeiro desafio para pequenos assentamentos. A simples presença deles instila uma fome sobrenatural em quem testemunha sua barriga inchada.</WMH_Bearofleet.description>
            <WMH_Bearofleet.tools.1.label>tentáculos</WMH_Bearofleet.tools.1.label>

        <!-- Chort -->
            <WMH_Chort.label>chorabashe</WMH_Chort.label>
            <WMH_Chort.description>Chorabashes são parentes um pouco menores dos demônios. Eles lutam com pouca sutileza, correndo na direção do oponente e tentando derrubá-lo com a força de seu ataque. Se cercados por inimigos, os Chorabashes costumam usar seu terceiro olho para lançar um inimigo em uma fúria furiosa, fazendo-o virar-se contra seus aliados.</WMH_Chort.description>
            <WMH_Chort.tools.0.label>chifre</WMH_Chort.tools.0.label>
            <WMH_Chort.tools.1.label>chifre</WMH_Chort.tools.1.label>
            <WMH_Chort.tools.3.label>cabeça</WMH_Chort.tools.3.label>

        <!-- Cyclops -->
            <WMH_Cyclops.label>ciclope</WMH_Cyclops.label>
            <WMH_Cyclops.description>Os ciclopes podem ser facilmente reconhecidos por um único olho localizado no centro de suas testas. Se por algum motivo isso não for visível, outros sinais reveladores são seu enorme tamanho e incrível força. Eles costumam ser vistos jogando pedras pesadas em seus inimigos.</WMH_Cyclops.description>
            <WMH_Cyclops.tools.0.label>punho esquerdo</WMH_Cyclops.tools.0.label>
            <WMH_Cyclops.tools.1.label>punho direito</WMH_Cyclops.tools.1.label>
            <WMH_Cyclops.tools.3.label>cabeça</WMH_Cyclops.tools.3.label>
            <WMH_Cyclops.verbs.0.label>rocha</WMH_Cyclops.verbs.0.label>

        <!-- Djinn -->
            <WMH_Djinn.label>djinn</WMH_Djinn.label>
            <WMH_Djinn.description>Um djinn é um poderoso espírito do ar, uma condensação do poder daquele elemento dotado de consciência e caráter - o último geralmente desagradável. De acordo com os pesquisadores, um Djinn pode atacar com um fluxo contínuo de energia, capaz de derrubar naves ultratecnológicas com facilidade.</WMH_Djinn.description>
            <WMH_Djinn.tools.0.label>pseudópode</WMH_Djinn.tools.0.label>
            <WMH_Djinn.verbs.0.label>fogo de djinn</WMH_Djinn.verbs.0.label>

        <!-- Ekimmara -->
            <WMH_Ekimmara.label>ekimmus</WMH_Ekimmara.label>
            <WMH_Ekimmara.description>Ekimmus não são, apesar do que as fofocas possam dizer, vampiros inteligentes. Em vez disso, eles são viajantes infectados presos em corpos monstruosos, que não têm nenhum sentimento particular sobre alho, água benta ou símbolos religiosos.</WMH_Ekimmara.description>
            <WMH_Ekimmara.tools.0.label>garras esquerdas</WMH_Ekimmara.tools.0.label>
            <WMH_Ekimmara.tools.1.label>garras direitas</WMH_Ekimmara.tools.1.label>
            <WMH_Ekimmara.tools.3.label>cabeça</WMH_Ekimmara.tools.3.label>

        <!-- Fiend -->
            <WMH_Fiend.label>demônio</WMH_Fiend.label>
            <WMH_Fiend.description>O demônio é uma montanha ambulante de músculos com cabeça cheia de chifres e dentes. Seu enorme tamanho e força permitem que ele assuma um grupo de invasores inteiro, enquanto o terceiro olho localizado no centro de sua testa é usado para levar sua presa a um estado de hipnose.</WMH_Fiend.description>
            <WMH_Fiend.tools.0.label>garra esquerda</WMH_Fiend.tools.0.label>
            <WMH_Fiend.tools.1.label>garra direita</WMH_Fiend.tools.1.label>
            <WMH_Fiend.tools.2.label>chifre</WMH_Fiend.tools.2.label>
            <WMH_Fiend.tools.4.label>cabeça</WMH_Fiend.tools.4.label>

        <!-- Fleder -->
            <WMH_Fleder.label>fleder</WMH_Fleder.label>
            <WMH_Fleder.description>Os fleders são vampiros inferiores, mais fracos do que o resto de sua laia em quase todos os aspectos. Esses vampiros lutam principalmente com seus dentes e garras, agitando-os cegamente e não parando mesmo quando a vítima já está morta. Suas garras podem rasgar a armadura e a carne da mesma forma.</WMH_Fleder.description>
            <WMH_Fleder.tools.0.label>garras esquerdas</WMH_Fleder.tools.0.label>
            <WMH_Fleder.tools.1.label>garras direitas</WMH_Fleder.tools.1.label>
            <WMH_Fleder.tools.3.label>cabeça</WMH_Fleder.tools.3.label>

        <!-- Fogler -->
            <WMH_Fogler.label>nevoloso</WMH_Fogler.label>
            <WMH_Fogler.description>Nevolosos têm braços e garras poderosos como megaranhas geneticamente modificadas, mas o que os torna verdadeiramente perigosos é seu domínio do engano, da ilusão e da desorientação. Quando em perigo, um nevoloso libera uma densa nuvem de fumaça, tornando todos os ataques à distância inúteis.</WMH_Fogler.description>
            <WMH_Fogler.tools.0.label>punho esquerdo</WMH_Fogler.tools.0.label>
            <WMH_Fogler.tools.1.label>punho direito</WMH_Fogler.tools.1.label>
            <WMH_Fogler.tools.3.label>cabeça</WMH_Fogler.tools.3.label>

        <!-- Ghoul -->
            <WMH_Ghoul.label>ghoul</WMH_Ghoul.label>
            <WMH_Ghoul.description>Ghouls são difíceis de descrever. Em parte, eles se assemelham a humanos - mas, no geral, são a negação total de tudo o que é humano. Eles são movidos por uma coisa e apenas uma coisa: um desejo insaciável por carne humana. Sua aparência repulsiva faz as pessoas vomitarem ao vê-los.</WMH_Ghoul.description>
            <WMH_Ghoul.tools.0.label>punho esquerdo</WMH_Ghoul.tools.0.label>
            <WMH_Ghoul.tools.1.label>punho direito</WMH_Ghoul.tools.1.label>
            <WMH_Ghoul.tools.3.label>cabeça</WMH_Ghoul.tools.3.label>

        <!-- Golem -->
            <WMH_Golem.label>golem</WMH_Golem.label>
            <WMH_Golem.description>Golens são matéria irracional trazida à vida por anomalias psíquicas. Golens não usam armas, pois eles não precisam - seus punhos, pesando mais de 45 quilos cada, podem esmagar granito sólido com um golpe. Sua armadura de rocha sólida pode desviar quase todos os ataques.</WMH_Golem.description>
            <WMH_Golem.tools.0.label>punho esquerdo</WMH_Golem.tools.0.label>
            <WMH_Golem.tools.1.label>punho direito</WMH_Golem.tools.1.label>
            <WMH_Golem.tools.2.label>cabeça</WMH_Golem.tools.2.label>

        <!-- Hym -->
            <WMH_Hym.label>hym</WMH_Hym.label>
            <WMH_Hym.description>Hyms evitam cravar suas garras em suas vítimas. Em vez disso, esgotam sua força diretamente, infligindo sofrimento. Falando em voz que apenas a vítima ouve, Hyms levam-a a cometer atos de violência, agressão e automutilação. Aqueles atormentados por um Hym são incapazes de um sono reparador semanas depois que o Hym se foi.</WMH_Hym.description>
            <WMH_Hym.tools.0.label>garras esquerdas</WMH_Hym.tools.0.label>
            <WMH_Hym.tools.1.label>garras direitas</WMH_Hym.tools.1.label>
            <WMH_Hym.tools.2.label>cabeça</WMH_Hym.tools.2.label>

        <!-- Kikimore -->
            <WMAux_KikimoreWorker.label>kikimora trabalhadora</WMAux_KikimoreWorker.label>
            <WMAux_KikimoreWorker.description>As kikimoras formam colônias, tornando-as semelhantes aos insetos comuns, como as megaranhas. As kikimoras trabalhadoras cuidam da caça e da comida.</WMAux_KikimoreWorker.description>
            <WMAux_KikimoreWorker.tools.0.label>mandíbulas</WMAux_KikimoreWorker.tools.0.label>
            <WMAux_KikimoreWorker.tools.1.label>cabeça</WMAux_KikimoreWorker.tools.1.label>
            <WMAux_KikimoreWarrior.label>kikimora guerreira</WMAux_KikimoreWarrior.label>
            <WMAux_KikimoreWarrior.description>As kikimoras formam colônias, tornando-as semelhantes aos insetos comuns, como as megaranhas. As kikimoras guerreiras defendem seus ninhos dos invasores. Elas atacam um pouco mais lentamente do que as kikimoras trabalhadoras, mas sua mordida injeta um veneno potente.</WMAux_KikimoreWarrior.description>
            <WMAux_KikimoreWarrior.tools.0.label>mandíbulas</WMAux_KikimoreWarrior.tools.0.label>
            <WMAux_KikimoreWarrior.tools.1.label>cabeça</WMAux_KikimoreWarrior.tools.1.label>
            <WMH_KikimoreQueen.label>rainha kikimora</WMH_KikimoreQueen.label>
            <WMH_KikimoreQueen.description>As kikimoras formam colônias, tornando-as semelhantes aos insetos comuns, como as megaranhas. Uma colônia kikimora é governada por uma rainha e organizada em uma espécie de hierarquia social. A mordida da Rainha injeta um veneno paralisante, enquanto sua armadura de quitina a torna quase imune a ataques.</WMH_KikimoreQueen.description>
            <WMH_KikimoreQueen.tools.0.label>mandíbulas</WMH_KikimoreQueen.tools.0.label>
            <WMH_KikimoreQueen.tools.1.label>cabeça</WMH_KikimoreQueen.tools.1.label>

        <!-- Leshy -->
            <WMH_Leshy.label>liche</WMH_Leshy.label>
            <WMH_Leshy.description>Liche, sendo chamado de criação arquotecnológica fracassada, usa sua habilidade psíquica inata para controlar as plantas e animais dentro de seu território. Quando um invasor é encontrado, pode convocar matilhas de animais caçadores de humanos. Sempre ficando longe do inimigo, ele pode lançar projéteis de pura energia psíquica.</WMH_Leshy.description>
            <WMH_Leshy.tools.0.label>chifre</WMH_Leshy.tools.0.label>
            <WMH_Leshy.tools.1.label>chifre</WMH_Leshy.tools.1.label>
            <WMH_Leshy.tools.2.label>garra esquerda</WMH_Leshy.tools.2.label>
            <WMH_Leshy.tools.3.label>garra direita</WMH_Leshy.tools.3.label>
            <WMH_Leshy.tools.4.label>cabeça</WMH_Leshy.tools.4.label>
            <WMH_Leshy.verbs.0.label>fúria da natureza</WMH_Leshy.verbs.0.label>

        <!-- Nekker -->
            <WMH_Nekker.label>nekker</WMH_Nekker.label>
            <WMH_Nekker.description>Um nekker solitário é inofensivo. Cinco são perigosos. Dez podem matar até mesmo um veterano das guerras mecanoides. Os Nekkers sempre atacam em grupos e de surpresa. Nekkers são covardes, o que significa que tentarão correr se enfrentarem um grande perigo.</WMH_Nekker.description>
            <WMH_Nekker.tools.0.label>punho esquerdo</WMH_Nekker.tools.0.label>
            <WMH_Nekker.tools.1.label>punho direito</WMH_Nekker.tools.1.label>
            <WMH_Nekker.tools.3.label>cabeça</WMH_Nekker.tools.3.label>

        <!-- Werewolf -->
            <WMH_Werewolf.label>lobisomem</WMH_Werewolf.label>
            <WMH_Werewolf.description>Nem animal, nem homem, o Lobisomem tira o pior de ambas as espécies: a sede de sangue e a natureza primitiva de um lobo da madeira, e a crueldade e crueldade de um humano. Temidos pelos anciãos tribais, os lobisomens são quase impossíveis de matar devido à rápida regeneração de feridas.</WMH_Werewolf.description>
            <WMH_Werewolf.tools.0.label>garras esquerdas</WMH_Werewolf.tools.0.label>
            <WMH_Werewolf.tools.1.label>garras direitas</WMH_Werewolf.tools.1.label>
            <WMH_Werewolf.tools.3.label>cabeça</WMH_Werewolf.tools.3.label>

        <!-- Wraith -->
            <WMH_Wraith.label>aparição</WMH_Wraith.label>
            <WMH_Wraith.description>Aparições sofrem uma dor infinita e indescritível. Cheios de raiva e uma sensação de terem sido injustiçados, ambos invejam os vivos e transbordam de um ódio avassalador por eles. Seus fortes ataques de garras podem derrubar até mesmo o mais resistente dos cavaleiros.</WMH_Wraith.description>
            <WMH_Wraith.tools.0.label>garras esquerdas</WMH_Wraith.tools.0.label>
            <WMH_Wraith.tools.1.label>garras direitas</WMH_Wraith.tools.1.label>
            <WMH_Wraith.tools.2.label>cabeça</WMH_Wraith.tools.2.label>

        <!-- Wyvern -->
            <WMH_Wyvern.label>wyvern</WMH_Wyvern.label>
            <WMH_Wyvern.description>Wyverns são frequentemente confundidos com dragões e, embora sejam muito menores do que seus parentes mais famosos e não respirem fogo, eles são monstros extremamente perigosos. Antes de atacar, os wyverns tendem a cuspir ácido em seus inimigos.</WMH_Wyvern.description>
            <WMH_Wyvern.tools.0.label>garra esquerda</WMH_Wyvern.tools.0.label>
            <WMH_Wyvern.tools.1.label>garra direita</WMH_Wyvern.tools.1.label>
            <WMH_Wyvern.tools.3.label>cauda</WMH_Wyvern.tools.3.label>
            <WMH_Wyvern.verbs.0.label>cuspe ácido de wyvern</WMH_Wyvern.verbs.0.label>

    <!-- VFE - Mechanoids : Unnofical Add-On -->
        <!-- Mender -->
            <MAO_Mechanoids_Mender.label>médico automático</MAO_Mechanoids_Mender.label>
            <MAO_Mechanoids_Mender.description>Um drone semiautônomo robusto ligeiramente mais alto que um humano médio. Este drone vem com um conjunto de aparelhos de diagnóstico e médicos, bem como um deck focal avançado, capaz de varredura instantânea e análise de nível microscópico. Este drone é capaz de curar feridas e cuidar de enfermos igual a um amador, desde que seja fornecido medicamento.</MAO_Mechanoids_Mender.description>
            <MAO_Mechanoids_Mender.tools.0.label>cabeça</MAO_Mechanoids_Mender.tools.0.label>

        <!-- Assembler -->
            <MAO_Mechanoids_Assembler.label>construtor automático</MAO_Mechanoids_Assembler.label>
            <MAO_Mechanoids_Assembler.description>Um drone semiautônomo robusto ligeiramente mais alto que um humano médio. Um amplo auspício corneano e um conjunto de ferramentas simples permitem que este drone faça coisas como montar móveis rapidamente ou erguer paredes em um nível de habilidade amador.</MAO_Mechanoids_Assembler.description>
            <MAO_Mechanoids_Assembler.tools.0.label>cabeça</MAO_Mechanoids_Assembler.tools.0.label>

    <!-- Zombieland -->
        <!-- Zombie -->
            <Zombie.label>zumbi</Zombie.label>
            <Zombie.description>Um zumbi.</Zombie.description>
            <Zombie.tools.0.label>mandíbula</Zombie.tools.0.label>
            <Zombie.tools.1.label>punho esquerdo</Zombie.tools.1.label>
            <Zombie.tools.2.label>punho direito</Zombie.tools.2.label>

        <!-- Zombie Corpse -->
            <Zombie_Corpse.label>cadáver de zumbi</Zombie_Corpse.label>
            <Zombie_Corpse.description>Um cadáver de zumbi.</Zombie_Corpse.description>

        <!-- Eletrical Field -->
            <ElectricalField.label>campo elétrico</ElectricalField.label>
            <ElectricalField.tools.0.label>choque</ElectricalField.tools.0.label>
            <ElectricalField.verbs.0.label>choque</ElectricalField.verbs.0.label>

</LanguageData>