<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

    <!-- Vanilla Factions Expanded - Settlers -->
        <!-- Diego Dire -->
            <VFES_DD.label>Diego Direto</VFES_DD.label>
            <VFES_DD.description>Diego Direto acredita que as melhores histórias são as violentas, enfrentando adversidades desfavoráveis e caindo em uma labareda de glória com múfalos bêbados explodindo.</VFES_DD.description>

    <!-- Vanilla Storytellers Expanded - Empress Evil -->
        <!-- Empress Evil -->
            <VFEI_Empress.label>Imperatriz Impiedosa</VFEI_Empress.label>
            <VFEI_Empress.description>A Imperatriz Impiedosa não acredita no conceito de bom. Impulsionada pela raiva primordial e pelo instinto selvagem, ela o forçará a estar constantemente alerta, realizando tarefas cada vez mais difíceis até que você desista e morra. Nenhum bom evento pode acontecer, nunca.</VFEI_Empress.description>

    <!-- Vanilla Storytellers Expanded - Freya Fierce -->
        <!-- Freya Fierce -->
            <VSE-Freya.label>Freya Feroz</VSE-Freya.label>
            <VSE-Freya.description>Freya acredita que as melhores histórias são as de incursões e glória. Todos os anos após o primeiro ano, no início de Abrimaio, seu assentamento ficará cada vez mais infeliz até que você envie seus colonos em uma aventura ou ataque e traga de volta os despojos de guerra. Ela também limita a tecnologia apenas ao pré-industrial.</VSE-Freya.description>

    <!-- Vanilla Storytellers Expanded - Igor Invader -->
        <!-- Igor Invader -->
            <VSE-IgorInvader.label>Igor Invasor</VSE-IgorInvader.label>
            <VSE-IgorInvader.description>Igor Invasor não se importa com histórias chatas sobre colônias prósperas. A única história que vale a pena contar é a do combate. Ele enviará invasões a cada dois ou três dias, recompensando os jogadores por lidar com eles rapidamente e punindo os jogadores por quaisquer perdas. Este narrador dobra todos os tipos de dano.</VSE-IgorInvader.description>

    <!-- Vanilla Storytellers Expanded - Oskar Obnoxious -->
        <!-- Oskar Obnoxious -->
            <VSE_OskarObnoxious.label>Oskar Obnóxio</VSE_OskarObnoxious.label>
            <VSE_OskarObnoxious.description>Oskar Obnóxio não tem consideração pelas histórias em andamento. As coisas girarão em suas cabeças inúmeras vezes antes que uma colônia apareça em chamas. Notas de atualização são lançadas com frequência e podem alterar os valores do jogo, mudando quase tudo completamente.</VSE_OskarObnoxious.description>

    <!-- Vanilla Storytellers Expanded - Perry Persistent -->
        <!--  Perry Persistent -->
            <VSE_PerryPersistent.label>Perry Persistente</VSE_PerryPersistent.label>
            <VSE_PerryPersistent.description>Perry Persistente transmite uma história da mesma maneira que lida com suas investigações - com determinação e atenção aos detalhes. Ele irá mantê-lo constantemente alerta, pois todos os dias podem levá-lo ao fim de sua investigação.</VSE_PerryPersistent.description>

</LanguageData>