<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

    <!-- Vanilla Factions Expanded - Mechanoids -->
        <!-- Mechanoid Swarm -->
            <VFE_Mechanoid.label>enxame mecanóide</VFE_Mechanoid.label>
            <VFE_Mechanoid.description>Um grande enxame orbitado de naves mecanóides de terraformação e embarcações de combate. Controlado remotamente por comandantes humanos em um dos mundos centrais, no centro desse enxame mecanóide fica um covil, onde inúmeras máquinas são construídas e desconstruídas continuamente para servir a uma causa maior.\n\nEles não estão preocupados com os direitos humanos e não percebem os habitantes deste mundo como qualquer coisa, exceto macacos que precisam ser eliminados para que o projeto de terraformação continue.\n\nEste enxame mecanóide não pode ser aliado.</VFE_Mechanoid.description>
            <VFE_Mechanoid.pawnSingular>mecanóide</VFE_Mechanoid.pawnSingular>
            <VFE_Mechanoid.pawnsPlural>mecanóides</VFE_Mechanoid.pawnsPlural>
            
    <!-- Vanilla Factions Expanded - Medieval -->
        <!-- Unknown Kingdom -->
            <VFEM_UnknownKingdom.label>reino desconhecido</VFEM_UnknownKingdom.label>
            <VFEM_UnknownKingdom.pawnSingular>subordinado</VFEM_UnknownKingdom.pawnSingular>
            <VFEM_UnknownKingdom.pawnsPlural>subordinados</VFEM_UnknownKingdom.pawnsPlural>

        <!-- Civil Kingdom -->
            <VFEM_KingdomCivil.label>reino civil</VFEM_KingdomCivil.label>
            <VFEM_KingdomCivil.description>Essas pessoas estão aqui há menos tempo do que seus irmãos neolíticos. Acredita-se que alguns povos tribais e estrangeiros abraçaram os modos de vida medieval e decidiram se unir.\n\nApesar de ainda serem tecnologicamente inferiores a muitas outras facções, os súditos deste reino são conhecidos por usarem fortificações imponentes para proteger seus ativos, bem como adotando o uso de escudos em combate e luta de uma maneira particularmente ordenada.\n\nEste reino em particular está aberto para manter boas relações comerciais com outros assentamentos para reforçar sua posição econômica.</VFEM_KingdomCivil.description>

        <!-- Rough Kingdom -->
            <VFEM_KingdomRough.label>reino bruto</VFEM_KingdomRough.label>
            <VFEM_KingdomRough.description>Essas pessoas estão aqui há menos tempo do que seus irmãos neolíticos. Acredita-se que alguns povos tribais e estrangeiros abraçaram os modos de vida medieval e decidiram se unir.\n\nApesar de ainda serem tecnologicamente inferiores a muitas outras facções, os súditos deste reino são conhecidos por usarem fortificações imponentes para proteger seus ativos, bem como adotando o uso de escudos em combate e luta de uma maneira particularmente ordenada.\n\nEste reino em particular deseja expandir-se, colocando os menos afortunados para desperdiçá-los - embora ainda seja possível fazer amizade com eles.</VFEM_KingdomRough.description>

        <!-- Savage Kingdom -->
            <VFEM_KingdomSavage.label>reino selvagem</VFEM_KingdomSavage.label>
            <VFEM_KingdomSavage.description>Essas pessoas estão aqui há menos tempo do que seus irmãos neolíticos. Acredita-se que alguns povos tribais e estrangeiros abraçaram os modos de vida medieval e decidiram se unir.\n\nApesar de ainda serem tecnologicamente inferiores a muitas outras facções, os súditos deste reino são conhecidos por usarem fortificações imponentes para proteger seus ativos, bem como adotando o uso de escudos em combate e luta de uma maneira particularmente ordenada.\n\nEste reino em particular é impulsionado por uma cultura de guerra; você não será capaz de se aliar a eles!</VFEM_KingdomSavage.description>

    <!-- Vanilla Factions Expanded - Settlers -->
        <!-- Civil -->
            <SettlerCivil.label>colonizadores civis</SettlerCivil.label>
            <SettlerCivil.description>Essas pessoas viveram aqui por décadas ou séculos e perderam a maior parte da tecnologia que os trouxe a este mundo. Eles são mais do que capazes de se defender com armamento básico de pólvora enquanto realizam sua rotina diária de pastorear o gado, beber e caçar.\n\nEles se preocupam com as questões práticas de comércio, confiança e sobrevivência.\n\nEste grupo em particular tem o comportamento civil em alta consideração.</SettlerCivil.description>
            <SettlerCivil.leaderTitle>prefeito(a)</SettlerCivil.leaderTitle>
            <SettlerCivil.pawnSingular>colonizador</SettlerCivil.pawnSingular>
            <SettlerCivil.pawnsPlural>colonizadores</SettlerCivil.pawnsPlural>

        <!-- Rough -->
            <SettlerRough.label>colonizadores brutos</SettlerRough.label>
            <SettlerRough.description>Essas pessoas viveram aqui por décadas ou séculos e perderam a maior parte da tecnologia que os trouxe a este mundo. Eles são mais do que capazes de se defender com armamento básico de pólvora enquanto realizam sua rotina diária de pastorear o gado, beber e caçar.\n\nEles não estão preocupados com as questões práticas de comércio e confiança.\n\nEste grupo em particular acredita que ninguém é criado igual e somente a força permite que alguém sobreviva.</SettlerRough.description>
            <SettlerRough.pawnSingular>colonizador</SettlerRough.pawnSingular>
            <SettlerRough.pawnsPlural>colonizadores</SettlerRough.pawnsPlural>

        <!-- Savage -->
            <SettlerSavage.label>bandidos</SettlerSavage.label>
            <SettlerSavage.description>Essas pessoas viveram aqui por décadas ou séculos e perderam a maior parte da tecnologia que os trouxe a este mundo. Eles são uma confederação de gangues de bandidos que concordaram em lutar contra estranhos em vez de lutar entre si.\n\nBandidos não semeiam, não constroem e raramente comercializam. Impulsionados por uma cultura de sangue e honra que valoriza a força pessoal e a crueldade, eles se enriquecem atacando e roubando seus vizinhos mais produtivos.</SettlerSavage.description>
            <SettlerSavage.pawnSingular>bandido</SettlerSavage.pawnSingular>
            <SettlerSavage.pawnsPlural>bandidos</SettlerSavage.pawnsPlural>

</LanguageData>