<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  
    <!-- Psychology (unofficial 1.1/1.2) -->
        <!-- Confident -->
            <Confident.label>confidente</Confident.label>
            <Confident.description>Uma pessoa confiante tem grande autoconfiança e auto-estima.</Confident.description>

        <!-- Experimental -->
            <Experimental.label>experimental</Experimental.label>
            <Experimental.description>Alguém experimental tentará tudo uma vez, gostará de surpresas e será mais experimentativa.</Experimental.description>

        <!-- Intelligent -->
            <Intelligent.label>inteligente</Intelligent.label>
            <Intelligent.description>Uma pessoa inteligente possui muito poder cerebral bruto.</Intelligent.description>

        <!-- Extroverted -->
            <Extroverted.label>extrovertido(a)</Extroverted.label>
            <Extroverted.description>Pessoas extrovertidas gostam de sair, experimentar coisas e serem ativas.</Extroverted.description>

        <!-- Emotional -->
            <Emotional.label>emocional</Emotional.label>
            <Emotional.description>Alguém emocional tem uma grande capacidade em sentir emoções.</Emotional.description>

        <!-- Independent -->
            <Independent.label>independente</Independent.label>
            <Independent.description>Uma pessoa independente fica perfeitamente feliz por estar sozinha e não depende dos outros.</Independent.description>

        <!-- Agressive -->
            <Aggressive.label>agressivo(a)</Aggressive.label>
            <Aggressive.description>Uma pessoa agressiva é direta, direta e geralmente combativa quando não consegue o que deseja.</Aggressive.description>

        <!-- Adventurous -->
            <Adventurous.label>aventuroso(a)</Adventurous.label>
            <Adventurous.description>Alguém que é aventureiro se sente mais realizado quando experimenta coisas novas, expande seus horizontes e vai a novos lugares.</Adventurous.description>

        <!-- Drug Friendly -->
            <DrugFriendly.label>amigo das drogas</DrugFriendly.label>
            <DrugFriendly.description>Uma pessoa amiga das drogas não vê nada de errado com as drogas e não faz nenhum esforço para evitá-las.</DrugFriendly.description>

        <!-- Spontaneous -->
            <Spontaneous.label>espontâneo(a)</Spontaneous.label>
            <Spontaneous.description>Uma pessoa espontânea tende a ser impulsiva e gosta de surpreender os outros.</Spontaneous.description>

        <!-- Rational -->
            <Rational.label>racional</Rational.label>
            <Rational.description>Quanto mais racional alguém for, mais capaz será de pensar sobre as coisas de um ponto de vista fundamentado e objetivo.</Rational.description>

        <!-- Logical -->
            <Logical.label>lógico(a)</Logical.label>
            <Logical.description>Uma pessoa lógica é altamente capaz de conectar causa e efeito e prever as consequências de certas ações.</Logical.description>

        <!-- Creative -->
            <Creative.label>criativo(a)</Creative.label>
            <Creative.description>Pessoas criativas podem imaginar as coisas em detalhes vívidos, quer tenham existido ou não.</Creative.description>

        <!-- Passionate -->
            <Passionate.label>apaixonado(a)</Passionate.label>
            <Passionate.description>Pessoas que são apaixonadas têm sentimentos muito fortes sobre as coisas e tendem a se expressar com empolgação.</Passionate.description>

        <!-- Nostalgic -->
            <Nostalgic.label>nostálgico(a)</Nostalgic.label>
            <Nostalgic.description>Alguém nostálgico tem uma conexão muito forte com seu passado e com qualquer coisa que traga essas memórias.</Nostalgic.description>

        <!-- Empathetic -->
            <Empathetic.label>empático(a)</Empathetic.label>
            <Empathetic.description>Uma pessoa empática é capaz de se colocar no lugar dos outros e compreender seus sentimentos.</Empathetic.description>

        <!-- Competitive -->
            <Competitive.label>competitivo(a)</Competitive.label>
            <Competitive.description>Para uma pessoa competitiva, não basta ter apenas sucesso, os outros devem falhar.</Competitive.description>

        <!-- Polite -->
            <Polite.label>educado(a)</Polite.label>
            <Polite.description>Uma pessoa educada tem boas maneiras e se esforça para não ofender as outras pessoas.</Polite.description>

        <!-- Cool -->
            <Cool.label>legal</Cool.label>
            <Cool.description>Alguém legal é ousado, único e interessante, e as pessoas tendem a gostar mais dele.</Cool.description>

        <!-- Romantic -->
            <Romantic.label>romântico(a)</Romantic.label>
            <Romantic.description>Alguém romântico gosta de relacionamentos de longo prazo significativos, compromissos e gestos íntimos.</Romantic.description>

        <!-- Thoughtful -->
            <Thoughtful.label>atencioso(a)</Thoughtful.label>
            <Thoughtful.description>Pessoas atenciosas são introspectivas e críticas e tendem a planejar coisas com antecedência.</Thoughtful.description>

        <!-- Geeky -->
            <Geeky.label>nerd</Geeky.label>
            <Geeky.description>Alguém que nerd é intelectual, excêntrico e frequentemente desajeitado socialmente.</Geeky.description>

        <!-- Cultured -->
            <Cultured.label>culto(a)</Cultured.label>
            <Cultured.description>Uma pessoa culta é educada, instruída e refinada.</Cultured.description>

        <!-- Organized -->
            <Organized.label>organizado(a)</Organized.label>
            <Organized.description>Uma pessoa organizada mantém tudo arrumado e organizado, além de ser minimalista.</Organized.description>

        <!-- Naive -->
            <Naive.label>ingênuo(a)</Naive.label>
            <Naive.description>Alguém ingênuo é sincero e muitas vezes supersticioso.</Naive.description>

        <!-- Upbeat -->
            <Upbeat.label>animado(a)</Upbeat.label>
            <Upbeat.description>Pessoas animadas são felizes, calorosas e agradáveis de se estar perto.</Upbeat.description>

        <!-- Outspoken -->
            <Outspoken.label>franco(a)</Outspoken.label>
            <Outspoken.description>Uma pessoa franca tem opiniões fortes e não hesita em compartilhá-las.</Outspoken.description>

        <!-- Ambitious -->
            <Ambitious.label>ambicioso</Ambitious.label>
            <Ambitious.description>Alguém ambicioso estabelece metas grandes e difíceis para si mesmo e deseja ter sucesso.</Ambitious.description>

        <!-- Laid Back -->
            <LaidBack.label>descontraído(a)</LaidBack.label>
            <LaidBack.description>Pessoas descontraídas não se estressam com facilidade e tendem a não se preocupar com as coisas.</LaidBack.description>

        <!-- Pure -->
            <Pure.label>puro(a)</Pure.label>
            <Pure.description>Pessoas puras tentam ser castas, tradicionais e saudáveis.</Pure.description>

        <!-- Moralistic -->
            <Moralistic.label>moralista</Moralistic.label>
            <Moralistic.description>Alguém que é moralista adere às idéias tradicionais de moralidade.</Moralistic.description>

        <!-- Trusting -->
            <Trusting.label>crente</Trusting.label>
            <Trusting.description>Alguém crente tende a acreditar na palavra das pessoas e ver o que há de bom nas pessoas.</Trusting.description>

        <!-- Judgemental -->
            <Judgmental.label>julgador(a)</Judgmental.label>
            <Judgmental.description>Uma pessoa julgadora tende a formar suas opiniões sobre as pessoas de maneira rápida e superficial e é mais afetada pelas ações dos outros.</Judgmental.description>

        <!-- Friendly -->
            <Friendly.label>amigável</Friendly.label>
            <Friendly.description>Alguém amigável é gentil, tolerante e convidativo para conversar.</Friendly.description>

        <!-- Optimistic -->
            <Optimistic.label>otimista</Optimistic.label>
            <Optimistic.description>Alguém que é otimista vê o lado bom da vida.</Optimistic.description>

        <!-- Compassionate -->
            <Compassionate.label>compassivo(a)</Compassionate.label>
            <Compassionate.description>Pessoas compassivas se preocupam com os problemas das outras pessoas e tentam ajudá-las.</Compassionate.description>

        <!-- Generous -->
            <Generous.label>generoso(a)</Generous.label>
            <Generous.description>Pessoas generosas se preocupam menos em ter coisas, e são mais propensas a dá-las a outras pessoas.</Generous.description>

</LanguageData>