<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

    <!-- Jewelry -->
        <!-- Gold Bracelet -->
            <Jewelry_Bracelet.label>bracelete de ouro</Jewelry_Bracelet.label>
            <Jewelry_Bracelet.description>Um lindo bracelete feito de ouro e uma gema valiosa. Melhora as habilidades sociais e a beleza de quem o usa.</Jewelry_Bracelet.description>

        <!-- Silver Bracelet -->
            <Jewelry_Bracelet_Silver.label>bracelete de prata</Jewelry_Bracelet_Silver.label>
            <Jewelry_Bracelet_Silver.description>Um lindo bracelete feito de prata e uma gema valiosa. Melhora as habilidades sociais e a beleza de quem o usa.</Jewelry_Bracelet_Silver.description>

        <!-- Gold Earrings -->
            <Jewelry_Earring.label>brincos de ouro</Jewelry_Earring.label>
            <Jewelry_Earring.description>Um lindo par de brincos feitos de ouro e uma gema valiosa. Melhora as habilidades sociais, a oratória e a beleza de quem o usa.</Jewelry_Earring.description>

        <!-- Silver Earrings -->
            <Jewelry_Earring_Silver.label>brincos de prata</Jewelry_Earring_Silver.label>
            <Jewelry_Earring_Silver.description>Um lindo par de brincos feitos de prata e uma gema valiosa. Melhora as habilidades sociais, a oratória e a beleza de quem o usa.</Jewelry_Earring_Silver.description>

        <!-- Gold Necklace -->
            <Jewelry_Necklace.label>colar de ouro</Jewelry_Necklace.label>
            <Jewelry_Necklace.description>Um lindo colar feito de ouro e uma gema valiosa. Melhora as habilidades sociais, a oratória e a beleza de quem o usa.</Jewelry_Necklace.description>

        <!-- Gold Psychic Necklace -->
            <Jewelry_PsychicNecklace.label>colar de ouro eltex</Jewelry_PsychicNecklace.label>
            <Jewelry_PsychicNecklace.description>Um lindo colar feito de ouro e uma gema valiosa. Melhora as habilidades sociais, a oratória e a beleza de quem o usa. Esse colar em particular é feito para o foco psíquico. Enquanto fornece pouca proteção psíquica, seus materiais especiais aumentam a sensibilidade psíquica do usuário e dissipam o calor neural.</Jewelry_PsychicNecklace.description>

        <!-- Silver Necklace -->
            <Jewelry_Necklace_Silver.label>colar de prata</Jewelry_Necklace_Silver.label>
            <Jewelry_Necklace_Silver.description>Um lindo colar feito de prata e uma gema valiosa. Melhora as habilidades sociais, a oratória e a beleza de quem o usa.</Jewelry_Necklace_Silver.description>

        <!-- Silver Pshycic Neclace -->
            <Jewelry_PsychicNecklae_Silver.label>colar de prata eltex</Jewelry_PsychicNecklae_Silver.label>
            <Jewelry_PsychicNecklace_Silver.description>Um lindo colar feito de prata e uma gema valiosa. Melhora as habilidades sociais, a oratória e a beleza de quem o usa. Esse colar em particular é feito para o foco psíquico. Enquanto fornece pouca proteção psíquica, seus materiais especiais aumentam a sensibilidade psíquica do usuário e dissipam o calor neural.</Jewelry_PsychicNecklace_Silver.description>

        <!-- Gold Ring -->
            <Jewelry_Ring.label>anel de ouro</Jewelry_Ring.label>
            <Jewelry_Ring.description>Um lindo anel feito de ouro e uma gema valiosa. Melhora o impacto social de quem o usa.</Jewelry_Ring.description>

        <!-- Silver Ring -->
            <Jewelry_Ring_Silver.label>anel de prata</Jewelry_Ring_Silver.label>
            <Jewelry_Ring_Silver.description>Um lindo anel feito de prata e uma gema valiosa. Melhora o impacto social de quem o usa.</Jewelry_Ring_Silver.description>

    <!-- Vanilla Factions Expanded - Medieval -->
        <!-- Heavy Plate Armor -->
            <VFEM_Apparel_PlateArmorHeavy.label>armadura de placas pesada</VFEM_Apparel_PlateArmorHeavy.label>
            <VFEM_Apparel_PlateArmorHeavy.description>Placas sólidas que cobrem todo o corpo, do pescoço aos pés. As placas foram reforçadas, o que oferece uma proteção significativamente maior à custo de mobilidade.</VFEM_Apparel_PlateArmorHeavy.description>

        <!-- Tabbard -->
            <VFEM_Apparel_Tabard.label>tabardo</VFEM_Apparel_Tabard.label>
            <VFEM_Apparel_Tabard.description>Uma vestimenta usada sobre a armadura pela milícia medieval para representar o brasão de seu reino.</VFEM_Apparel_Tabard.description>

    <!-- Vanilla Factions Expanded - Settlers -->
        <!-- Vest -->
            <Apparel_Vest.label>colete</Apparel_Vest.label>
            <Apparel_Vest.description>Um colete simples, fornece decente isolamento ao calor e ao frio. Aumenta muito o impacto social.</Apparel_Vest.description>

        <!-- Great Dress -->
            <Apparel_GreatDress.label>vestido</Apparel_GreatDress.label>
            <Apparel_GreatDress.description>Um vestido lindo, geralmente usado por senhoras e sufragistas. Aumenta muito o impacto social.</Apparel_GreatDress.description>

</LanguageData>