<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

    <!-- A Dog Said... Animal Prosthetics -->
		<!--Simple Prosthetic Tail-->
			<ProstheticTailAnimal.label>cauda de animal protética simples</ProstheticTailAnimal.label>
			<ProstheticTailAnimal.description>Cauda de animal protética simples. Serve em todos os animais.</ProstheticTailAnimal.description>

		<!--Simple Prosthetic Leg-->
			<SimpleProstheticLegAnimal.label>perna de animal protética simples</SimpleProstheticLegAnimal.label>
			<SimpleProstheticLegAnimal.description>Perna de animal protética simples. Serve em todos os animais.</SimpleProstheticLegAnimal.description>

		<!--Simple Prosthetic Arm-->
			<SimpleProstheticArmAnimal.label>braço de animal protético simples</SimpleProstheticArmAnimal.label>
			<SimpleProstheticArmAnimal.description>Braço animal protético simples. Serve em macacos e megatérios.</SimpleProstheticArmAnimal.description>

		<!--Bionic Leg-->
			<BionicLegAnimal.label>perna de animal biônica</BionicLegAnimal.label>
			<BionicLegAnimal.description>Perna biônica melhorada para animais. Serve em todos os animais.</BionicLegAnimal.description>

		<!--Bionic Arm-->
			<BionicArmAnimal.label>braço de animal biônico</BionicArmAnimal.label>
			<BionicArmAnimal.description>Braço animal melhorado biônico. Serve em macacos e megatérios.</BionicArmAnimal.description>

		<!--Simple Nose-->
			<NoseAnimalSimple.label>nariz de animal simples</NoseAnimalSimple.label>
			<NoseAnimalSimple.description>Nariz simples para animais. Serve em todos os animais, exceto pássaros e insetos.</NoseAnimalSimple.description>

		<!--Simple Jaw-->
			<JawAnimalSimple.label>mandíbula de animal simples</JawAnimalSimple.label>
			<JawAnimalSimple.description>Mandíbula funcional para animais. Serve em todos os animais.</JawAnimalSimple.description>

		<!--Simple Ear Implant-->
			<EarAnimalSimple.label>implante coclear de animal simples</EarAnimalSimple.label>
			<EarAnimalSimple.description>Implante coclear simples para animais. Serve em todos os animais.</EarAnimalSimple.description>

		<!--Simple Spine-->
			<SpineAnimalSimple.label>coluna vertebral de animal simples</SpineAnimalSimple.label>
			<SpineAnimalSimple.description>Coluna vertebral funcional para animais. Serve em todos os animais.</SpineAnimalSimple.description>

		<!--Bionic Eye-->
			<BionicEyeAnimal.label>olho de animal biônico</BionicEyeAnimal.label>
			<BionicEyeAnimal.description>Olho de animal melhorado biônico. Serve em todos os animais.</BionicEyeAnimal.description>

		<!--Bionic Jaw-->
			<JawAnimalBionic.label>mandíbula de animal biônica</JawAnimalBionic.label>
			<JawAnimalBionic.description>Mandíbula de animal melhorada para animais. Serve em todos os animais.</JawAnimalBionic.description>

		<!--Bionic Ear Implant-->
			<EarAnimalBionic.label>implante coclear de animal biônico</EarAnimalBionic.label>
			<EarAnimalBionic.description>Implante coclear de animal biônico melhorado para animais. Serve em todos os animais.</EarAnimalBionic.description>

		<!--Bionic Spine-->
			<SpineAnimalBionic.label>coluna vertebral de animal biônica</SpineAnimalBionic.label>
			<SpineAnimalBionic.description>Coluna vertebral biônica melhorada para animais. Serve em todos os animais.</SpineAnimalBionic.description>

		<!--Brain Stimulator-->
			<AnimalBrainStimulator.label>estimulante cerebral de animal</AnimalBrainStimulator.label>
			<AnimalBrainStimulator.description>Estimulante cerebral para animais. Melhora a consciência. Serve em todos os animais.</AnimalBrainStimulator.description>

		<!--Bionic Heart-->
			<BionicAnimalHeart.label>coração de animal biônico</BionicAnimalHeart.label>
			<BionicAnimalHeart.description>Coração biônico melhorado para animais. Serve em todos os animais.</BionicAnimalHeart.description>

		<!--Bionic Stomach-->
			<BionicAnimalStomach.label>estômago de animal biônico</BionicAnimalStomach.label>
			<BionicAnimalStomach.description>Estômago biônico melhorado para animais. Serve em todos os animais.</BionicAnimalStomach.description>

		<!--Bionic Lung-->
			<BionicAnimalLung.label>pulmão de animal biônico</BionicAnimalLung.label>
			<BionicAnimalLung.description>Pulmão biônico melhorado para animais. Serve em todos os animais.</BionicAnimalLung.description>

		<!--Bionic Liver-->
			<BionicAnimalLiver.label>fígado de animal biônico</BionicAnimalLiver.label>
			<BionicAnimalLiver.description>Fígado biônico melhorado para animais. Serve em todos os animais.</BionicAnimalLiver.description>

		<!--Bionic Kidney-->
			<BionicAnimalKidney.label>rim de animal biônico</BionicAnimalKidney.label>
			<BionicAnimalKidney.description>Rim biônico melhorado para animais. Serve em todos os animais.</BionicAnimalKidney.description>

        <!-- Unfinished Animal Part -->
            <UnfinishedAnimalPart.label>parte de animal inacabada</UnfinishedAnimalPart.label>

    <!-- Expanded Materials - Metals -->
        <!-- Fossil -->
            <VMEu_Fossil.label>fóssil</VMEu_Fossil.label>
            <VMEu_Fossil.description>Matéria animal que se transformou em pedra com o tempo, extremamente dura. Muitas civilizações neolíticas os usam para fazer armas, enquanto civilizações mais avançadas os usam como decoração devido à sua beleza.\n\nTambém podem ser usados ​​para obter produtos químicos.</VMEu_Fossil.description>

        <!-- Dark Oil -->
            <VMEu_DarkOil.label>óleo escuro</VMEu_DarkOil.label>
            <VMEu_DarkOil.description>Um produto líquido escuro do refino de fósseis em combustível químico.\n\nEste óleo básico é muito valioso devido aos seus múltiplos usos.</VMEu_DarkOil.description>

        <!-- Coal -->
            <VMEu_Coal.label>carvão</VMEu_Coal.label>
            <VMEu_Coal.description>Uma rocha combustível. O carvão é principalmente carbono com quantidades variáveis ​​de outros elementos. Geralmente utilizado como combustível ou como ingrediente em ligas, principalmente aço.</VMEu_Coal.description>

        <!-- Charcoal -->
            <VMEu_Charcoal.label>carvão vegetal</VMEu_Charcoal.label>
            <VMEu_Charcoal.description>Carvão feito a partir da queima de madeira, é menos eficaz do que sua contraparte mineral, mas ainda é uma boa alternativa.</VMEu_Charcoal.description>

        <!-- Iron -->
            <VMEu_Iron.label>ferro</VMEu_Iron.label>
            <VMEu_Iron.description>Um metal primário usado para fabricar todos os tipos de itens, normalmente usado entre as civilizações medievais.\n\nA combinação desse metal com alguns produtos químicos permite a criação do aço.</VMEu_Iron.description>

        <!-- Lead -->
            <VMEu_Lead.label>chumbo</VMEu_Lead.label>
            <VMEu_Lead.description>Um metal macio e pesado não muito útil na fabricação de armas ou estruturas devido à sua baixa resistência e peso, no entanto, é amplamente utilizado para reabastecimento de torretas e, em alguns casos, na confecção de equipamentos anti-toxicidade.</VMEu_Lead.description>

        <!-- Bronze -->
            <VMEu_Bronze.label>bronze</VMEu_Bronze.label>
            <VMEu_Bronze.description>Uma liga de cobre e estanho, útil na fabricação de componentes elétricos, sua cor e maleabilidade o tornam um bom material para a confecção de decorações.</VMEu_Bronze.description>

        <!-- Tin -->
            <VMEu_Tin.label>estanho</VMEu_Tin.label>
            <VMEu_Tin.description>Um metal macio e não tão útil por si só, no entanto, é comumente usado para revestir outros metais para evitar a corrosão.</VMEu_Tin.description>

        <!-- Copper -->
            <VMEu_Copper.label>cobre</VMEu_Copper.label>
            <VMEu_Copper.description>Um metal laranja-amarronzado, ótimo condutor de eletricidade.\n\nEste metal não é forte, mas é um ingrediente principal na fabricação de dispositivos e componentes elétricos, o que o torna altamente valioso.</VMEu_Copper.description>

        <!-- Tungsten -->
            <VMEu_Tungsten.label>tungstênio</VMEu_Tungsten.label>
            <VMEu_Tungsten.description>Um metal muito pesado e um tanto duro comumente usado na fabricação de componentes elétricos.</VMEu_Tungsten.description>

        <!-- Chromium -->
            <VMEu_Chromium.label>cromo</VMEu_Chromium.label>
            <VMEu_Chromium.description>Um metal duro, pouco utilizado isoladamente, as civilizações industriais preferem combiná-lo com o aço e o estanho para a fabricação do aço inoxidável, um tipo especial de aço imune à corrosão, o que o torna muito útil na confecção de próteses, biônicos e órgãos sintéticos.</VMEu_Chromium.description>

        <!-- Stainless Steel -->
            <VMEu_StainlessSteel.label>aço inoxidável</VMEu_StainlessSteel.label>
            <VMEu_StainlessSteel.description>Liga de cromo e de tungstênio, este material tem exatamente a mesma resistência do aço comum, exceto que é um tanto bonito e pode ser usado na fabricação de peças protéticas, biônicos e órgãos sintéticos.</VMEu_StainlessSteel.description>

        <!-- Titanium -->
            <VMEu_Titanium.label>titânio</VMEu_Titanium.label>
            <VMEu_Titanium.description>Um metal altamente durável, não é tão bom para estruturas, mas as armas feitas com esse material são altamente duráveis ​​e eficazes.</VMEu_Titanium.description>

        <!-- Lithium -->
            <VMEu_Lithium.label>lítio</VMEu_Lithium.label>
            <VMEu_Lithium.description>Um metal instável utilizado na sintetização de drogas, fabricação de componentes avançados e de dispositivos EMP.\n\nPode ter uma aplicação nuclear.</VMEu_Lithium.description>

        <!-- Germanium -->
            <VMEu_Germanium.label>germânio</VMEu_Germanium.label>
            <VMEu_Germanium.description>Um metal escuro utilizado principalmente na fabricação de componentes elétricos.</VMEu_Germanium.description>

        <!-- Rock Powder -->
            <VMEu_RockPowder.label>pó de pedra</VMEu_RockPowder.label>
            <VMEu_RockPowder.description>Pedra em pó, primitiva, mas eficiente para construção de pisos e paredes resistentes ao fogo.</VMEu_RockPowder.description>

        <!-- Concrete Mix -->
            <VMEu_Concrete.label>mistura de concreto</VMEu_Concrete.label>
            <VMEu_Concrete.description>Pedra reforçada com pó de ferro, quando combinada com areia e água torna-se dura o suficiente para contrução de estruturas, não tão resistente aos impactos, mas incrivelmente resistente ao fogo.</VMEu_Concrete.description>

	<!-- Jewelry -->
		<!-- Diamond -->
  			<Diamond.label>diamante</Diamond.label>
  			<Diamond.description>Essa gema semi-transparente é comumente utilizada como uma comodidade de luxo. Pode ser usada para criar joias valiosas. Onde quer que sejam mineradas, pessoas sofrem.</Diamond.description>
  			<Diamond.stuffProps.stuffAdjective>diamante</Diamond.stuffProps.stuffAdjective>

		<!-- Ruby -->
  			<Ruby.label>rubi</Ruby.label>
  			<Ruby.description>Essa gema vermelha é comumente utilizada como uma comodidade de luxo. Pode ser usada para criar joias valiosas.</Ruby.description>
  			<Ruby.stuffProps.stuffAdjective>rubi</Ruby.stuffProps.stuffAdjective>

		<!-- Sapphire -->
  			<Sapphire.label>safira</Sapphire.label>
  			<Sapphire.description>Essa gema azul é comumente utilizada como uma comidade de luxo. Pode ser usada para criar joias valiosas.</Sapphire.description>

	<!-- Vanilla Animals Expanded - Arid Shrubland -->
		<!-- Crocodile Egg -->
			<AEXP_EggCrocodileUnfertilized.label>ovo de crocodilo (não fert.)</AEXP_EggCrocodileUnfertilized.label>
			<AEXP_EggCrocodileUnfertilized.description>Ovo de crocodilo não fertilizado. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozinhado.</AEXP_EggCrocodileUnfertilized.description>
			<AEXP_EggCrocodileFertilized.label>ovo de crocodilo (fert.)</AEXP_EggCrocodileFertilized.label>
			<AEXP_EggCrocodileFertilized.description>Ovo de crocodilo fertilizado. Se tudo ocorrer bem, ele deve eclodir um crocodilo bebê. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozinhado.</AEXP_EggCrocodileFertilized.description>

		<!-- Hippopotamus Leather -->
			<AEXP_Leather_Hippopotamus.label>couro de hipopótamo</AEXP_Leather_Hippopotamus.label>
			<AEXP_Leather_Hippopotamus.description>Um couro grosso de um hipopótamo. Não só é extremamente durável, mas também fornece um isolamento térmico considerável.</AEXP_Leather_Hippopotamus.description>

		<!-- Wildebeest Pelt -->
			<AEXP_Leather_Wildebeest.label>pele de gnu</AEXP_Leather_Wildebeest.label>
			<AEXP_Leather_Wildebeest.description>Uma grossa mas esfarelada pele e couro de gnu. Embora forneça algum grau de proteção contra danos, a longevidade geral do item diminui.</AEXP_Leather_Wildebeest.description>

    <!-- Vanilla Factions Expanded - Mechanoids -->
        <!-- Mechanoid Component -->
            <VFE_ComponentMechanoid.label>componente mecanóide</VFE_ComponentMechanoid.label>
            <VFE_ComponentMechanoid.description>Processadores e nano-calculadoras muito avançados, usados ​​com frequência na criação de tecnologia mecanóide.</VFE_ComponentMechanoid.description>

        <!-- Processed Meat -->
            <VFEM_ProcessedMeat.label>carne processada</VFEM_ProcessedMeat.label>
            <VFEM_ProcessedMeat.description>Um produto de carne moída que acidentalmente inclui a pele, ossos e pele da criatura em questão. Embora a textura seja um pouco questionável, o sabor é surpreendentemente aceitável.</VFEM_ProcessedMeat.description>

    <!-- Vanilla Factions Expanded - Medieval -->
        <!-- Grapes -->
            <VFEM_RawGrapes.label>uvas</VFEM_RawGrapes.label>
            <VFEM_RawGrapes.description>Uvas cruas. Agradável de comer, mesmo quando cru. As uvas também podem ser transformadas em mosto, que pode ser usado para fazer vinho.</VFEM_RawGrapes.description>

    <!-- Vanilla Fishing Expanded -->
        <!-- Anchovy -->
        	<VCEF_RawAnchovy.label>anchova</VCEF_RawAnchovy.label>
		    <VCEF_RawAnchovy.description>Um pequeno peixe forrageiro comum da família Engraulidae. A maioria das espécies é encontrada em águas marinhas, mas várias entram em água salobra e algumas são restritas a água doce.</VCEF_RawAnchovy.description>
		    <VCEF_RawAnchovy.tools.anchovy.label>anchova</VCEF_RawAnchovy.tools.anchovy.label>

        <!-- Angelfish -->
		    <VCEF_RawAngelfish.label>acará</VCEF_RawAngelfish.label>
		    <VCEF_RawAngelfish.description>Acará refere-se a várias espécies de peixes, marinhos e de água doce, que geralmente ostentam cores vivas e corpos comprimidos lateralmente.</VCEF_RawAngelfish.description>
		    <VCEF_RawAngelfish.tools.angelfish.label>acará</VCEF_RawAngelfish.tools.angelfish.label>
		
        <!-- Anglerfish -->
		    <VCEF_RawAnglerfish.label>tamboril</VCEF_RawAnglerfish.label>
		    <VCEF_RawAnglerfish.description>O tamboril é um peixe ósseo que tem um modo característico de predação, no qual um crescimento carnoso da cabeça do peixe (a esca ou illicium) atua como uma isca para outros peixes.</VCEF_RawAnglerfish.description>
		    <VCEF_RawAnglerfish.tools.anglerfish.label>tamboril</VCEF_RawAnglerfish.tools.anglerfish.label>
		
        <!-- Bass -->
		    <VCEF_RawBass.label>achigã</VCEF_RawBass.label>
		    <VCEF_RawBass.description>Achigã é um nome compartilhado por muitas espécies de peixes. O termo abrange espécies de água doce e marinhas, todas pertencentes à grande ordem Perciformes.</VCEF_RawBass.description>
		    <VCEF_RawBass.tools.bass.label>achigã</VCEF_RawBass.tools.bass.label>
		
        <!-- Catfish -->
		    <VCEF_RawCatfish.label>bagre</VCEF_RawCatfish.label>
		    <VCEF_RawCatfish.description>Bagres são um grupo diversificado de peixes com barbatanas raiadas. Também são chamados de peixe-gato por seus barbilhões proeminentes, que lembram os bigodes de um gato.</VCEF_RawCatfish.description>
		    <VCEF_RawCatfish.tools.catfish.label>bagre</VCEF_RawCatfish.tools.catfish.label>
		
        <!-- Clownfish -->
		    <VCEF_RawClownfish.label>peixe-palhaço</VCEF_RawClownfish.label>
		    <VCEF_RawClownfish.description>Na natureza, os peixes-palhaço formam mutualismos simbióticos com as anêmonas-do-mar. Dependendo da espécie, o peixe-palhaço é geralmente amarelo, laranja ou avermelhado, e muitos tem listras ou manchas brancas.</VCEF_RawClownfish.description>
		    <VCEF_RawClownfish.tools.clownfish.label>peixe-palhaço</VCEF_RawClownfish.tools.clownfish.label>
		
        <!-- Cod -->
		    <VCEF_RawCod.label>bacalhau</VCEF_RawCod.label>
		    <VCEF_RawCod.description>Bacalhau refere-se a várias espécies grandes de peixes com apetite voraz, que se alimentam principalmente de outros peixes e vários invertebrados. O bacalhau tem sido considerado um peixe perfeito para consumo humano, com sua carne branca macia, alto teor de proteínas e baixo teor de gordura.</VCEF_RawCod.description>
		    <VCEF_RawCod.tools.cod.label>bacalhau</VCEF_RawCod.tools.cod.label>
		
        <!-- Eel -->
		    <VCEF_RawEel.label>enguia</VCEF_RawEel.label>
		    <VCEF_RawEel.description>Enguia é qualquer peixe com barbatana raiada pertencente à ordem Anguilliforme. As enguias são peixes alongados, sem barbatanas pélvicas e muitas espécies também sem barbatanas peitorais. As enguias nadam gerando ondas corporais que percorrem o comprimento de seus corpos.</VCEF_RawEel.description>
		    <VCEF_RawEel.tools.eel.label>enguia</VCEF_RawEel.tools.eel.label>
		
        <!-- Goldfish -->
		    <VCEF_RawGoldfish.label>peixe-dourado</VCEF_RawGoldfish.label>
		    <VCEF_RawGoldfish.description>O peixe-dourado (Carassius auratus) é um peixe de água doce da família Cyprinidae da ordem Cypriniformes. É um dos peixes de aquário mais comuns.</VCEF_RawGoldfish.description>
		    <VCEF_RawGoldfish.tools.goldfish.label>peixe-dourado</VCEF_RawGoldfish.tools.goldfish.label>
		
        <!-- Guppy -->
		    <VCEF_RawGuppy.label>barrigudinho</VCEF_RawGuppy.label>
		    <VCEF_RawGuppy.description>O barrigudinho (Poecilia reticulata), também conhecido como guppy ou lebiste, é um dos peixes tropicais mais amplamente distribuídos no mundo e uma das espécies mais populares de peixes de aquário de água doce.</VCEF_RawGuppy.description>
		    <VCEF_RawGuppy.tools.guppy.label>barrigudinho</VCEF_RawGuppy.tools.guppy.label>
		
        <!-- Haddock -->
		    <VCEF_RawHaddock.label>hadoque</VCEF_RawHaddock.label>
		    <VCEF_RawHaddock.description>O hadoque (Melanogrammus aeglefinus) é um peixe de água salgada da família Gadidae, os verdadeiros bacalhaus. É um peixe importante para alimentação e tem sido tradicionalmente consumido fresco ou defumado.</VCEF_RawHaddock.description>
		    <VCEF_RawHaddock.tools.haddock.label>hadoque</VCEF_RawHaddock.tools.haddock.label>
		
        <!-- Halibut -->
		    <VCEF_RawHalibut.label>halibute</VCEF_RawHalibut.label>
		    <VCEF_RawHalibut.description>Halibute é um nome comum aplicado principalmente à dois peixes achatados da família dos linguados. Menos comumente, e apenas em algumas regiões, outras espécies de peixes achatados também são chamadas de halibutes.</VCEF_RawHalibut.description>
		    <VCEF_RawHalibut.tools.halibut.label>halibute</VCEF_RawHalibut.tools.halibut.label>
		
        <!-- Herring -->
		    <VCEF_RawHerring.label>arenque</VCEF_RawHerring.label>
		    <VCEF_RawHerring.description>O arenque é um peixe forrageiro, pertencente principalmente à família Clupeidae. O arenque costuma se mover em grandes cardumes ao redor dos bancos de pesca e perto da costa.</VCEF_RawHerring.description>
		    <VCEF_RawHerring.tools.herring.label>arenque</VCEF_RawHerring.tools.herring.label>
		
        <!-- Koi -->
		    <VCEF_RawKoi.label>koi</VCEF_RawKoi.label>
		    <VCEF_RawKoi.description>Koi são variedades coloridas da carpa Amur (Cyprinus rubrofuscus) que são mantidas para fins decorativos em lagoas de carpas ao ar livre ou em jardins aquáticos.</VCEF_RawKoi.description>
		    <VCEF_RawKoi.tools.koi.label>koi</VCEF_RawKoi.tools.koi.label>
		
        <!-- Lobster -->
		    <VCEF_RawLobster.label>lagosta</VCEF_RawLobster.label>
		    <VCEF_RawLobster.description>Lagostas são grandes crustáceos marinhos. Elas têm corpos longos com caudas musculares. Três de seus cinco pares de pernas têm garras, incluindo o primeiro par, que geralmente é muito maior que os outros.</VCEF_RawLobster.description>
		    <VCEF_RawLobster.tools.lobster.label>lagosta</VCEF_RawLobster.tools.lobster.label>
		
        <!-- Mackerel -->
		    <VCEF_RawMackerel.label>cavalinha</VCEF_RawMackerel.label>
		    <VCEF_RawMackerel.description>Cavalinha é um nome comum aplicado a várias espécies diferentes de peixes pelágicos, principalmente da família Scombridae. São encontradas em mares temperados e tropicais, vivendo principalmente na costa ou em alto-mar.</VCEF_RawMackerel.description>
		    <VCEF_RawMackerel.tools.mackerel.label>cavalinha</VCEF_RawMackerel.tools.mackerel.label>

        <!-- Minnow -->
		    <VCEF_RawMinnow.label>vairão</VCEF_RawMinnow.label>
		    <VCEF_RawMinnow.description>Vairão é o nome comum para várias espécies de pequenos peixes de água doce, pertencentes a vários gêneros da família Cyprinidae.</VCEF_RawMinnow.description>
		    <VCEF_RawMinnow.tools.minnow.label>vairão</VCEF_RawMinnow.tools.minnow.label>
		
        <!-- Perch -->
		    <VCEF_RawPerch.label>perca</VCEF_RawPerch.label>
		    <VCEF_RawPerch.description>A perca empresta seu nome a uma grande ordem de vertebrados: os Perciformes. Muitas espécies de peixes de água doce se assemelham mais ou menos a percas, mas pertencem a diferentes gêneros.</VCEF_RawPerch.description>
		    <VCEF_RawPerch.tools.perch.label>perca</VCEF_RawPerch.tools.perch.label>

        <!-- Piranha -->
		    <VCEF_RawPiranha.label>piranha</VCEF_RawPiranha.label>
		    <VCEF_RawPiranha.description>A piranha é um peixe de água doce que habita rios, várzeas, lagos e reservatórios. Embora muitas vezes descrita como extremamente predadora, seus hábitos alimentares variam muito, tendo a sua classificação como onívora.</VCEF_RawPiranha.description>
		    <VCEF_RawPiranha.tools.piranha.label>piranha</VCEF_RawPiranha.tools.piranha.label>

        <!-- Pufferfish -->
		    <VCEF_RawPufferfish.label>baiacu</VCEF_RawPufferfish.label>
		    <VCEF_RawPufferfish.description>Baiacus são uma família de peixes principalmente marinhos e estuarinos. A maioria das espécies de baiacu é tóxica e algumas estão entre os vertebrados mais venenosos do mundo. Em certas espécies, os órgãos internos, como o fígado e, às vezes, a pele, contêm tetrodotoxina e são altamente tóxicos para a maioria dos animais quando ingeridos; no entanto, a carne de algumas espécies é considerada uma iguaria quando preparada por chefs especialmente treinados.</VCEF_RawPufferfish.description>
		    <VCEF_RawPufferfish.tools.pufferfish.label>baiacu</VCEF_RawPufferfish.tools.pufferfish.label>

        <!-- Salmon -->
		    <VCEF_RawSalmon.label>salmão</VCEF_RawSalmon.label>
		    <VCEF_RawSalmon.description>Salmão é o nome comum para várias espécies de peixes com barbatanas raiadas da família Salmonidae. Normalmente, os salmões são anádromos: eclodem em água doce, migram para o oceano e depois retornam à água doce para se reproduzir. No entanto, populações de várias espécies ficam restritas à água doce ao longo de suas vidas.</VCEF_RawSalmon.description>
		    <VCEF_RawSalmon.tools.salmon.label>salmão</VCEF_RawSalmon.tools.salmon.label>
		
        <!-- Sprat -->
		    <VCEF_RawSprat.label>espadilha</VCEF_RawSprat.label>
		    <VCEF_RawSprat.description>Espadilha é o nome comum aplicado a um grupo de peixes forrageiros pertencentes ao gênero Sprattus da família Clupeidae. Como a maioria dos peixes forrageiros, a espadilha é altamente ativa, pequena e oleosa. Elas viajam em grandes cardumes com outros peixes e nadam continuamente ao longo do dia.</VCEF_RawSprat.description>
		    <VCEF_RawSprat.tools.sprat.label>espadilha</VCEF_RawSprat.tools.sprat.label>
		
        <!-- Swordfish -->
		    <VCEF_RawSwordfish.label>peixe-espada</VCEF_RawSwordfish.label>
		    <VCEF_RawSwordfish.description>O peixe-espada, também conhecido como guaravira, é um peixe grande, altamente migratório e predador, caracterizado por um bico longo, plano e pontiagudo.</VCEF_RawSwordfish.description>
		    <VCEF_RawSwordfish.tools.swordfish.label>peixe-espada</VCEF_RawSwordfish.tools.swordfish.label>
		
        <!-- Trout -->
		    <VCEF_RawTrout.label>truta</VCEF_RawTrout.label>
		    <VCEF_RawTrout.description>Truta é o nome comum para várias espécies de peixes de água doce. A maioria das espécies de trutas vive exclusivamente em lagos e rios de água doce, enquanto outras existem, como a truta-prateada, que pode passar dois ou três anos no mar antes de retornar à água doce para desovar (um hábito mais típico do salmão).</VCEF_RawTrout.description>
		    <VCEF_RawTrout.tools.trout.label>truta</VCEF_RawTrout.tools.trout.label>

		<!-- Tuna -->
		    <VCEF_RawTuna.label>atum</VCEF_RawTuna.label>
		    <VCEF_RawTuna.description>O atum é um peixe grande de água salgada. Um predador ativo e ágil, tem um corpo elegante e aerodinâmico e está entre os peixes pelágicos que nadam mais rapidamente. O atum tem sido muito apreciado como alimento. Além de seu valor comercial como produto alimentício, o grande tamanho, velocidade e poder que exibem como predadores atraíram a admiração de pescadores, escritores e cientistas.</VCEF_RawTuna.description>
		    <VCEF_RawTuna.tools.tuna.label>atum</VCEF_RawTuna.tools.tuna.label>

    <!-- Vanilla Weapons Expanded - Laser -->
        <!-- Laser Random -->
            <LaserRandom.label>arma laser recuperada</LaserRandom.label>
            <LaserRandom.description>Um monte de componentes que, quando montados, criam uma arma laser recuperada.</LaserRandom.description>

	<!-- Zombieland -->
		<!-- Zombie Extract -->
  			<ZombieExtract.label>extrato de zumbi</ZombieExtract.label>
  			<ZombieExtract.description>Pequena quantidade de extrato de um zumbi morto. Combine até 100 extratos para criar uma droga chamada Soro de zumbi, que é usada em operações em partes do corpo infectadas.</ZombieExtract.description>

		<!-- Zombie Serum -->
			<UnfinishedZombieSerum.label>soro de zumbi inacabado</UnfinishedZombieSerum.label>
  			<Zombie10Serum.label>soro de zumbi 10%</Zombie10Serum.label>
  			<Zombie10Serum.description>Soro de zumbis mortos que cura infecções de zumbis durante as operações (10% taxa de sucesso)</Zombie10Serum.description>
  			<Zombie20Serum.label>soro de zumbi 20%</Zombie20Serum.label>
 			<Zombie20Serum.description>Soro de zumbis mortos que cura infecções de zumbis durante as operações (20% taxa de sucesso)</Zombie20Serum.description>
  			<Zombie30Serum.label>soro de zumbi 30%</Zombie30Serum.label>
  			<Zombie30Serum.description>Soro de zumbis mortos que cura infecções de zumbis durante as operações (30% taxa de sucesso)</Zombie30Serum.description>
  			<Zombie40Serum.label>soro de zumbi 40%</Zombie40Serum.label>
  			<Zombie40Serum.description>Soro de zumbis mortos que cura infecções de zumbis durante as operações (40% taxa de sucesso)</Zombie40Serum.description>
  			<Zombie50Serum.label>soro de zumbi 50%</Zombie50Serum.label>
  			<Zombie50Serum.description>Soro de zumbis mortos que cura infecções de zumbis durante as operações (50% taxa de sucesso)</Zombie50Serum.description>
  			<Zombie60Serum.label>soro de zumbi 60%</Zombie60Serum.label>
  			<Zombie60Serum.description>Soro de zumbis mortos que cura infecções de zumbis durante as operações (60% taxa de sucesso)</Zombie60Serum.description>
  			<Zombie70Serum.label>soro de zumbi 70%</Zombie70Serum.label>
  			<Zombie70Serum.description>Soro de zumbis mortos que cura infecções de zumbis durante as operações (70% taxa de sucesso)</Zombie70Serum.description>
  			<Zombie80Serum.label>soro de zumbi 80%</Zombie80Serum.label>
  			<Zombie80Serum.description>Soro de zumbis mortos que cura infecções de zumbis durante as operações (80% taxa de sucesso)</Zombie80Serum.description>
  			<Zombie90Serum.label>soro de zumbi 90%</Zombie90Serum.label>
  			<Zombie90Serum.description>Soro de zumbis mortos que cura infecções de zumbis durante as operações (90% taxa de sucesso)</Zombie90Serum.description>
  			<Zombie100Serum.label>soro de zumbi 100%</Zombie100Serum.label>
  			<Zombie100Serum.description>Soro puro de zumbis mortos que garanti a cura de infecções de zumbis durante as operações</Zombie100Serum.description>
			  
</LanguageData>