<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

    <!-- [HLX] Ultratech: Altered Carbon -->
        <!-- Growing Sleeves -->
            <AC_SleeveGrowing.label>Crescimento de Corpos</AC_SleeveGrowing.label>
            <AC_SleeveGrowing.helpText>INCUBADORAS DE CORPOS podem ser usados ​​para criar novos corpos a partir do zero. Requer NEUTROAMINA como combustível.\n\n\nPara começar a a criar um novo corpo, selecione a incubadora de corpos e clique em CRIAR CORPO. Isso abrirá o designer de corpos. Aqui você pode personalizar o novo corpo ao seu gosto, escolher sua raça seu nível de QUALIDADE e BELEZA. Quando estiver satisfeito com o design, clique em ACEITAR para começar a criar o COLONO.\n\nA BELEZA define o quão bonitp será o novo corpo. Isso adicionará o traço apropriado ao novo corpo. NORMAL não adiciona traços de beleza.\n\n\nA QUALIDADE influencia o tempo que o corpo leva para crescer e aplica uma condição que afeta a eficácia do novo corpo. NORMAL não adicionará uma condição.\n\n\nOs novos corpos têm basicamente morte cerebral e não serão capazes de cuidar de si mesmos. Recomenda-se ter um SARCÓFAGO DE CORPOS pronto para armazená-los até a instalação de um cartucho.</AC_SleeveGrowing.helpText>

        <!-- Sleeve Caskets -->
            <AC_UsingSleeveCaskets.label>Sarcófagos de Corpos</AC_UsingSleeveCaskets.label>
            <AC_UsingSleeveCaskets.helpText>SARCÓFAGOS DE CORPOS são camas ultratecnológicas que basicamente "congelam" o colono ao usá-las. Isso significa que suas necessidades não irão diminuir e você pode levar seu tempo instalando IMPLANTES e CARTUCHOS em novos corpo vazias.\n\n\nOs SARCÓFAGOS DE CORPOS só podem ser usados ​​como leitos médicos e devem ser usados ​​apenas para corpos vazios.</AC_UsingSleeveCaskets.helpText>

        <!-- Brain Templates -->
            <AC_UsingBrainTemplates.label>Modelos Cerebrais</AC_UsingBrainTemplates.label>
            <AC_UsingBrainTemplates.helpText>MODELOS CEREBRAIS são novos itens que você pode inserir em SARCÓFAGOS DE CORPOS para modificar os corpos crescidos por dentro com valores especiais, dando-lhes CONDIÇÕES que tornam o novo corpo mais útil para certas tarefas.\n\n\nPara inserir um modelo cerebral, selecione a INCUBADORA DE CORPOS desejada e clique em INSERIR MODELO CEREBRAL. Agora você pode selecionar o tipo de modelo que deseja (apenas mostrará os modelos disponíveis para você!). Um de seus colonos irá inserir automaticamente o modelo para você.\n\n\nVocê pode remover um modelo de uma incubadora de corpos selecionando-a e selecionando REMOVER O MODELO CEREBRAL ATUAL.</AC_UsingBrainTemplates.helpText>

        <!-- Cortical Stacks -->
            <AC_EmptyStacks.label>Cartuchos Corticais</AC_EmptyStacks.label>
            <AC_EmptyStacks.helpText>CARTUCHOS CORTICAIS são um novo IMPLANTE que você pode instalar em qualquer colono via CIRURGIA. Eles vão armazenar a consciência dos peões e evitar que morram quando seu corpo for destruído.\n\n\nEm termos de jogo, isso significa: quando um cartucho vazio é instalado, ela salva a data dos colonos nele. Isso inclui, mas não se limita a: nome, idade, traços (nem todos, alguns serão excluídos!), habilidades, relacionamentos, vínculos e muito mais!\n\n\nQuando um peão com um cartucho morre, você pode EXTRAIR o cartucho do cadáver por meio da ordem EXTRAIR CARTUCHOS. Da mesma forma como funciona a remoção de roupas.\n\n\nCARTUCHOS CORTICAIS não podem ser criados. Você terá que encontrá-los ou "adquiri-los" de outras pessoas.\n\n\nOs CARTUCHOS CORTICAIS podem ser DUPLICADOS. Isso faz uma cópia exata do colono em CARTUCHO UM para uma novo cartucho vazip, CARTUCHO DOIS. Não seja cretino, nem todo mundo gosta de ser clonado. Para DUPLICAR um cartucho, selecione um colono e clique no cartucho que deseja duplicar. Isso requer um colono com pelo menos uma perícia INTELECTUAL de 10. Esteja ciente, isso pode falhar e destruir o cartucho!</AC_EmptyStacks.helpText>

        <!-- Filled Stacks -->
            <AC_FilledStacks.label>Cartuchos Preenchidos</AC_FilledStacks.label>
            <AC_FilledStacks.helpText>CARTUCHOS CORTICAIS PREENCHIDOS são cartuchos com uma consciência armazenada neles.\n\n\nEnquanto o cartucho com um colono armazenado existir, o colono nela é considerado vivo pelo jogo. Você pode IMPLANTAR cartuchos preenchidps em um novo corpo por meio de uma CIRURGIA. Pode ser QUALQUER PESSOA, até um PRISIONEIRO! Devido às limitações do jogo, você não pode selecionar qual cartucho deseja instalar, então é recomendável que você PROÍBA todas os cartuchos preenchidos que você possui, MENOS aquele que deseja instalar.\n\n\nCARTUCHOS CORTICAIS PREENCHIDOS também podem ser LIMPADOS e transformados em CARTUCHOS CORTICAIS VAZIOS. Este progresso mata o colono armazenado nele. Para LIMPAR um cartucho, selecione um colono e clique no cartucho que deseja limpar. Isso requer um peão com pelo menos uma perícia INTELECTUAL de 5. Esteja ciente, isso pode falhar e destruir o cartucho!\n\n\nCARTUCHOS CORTICAIS não podem ser criados. Você terá que encontrá-los ou "adquiri-los" de outras pessoas.</AC_FilledStacks.helpText>

        <!-- Extract Stacls -->
            <AC_DeadPawnWithStack.label>Extração de Cartuchos</AC_DeadPawnWithStack.label>
            <AC_DeadPawnWithStack.helpText>Parece que você tem cadáveres com CARTUCHOS CORTICAIS em seu mapa!\n\n\nVocê pode EXTRAIR o cartucho de um cadáver por meio da ordem EXTRAIR CARTUCHOS ou simplesmente clicando com o botão direito em um cadáver com um colono selecionado. Da mesma forma como funciona a remoção de roupas.\n\n\nOs cartuchos são raros e poderosos, então certifique-se de colhê-los!</AC_DeadPawnWithStack.helpText>

    <!-- Simple sidearms -->    
        <!-- Sidearms -->
            <Concept_SimpleSidearmsBasic.label>Armas Secundárias</Concept_SimpleSidearmsBasic.label>
            <Concept_SimpleSidearmsBasic.helpText>Para equipar armas como secundárias, clique com o botão direito e selecione a opção equipar como arma secundária.</Concept_SimpleSidearmsBasic.helpText>

        <!-- Carried Sidearms -->
            <Concept_SidearmsInInventory.label>Armas no Inventário</Concept_SidearmsInInventory.label>
            <Concept_SidearmsInInventory.helpText>Armas com fundo cinza estão atualmente em um inventário de um colono e qualificadas.</Concept_SidearmsInInventory.helpText>

        <!-- Inactive Primary Weapons -->
            <Concept_SidearmsPrimary.label>Colonos Sem Suas Armas Primárias</Concept_SidearmsPrimary.label>
            <Concept_SidearmsPrimary.helpText>Armas com fundo dourado são designadas como arma primária dos colonos, mas atualmente não são usadas como tal. Eles tentarão substituí-las na primeira oportunidade.</Concept_SidearmsPrimary.helpText>

        <!-- Missing Sidearms -->
            <Concept_SidearmsMissing.label>Colonos Sem Suas Armas Secundárias</Concept_SidearmsMissing.label>
            <Concept_SidearmsMissing.helpText>Armas com fundo roxo escuro estão faltando no inventário de colonos, que tentarão substituí-las na primeira oportunidade.</Concept_SidearmsMissing.helpText>

        <!-- Advanced Controls -->  
            <Concept_SimpleSidearmsAdvanced.label>Controles Avançados</Concept_SimpleSidearmsAdvanced.label>
            <Concept_SimpleSidearmsAdvanced.helpText>Os colonos podem ter o uso da arma secundária configurado individualmente. Mudar o bloqueio superior para vermelho força o colono a continuar usando sua arma primária, mesmo se outra arma de longo alcance fornecer mais dano. Mudar manualmente para uma arma desativa automaticamente a alternância automática - este comportamento pode ser desabilitado usando o bloqueio inferior.</Concept_SimpleSidearmsAdvanced.helpText>

        <!-- Dropping Weapons -->
            <Concept_SimpleSidearmsDropping.label>Largando Armas</Concept_SimpleSidearmsDropping.label>
            <Concept_SimpleSidearmsDropping.helpText>Os colonos podem largar suas armas em uma variedade de situações! Não se preocupe - seus colonos irão recuperar suas armas após a luta.</Concept_SimpleSidearmsDropping.helpText>

        <!-- CE Patch -->
            <Concept_CEOverride.label>Combat Extended</Concept_CEOverride.label>
            <Concept_CEOverride.helpText>Combat Extended está carregado. A funcionalidade de gerenciamento de inventário do SimpleSidearms está desabilitada.</Concept_CEOverride.helpText>

    <!-- Rim-Effect: Core -->
        <!-- Prefab Door States -->
            <RE_PrefabDoorStates.label>Estados da Porta Pré-fab.</RE_PrefabDoorStates.label>
            <RE_PrefabDoorStates.helpText>As portas pré-fab. podem usar diferentes estados de bloqueio para abrir apenas para certos colonos.</RE_PrefabDoorStates.helpText>

    <!-- Rim-Effect: Extended Cut -->
        <!-- Prefab Outdoor Lamps -->
            <RE_PrefabOutdoorLampsPower.label>Lâmpadas Solares Exteriores Pré-fab.</RE_PrefabOutdoorLampsPower.label>
            <RE_PrefabOutdoorLampsPower.helpText>As lâmpadas solares exterior pré-fab. são autossustentáveis, carmazenando energia durante o dia para se alimentar durante a noite.</RE_PrefabOutdoorLampsPower.helpText>

        <!-- Prefab Wall Lamps -->
            <RE_PrefabWallLamps.label>Lâmpadas de Parefe Pré-fab.</RE_PrefabWallLamps.label>
            <RE_PrefabWallLamps.helpText>As lâmpadas de parede pré-fabr. são colocadas directamente nas paredes e, por isso, são ideais para corredores ou pequenas divisões onde não se pretende desperdiçar espaço com uma luminária.</RE_PrefabWallLamps.helpText>

    <!-- Rim of Madness - Vampires -->
        <!-- Vamp Diablerie -->
            <ROMV_VampDiablerie.label>Diablerie</ROMV_VampDiablerie.label>
            <ROMV_VampDiablerie.helpText>Diablerie é quando um vampiro drena outro vampiro, não só toda a sua vitae, mas também a sua própria alma. Se a vítima tiver uma geração inferior à do atacante, o atacante diminuirá sua geração para corresponder à geração da alma de sua vítima. Esta é a única maneira de fortalecer ainda mais seus vampiros. Eles devem ser abatidos em combate para que suas alma seja consumida.</ROMV_VampDiablerie.helpText>

        <!-- Vamp Generations -->
            <ROMV_VampGenerations.label>Gerações</ROMV_VampGenerations.label>
            <ROMV_VampGenerations.helpText>Vampiros têm uma história longa e sórdida que se estende de volta para o primeiro vampiro. Gerações representam o quão longe um vampiro está do primeiro. Quanto maior o número, menos poderosa é a maldição vampírica. A única maneira de diminuir a geração de alguém e se tornar mais poderoso é cometer Diablerie.</ROMV_VampGenerations.helpText>

        <!-- Ghouls Blood Bond -->
            <ROMV_GhoulsBloodBond.label>Laço de Sangue</ROMV_GhoulsBloodBond.label>
            <ROMV_GhoulsBloodBond.helpText>Se um bebedor provar vitae do mesmo vampiro em três noites separadas, eles se tornarão ligados por sangue ao vampiro. Eles se tornam absolutamente leais ao seu dominador (mestre), e tornam-se imunes aos poderes de dominação de outros vampiros. Se um vampiro não os alimenta com qualquer vitae durante uma temporada, eles perderão seu vínculo.</ROMV_GhoulsBloodBond.helpText>

        <!-- Ghouls -->
            <ROMV_Ghouls.label>Ghouls</ROMV_Ghouls.label>
            <ROMV_Ghouls.helpText>Ghouls são mortais que possuem tanto sangue quanto vitae vampírica. Depois de receber vitae de um dominador (mestre), eles podem resistir a danos e aprender habilidades vampíricas. Após algumas temporadas sem vitae, Ghouls entram em retirada e perdem suas habilidades. Cuidado - Ghouls sem vitae tornam-se bastante violentos.</ROMV_Ghouls.helpText>

        <!-- Vampirism -->
            <ROMV_Vampirism.label>Vampirismo</ROMV_Vampirism.label>
            <ROMV_Vampirism.helpText>O vampirismo ocorre a partir de uma infusão de sangue amaldiçoado no recém-falecido. Um vampiro é imune à devastação do tempo e da doença e possui capacidades físicas e sobrenaturais além dos homens mortais conhecidos como "disciplinas". No entanto, eles também são afligidos por uma fome anormal do sangue dos vivos e queimam até as cinzas com o toque da luz do sol. Aqueles aflitos com o vampirismo seguem na noite como único predador natural da humanidade.</ROMV_Vampirism.helpText>

        <!-- Vitae -->
            <ROMV_Vitae.label>Vitae</ROMV_Vitae.label>
            <ROMV_Vitae.helpText>Corrompido por sua exposição à maldição do vampiro, vitae é o que o sangue se torna dentro do corpo vampírico. Vitae é o combustível dos poderes vampíricos e permite que os vampiros continuem a animar seus cadáveres. Os vampiros podem manter uma capacidade maior de vitae em seu corpo do que seria fisicamente possível, pois a medida de vitae está no poder que detém, não em seu volume líquido.</ROMV_Vitae.helpText>

        <!-- Bloodlines -->
            <ROMV_Bloodlines.label>Linhagens De Sangue</ROMV_Bloodlines.label>
            <ROMV_Bloodlines.helpText>Embora o vampirismo compartilhe várias características entre os parentes, com o tempo a maldição evoluiu, resultando em linhagens distintas. Essas linhagens possuem diferentes disciplinas vampíricas, benefícios, desvantagens e tendem a formar culturas sociais distintas umas das outras.</ROMV_Bloodlines.helpText>

        <!-- Disciplines -->
            <ROMV_Disciplines.label>Disciplinas</ROMV_Disciplines.label>
            <ROMV_Disciplines.helpText>As disciplinas são as habilidades sobrenaturais dos vampiros. Diferentes linhagens inventaram ou dominaram diferentes disciplinas ao longo dos tempos, mas todas são ferramentas potentes, tornando até mesmo uma única disciplina devastadora para qualquer criatura viva.</ROMV_Disciplines.helpText>

        <!-- Blood Points -->
            <ROMV_BloodPoints.label>Pontos de Sangue</ROMV_BloodPoints.label>
            <ROMV_BloodPoints.helpText>Todas as criaturas vivas têm sangue, seja muito ou pouco. Ter mais sangue não significa necessariamente que a vítima saciará um vampiro faminto. se o sangue da criatura for de boa qualidade, o vampiro obterá mais sustento dele. Por outro lado, se o sangue for de má qualidade, mais será necessário.</ROMV_BloodPoints.helpText>

        <!-- Blood Packs -->
            <ROMV_BloodPacks.label>Pacotes de sangue</ROMV_BloodPacks.label>
            <ROMV_BloodPacks.helpText>Vitae pode ser medicamente extraído de um mortal em um ou três pontos de cada vez. Um ponto vai caber em um frasco, e três pontos vão caber apenas em uma bolsa de sangue. Se um vampiro beber deles, eles irão recuperar a vitae como se estivessem se alimentando de um humano.</ROMV_BloodPacks.helpText>

        <!-- The Embrace -->
            <ROMV_TheEmbrace.label>O abraço</ROMV_TheEmbrace.label>
            <ROMV_TheEmbrace.helpText>O Abraço é como os vampiros criam neonatos, ou novos vampiros, espalhando sua maldição. Um vampiro começa se alimentando de um mortal, drenando-o até que suas veias sequem. Após sua morte, o senhor dará sua própria vitae aos restos mortais. Uma vez alimentado, o cadáver é reanimado como um vampiro.</ROMV_TheEmbrace.helpText>

        <!-- The Beast -->
            <ROMV_TheBeast.label>A fera</ROMV_TheBeast.label>
            <ROMV_TheBeast.helpText>Cada vampiro mantém um instinto predatório sob controle. Quando o vampiro tem pouca vitae em seu corpo (menos de 25%), essa persona violenta assume o controle, orientando-o a se alimentar até que seja saciado sem se importar com a vida humana.</ROMV_TheBeast.helpText>

        <!-- Rötschreck -->
            <ROMV_Rotschreck.label>Rötschreck</ROMV_Rotschreck.label>
            <ROMV_Rotschreck.helpText>Rötschreck, ou o medo vermelho, é um pânico cego que resulta da luz do sol ou do fogo. Se um vampiro ficar exposto ao sol por muito tempo, ele fugirá para qualquer sombra disponível em desespero, pois os raios do sol o incendiarão.</ROMV_Rotschreck.helpText>

  <DW_Penalties.label>Penalidade por Dupla empunhadura</DW_Penalties.label>
  <DW_Penalties.helpText>O empunhamento duplo não vem sem penalidades. Tanto o tempo de espera (tempo em que um colono não pode fazer nada depois de atirar) e a precisão do tiro obtêm uma penalidade que pode ser configurada nas configurações. Esta penalidade depende muito da habilidade (corpo a corpo e tiro) do colono. Deixar seu colono de habilidade de tiro nível 1 com armas de dupla empunhadura pode não ser uma ideia tão boa!</DW_Penalties.helpText>
  <DW_Settings.label>Configurações de Dupla Empunhadura</DW_Settings.label>
  <DW_Settings.helpText>Não se esqueça de verificar as configurações do mod para dupla empunhadura. Se houver algo de que você não goste, você provavelmente encontrará uma configuração que resolva seu problema.</DW_Settings.helpText>

</LanguageData>