<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

    <!-- [HLX] ReGrowth - Core -->
        <!-- Mushroom Cultivation -->
            <RG_MushroomCultivation.label>cultivo de cogumelos</RG_MushroomCultivation.label>
            <RG_MushroomCultivation.description>Cultive e crie cogumelos selvagens.</RG_MushroomCultivation.description>

    <!-- [HLX] Ultratech: Altared Carbon -->
        <!-- Human Sleeves -->
            <AC_SleeveProduction.label>corpos humanos</AC_SleeveProduction.label>
            <AC_SleeveProduction.description>Crie implantes ultra-tecnológicos que armazenam a consciência de um humano, removendo efetivamente alguém de seu corpo.</AC_SleeveProduction.description>

    <!-- A Dog Said... Animal Prosthetics -->
	    <!-- Simple Animal Prosthetics -->
		    <SimpleAnimalProsthetics.label>próteses veterinárias simples</SimpleAnimalProsthetics.label>
		    <SimpleAnimalProsthetics.description>Aprenda a usar e fabricar próteses simples para animais.</SimpleAnimalProsthetics.description>
		
	    <!-- Animal Bionics -->
		    <AnimalBionics.label>próteses veterináris biônicas</AnimalBionics.label>
		    <AnimalBionics.description>Aprenda a usar e fabricar próteses biônicas para animais.</AnimalBionics.description>

	    <!-- Animal Heal -->
		    <AnimalHeal.label>tratamento veterinário</AnimalHeal.label>
		    <AnimalHeal.description>Aprenda a curar feridas antigas em animais.</AnimalHeal.description>

    <!-- Argón's Tribal Medicine -->
        <!-- Tribal Medical Herbs -->
            <TM_TribalMedicalHerbs.label>ervas medicinais tribais</TM_TribalMedicalHerbs.label>
            <TM_TribalMedicalHerbs.description>O conhecimento de antigas tribos que usavam plantas estranhas para fazer misturas e remédios médicos.</TM_TribalMedicalHerbs.description>

    <!-- Dye Vat -->
        <!-- Clothing Vat -->
            <ClothingDye.label>tintura de pano</ClothingDye.label>
            <ClothingDye.description>Aplique vários pós e líquidos derivados de plantas para coloração do pano.</ClothingDye.description>

    <!-- Expanded Materials - Metals -->
        <!-- Concrete Making -->
            <VMEu_ConcreteMaking.label>fabricação de concreto</VMEu_ConcreteMaking.label>
            <VMEu_ConcreteMaking.description>Misture pó de pedra e ferro para fazer uma mistura forte, usada para construir paredes, pisos e algumas estruturas.</VMEu_ConcreteMaking.description>

        <!-- Stainless Steel Alloying -->
            <VMEu_StainlessSteelAlloying.label>liga de aço inoxidável</VMEu_StainlessSteelAlloying.label>
            <VMEu_StainlessSteelAlloying.description>Ligue um tipo especial de aço imune à corrosão, um material necessário na fabricação de peças protéticas, biônicos e órgãos sintéticos.</VMEu_StainlessSteelAlloying.description>

        <!-- Steel Alloying -->
            <VMEu_SteelAlloying.label>liga de aço</VMEu_SteelAlloying.label>
            <VMEu_SteelAlloying.description>Ligue ferro com carbono em altas temperaturas, permitindo a fabricação de ligas de aço, um material duro e eficiente.</VMEu_SteelAlloying.description>

        <!-- Plasteel Alloying -->
            <VMEu_PlasteelAlloying.label>liga de plastiaço</VMEu_PlasteelAlloying.label>
            <VMEu_PlasteelAlloying.description>Descubra como sintetizar plastiaço a partir de vários produtos químicos.</VMEu_PlasteelAlloying.description>

    <!-- Expanded Materials - Plastics -->
        <!-- Plastic Manufacture -->
            <VMEu_PlasticManufacture.label>fabricação de plástico</VMEu_PlasticManufacture.label>
            <VMEu_PlasticManufacture.description>Permite a fabricação de diversos materiais elaborados a partir de óleo escuro. Esses materiais variam de baratos e fracos, usados ​​para móveis de qualidade média, a materiais duros e duráveis, usados ​​para construir estruturas resistentes.</VMEu_PlasticManufacture.description>

        <!-- Polymer Materials -->
            <VMEu_PolymerMaterials.label>materiais poliméricos</VMEu_PolymerMaterials.label>
            <VMEu_PolymerMaterials.description>Pesquise a sintetização de materiais industriais avançados criados a partir de óleo escuro. Esses materiais são altamente flexíveis e têm diversos usos, também são necessários na maioria das estruturas e máquinas avançadas.</VMEu_PolymerMaterials.description>

        <!-- Plastic Industry -->
            <VMEu_PlasticIndustry.label>indústria de plástico</VMEu_PlasticIndustry.label>
            <VMEu_PlasticIndustry.description>Pesquise a maneira correta de implementar materiais à base de óleo escuro para substituir uma ampla gama de insumos.</VMEu_PlasticIndustry.description>

        <!-- Advanced Chemistry -->
            <VMEu_AdvancedChemistry.label>química avançada</VMEu_AdvancedChemistry.label>
            <VMEu_AdvancedChemistry.description>Pesquise como sintetizar produtos químicos poderosos a partir do óleo escuro, o que permitirá agilizar suas cadeias de produção e criar novos produtos.</VMEu_AdvancedChemistry.description>

        <!-- Synthetic Fiber Weaving -->
            <VMEu_SynthWeaving.label>tecelagem de fribra sintética</VMEu_SynthWeaving.label>
            <VMEu_SynthWeaving.description>Aprenda a sintetizar nanofibras para criar tecidos fortes, como fibra sintética e hiper tecido.</VMEu_SynthWeaving.description>

        <!-- Plasteel Formula -->
            <VMEu_PlasteelWeaving.label>fórmula do plastiaço</VMEu_PlasteelWeaving.label>
            <VMEu_PlasteelWeaving.description>Pesquise os segredos do plastiaço, um material ultratecnológico quase perfeito usado apenas por quem descobriu sua fórmula secreta.</VMEu_PlasteelWeaving.description>

        <!-- Antigrain Polymers -->
            <VMEu_AntigrainPolymers.label>polímeros antigrãos</VMEu_AntigrainPolymers.label>
            <VMEu_AntigrainPolymers.description>Aprenda a sintetizar poderosos produtos químicos antigrãos destrutivos usados ​​apenas nos mundos brilhantes mais avançados.</VMEu_AntigrainPolymers.description>

        <!-- Glitterworld Medicine -->
            <VMEu_GlitterworldMedicine.label>medicina glitterworld</VMEu_GlitterworldMedicine.label>
            <VMEu_GlitterworldMedicine.description>Pesquise como implementar drogas poderosas combinadas com produtos químicos sintéticos para criar o medicamento mais valioso entre os mundos.</VMEu_GlitterworldMedicine.description>

    <!-- Jewelry -->
        <!-- Laser Sculpting -->
            <LaserSculpting.label>mesa de escultura a laser</LaserSculpting.label>
            <LaserSculpting.description>Mesa de escultura a laser elétrica que possui 150% da velocidade de uma mesa comum.</LaserSculpting.description>

        <!-- Jewelry -->
            <Jewelry.label>joalheria</Jewelry.label>
            <Jewelry.description>Aprenda como fazer joias.</Jewelry.description>

    <!-- RimWorld - Witcher Monster Hunt -->
        <!-- Exotic Animal Prosthetics -->
            <VEF_ExoticProsthetics.label>próteses veterinárias exóticas</VEF_ExoticProsthetics.label>
            <VEF_ExoticProsthetics.description>Aprenda a usar e fabricar próteses de animais exóticos para substituir tentáculos, asas, órgãos de ecolocalização e assim por diante.</VEF_ExoticProsthetics.description>

        <!-- Exotic Animal Bionics -->
            <VEF_ExoticBionics.label>biônicos veterinários exóticos</VEF_ExoticBionics.label>
            <VEF_ExoticBionics.description>Aprenda a usar e fabricar biônicos de animais exóticos para substituir tentáculos, asas, órgãos de ecolocalização e assim por diante.</VEF_ExoticBionics.description>

        <!-- Advanced Animal Implant -->
            <VEF_AdvancedAnimalImplants.label>implantes veterinários avançados</VEF_AdvancedAnimalImplants.label>
            <VEF_AdvancedAnimalImplants.description>Aprenda a extrair certas habilidades de animais e implantá-las em outros. Ataques de animais à distância também podem ser implantados em um animal diferente.</VEF_AdvancedAnimalImplants.description>

    <!-- Vanilla Armour Expanded -->
        <!-- Leather Tanning -->
            <VAE_LeatherTanning.label>curtimento de couro</VAE_LeatherTanning.label>
            <VAE_LeatherTanning.description>Aprenda o processo de curtimento para criar armaduras mais grossas e duráveis.</VAE_LeatherTanning.description>

        <!-- Hazard Protection -->
            <VAE_HazardProtection.label>vestuário anti-radiação</VAE_HazardProtection.label>
            <VAE_HazardProtection.description>Desenvolva trajes resistentes a alta toxicidade e radiação.</VAE_HazardProtection.description>

        <!-- Military Camouflage -->
            <VAE_MlitaryCamouflage.label>camuflagem militar</VAE_MlitaryCamouflage.label>
            <VAE_MlitaryCamouflage.description>Crie roupas militares especiais, permitindo que os usuários se pareçam com o ambiente de fundo, como folhagens.</VAE_MlitaryCamouflage.description>

        <!-- Siegebreaker Armor -->
            <VAE_SiegebreakerArmor.label>armadura de fuzileiro pesada</VAE_SiegebreakerArmor.label>
            <VAE_SiegebreakerArmor.description>Crie uma armadura de fuzileiro pesada que retarda significativamente o usuário, mas fornece proteção avançada.</VAE_SiegebreakerArmor.description>

        <!-- Trooper Armor -->
            <VAE_TrooperArmor.label>armadura de soldado</VAE_TrooperArmor.label>
            <VAE_TrooperArmor.description>Crie uma armadura de soldado leve e barata.</VAE_TrooperArmor.description>

        <!-- Military Clothing -->
            <VAE_MilitaryClothing.label>vestuário militar</VAE_MilitaryClothing.label>
            <VAE_MilitaryClothing.description>Crie roupas à prova de balas e intempéries para proteger seus soldados.</VAE_MilitaryClothing.description>

    <!-- Vanilla Books Expanded -->
        <!-- Writing -->
            <VBE_Writing.label>escrita</VBE_Writing.label>
            <VBE_Writing.description>Construa uma escrivaninha e faça com que seus colonos escrevam livros que transmitam seus conhecimentos a outros membros de sua sociedade.</VBE_Writing.description>

        <!-- Printing -->
            <VBE_Printing.label>impressão</VBE_Printing.label>
            <VBE_Printing.description>Construa uma máquina de escrever, o que permite que seus colonos escrevam livros significativamente mais rápido, bem como criem jornais para um impulso temporário de alegria.</VBE_Printing.description>

    <!-- Vanilla Brewing Expanded -->
        <!-- Mixology -->
            <VBE_MixologyResearch.label>mixologia</VBE_MixologyResearch.label>
            <VBE_MixologyResearch.description>Permite a construção de máquinas avançadas que utilizam eletricidade para fermentação, engarrafamento e mistura de coquetéis na bancada de bar.</VBE_MixologyResearch.description>

        <!-- Liquor Brewing -->
            <VBE_LiquorBrewing.label>fermentação de licores</VBE_LiquorBrewing.label>
            <VBE_LiquorBrewing.description>Utilize técnicas avançadas de fermentação que permitem a destilação e levedação de destilados mais fortes com efeitos únicos.</VBE_LiquorBrewing.description>

    <!-- Vanilla Brewing Expanded - Coffees and Teas -->
        <!-- Espresso Machine -->
            <VBE_EspressoMachine.label>máquina de espresso</VBE_EspressoMachine.label>
            <VBE_EspressoMachine.description>Um método mais sofisticado de preparar cafés e chás usando água pressurizada.</VBE_EspressoMachine.description>

    <!-- Vanilla Cooking Expanded -->
        <!-- Food Condiments -->
            <VCE_CondimentsResearch.label>condimentos alimentares</VCE_CondimentsResearch.label>
            <VCE_CondimentsResearch.description>Um condimento é um tempero, molho ou preparação que é adicionado à comida, após ou durante o cozimento, para conferir um sabor específico, para realçar o sabor ou para complementar o prato.</VCE_CondimentsResearch.description>

        <!-- Soup Cooking -->
            <VCE_SoupCooking.label>cozimento de sopas</VCE_SoupCooking.label>
            <VCE_SoupCooking.description>A sopa é um alimento basicamente líquido, geralmente servido quente, feito pela combinação de ingredientes de carne ou vegetais com caldo ou água. As sopas são caracterizadas adicionalmente por ferver ingredientes sólidos em líquidos em uma panela até que os sabores sejam extraídos.</VCE_SoupCooking.description>

        <!-- Grilling -->
            <VCE_Grilling.label>grelhados</VCE_Grilling.label>
            <VCE_Grilling.description>Grelhar é uma forma de cozinhar que envolve calor seco aplicado à superfície dos alimentos. Grelhar geralmente envolve uma quantidade significativa de calor direto e radiante e tende a ser usado para cozinhar carne e vegetais rapidamente.</VCE_Grilling.description>

        <!-- Deep Frying -->
            <VCE_DeepFrying.label>fritura</VCE_DeepFrying.label>
            <VCE_DeepFrying.description>A fritura é um método de cozimento no qual o alimento é submerso em gordura quente, mais comumente óleo.</VCE_DeepFrying.description>

        <!-- Canning -->
            <VCE_Canning.label>enlatamento</VCE_Canning.label>
            <VCE_Canning.description>Enlatamento é um método de conservação de alimentos no qual o conteúdo é processado e selado em um recipiente hermético. Um produto enlatado liofilizado, como lentilhas secas enlatadas, pode durar até 30 anos em estado comestível.</VCE_Canning.description>

        <!-- Cheese Making -->
            <VCE_CheeseMaking.label>queijaria</VCE_CheeseMaking.label>
            <VCE_CheeseMaking.description>Queijaria (ou caseicultura) é a arte de fazer queijo. A produção de queijo, como muitos outros processos de conservação de alimentos, permite que o valor nutricional e econômico do leite seja preservado na forma concentrada. A queijaria permite a produção do queijo com diversos sabores e consistências.</VCE_CheeseMaking.description>

    <!-- Vanilla Cooking Expanded - Stews -->
        <!-- Stew Cooking -->
            <VCE_StewCooking.label>cozimento de ensopados</VCE_StewCooking.label>
            <VCE_StewCooking.description>O ensopado é uma forma de refeição muito nutritiva.</VCE_StewCooking.description>

    <!-- Vanilla Cooking Expanded - Sushi -->
        <!-- Soybean Fermentation -->
            <VCE_SoyFermentation.label>fermentação de soja</VCE_SoyFermentation.label>
            <VCE_SoyFermentation.description>A fermentação da soja é o processo pelo qual a mesma é submetida a uma degradação química por bactérias, leveduras ou outros microrganismos, transformando-se em novos produtos.</VCE_SoyFermentation.description>
    <!-- Vanilla Factions Expanded - Mechanoids -->
        <!-- Factory Basics -->
            <VFE_FactoryBasics.label>fundamentos da fábrica</VFE_FactoryBasics.label>
            <VFE_FactoryBasics.description>Obtenha uma compreensão básica dos fundamentos da utilização da fábrica e desbloqueie funis e o terreno capaz de suportar máquinas pesadas.</VFE_FactoryBasics.description>

        <!-- Eletronics Fabrication Factory -->
            <VFE_ElectronicsFabricationFactory.label>fabricação de eletrônicos</VFE_ElectronicsFabricationFactory.label>
            <VFE_ElectronicsFabricationFactory.description>Pesquise uma série de máquinas que possuema capacidade de aproveitar automaticamente pequenas quantidades de aço e transformá-los em componentes mecânicos simples e componentes eletrônicos de alta tecnologia.</VFE_ElectronicsFabricationFactory.description>

        <!-- Masonry And Metallics Factory -->
            <VFE_MasonryandMetallicsFactory.label>alvenaria e metalurgia</VFE_MasonryandMetallicsFactory.label>
            <VFE_MasonryandMetallicsFactory.description>Pesquise uma série de máquinas que possuem a capacidade de minerar automaticamente pedaços de rocha no nível da superfície, bem como processá-los em tijolos e refiná-los ainda mais em um material avançado indistinguível do plastiaço.</VFE_MasonryandMetallicsFactory.description>

        <!-- Munitions And Armaments Factory -->
            <VFE_MunitionsandArmamentsFactory.label>munições e armamentos</VFE_MunitionsandArmamentsFactory.label>
            <VFE_MunitionsandArmamentsFactory.description>Pesquise uma série de máquinas que possuem a capacidade de refinar e clarificar automaticamente o combustível químico da matéria orgânica, bem como processá-lo em armamentos e projéteis em grande escala.</VFE_MunitionsandArmamentsFactory.description>

        <!-- Wearables And Textiles Factory -->
            <VFE_WearablesandTextilesFactory.label>vestuário e têxteis</VFE_WearablesandTextilesFactory.label>
            <VFE_WearablesandTextilesFactory.description>Pesquise uma série de máquinas que possuem a capacidade de reciclar automaticamente roupas velhas em sucata recuperada, bem como costurar novas roupas a partir das sobras mencionadas. Além disso, desbloqueia uma máquina capaz de reconfigurar molecularmente o vestuário para imitar as propriedades da fibra sintética.</VFE_WearablesandTextilesFactory.description>

        <!-- Provisions Packaging Factory -->
            <VFE_ProvisionsPackagingFactory.label>embalagens de provisões</VFE_ProvisionsPackagingFactory.label>
            <VFE_ProvisionsPackagingFactory.description>Pesquise uma série de máquinas que possuem a capacidade de colher de forma automática e eficiente carne animal, cozinhá-las e empacotá-las em uma variedade de refeições de sobrevivência, ração e enlatados.</VFE_ProvisionsPackagingFactory.description>

        <!-- Medicinal Compounding Factory -->
            <VFE_MedicinalCompoundingFactory.label>manipulação de medicamentos</VFE_MedicinalCompoundingFactory.label>
            <VFE_MedicinalCompoundingFactory.description>Pesquise uma série de máquinas que possuem a capacidade de refinar automaticamente glicerol espesso extremamente semelhante ao da neutroamina, também permite o refino posterior em uma variedade de medicamentos ou drogas ilícitas.</VFE_MedicinalCompoundingFactory.description>

        <!-- Basic Drone Assemby -->
            <VFE_BasicDroneAssembly.label>montagem básica de drones</VFE_BasicDroneAssembly.label>
            <VFE_BasicDroneAssembly.description>Pesquise uma máquina que permite a montagem de drones recarregáveis automatizados rudimentares, capazes de transportar, minerar e limpar.</VFE_BasicDroneAssembly.description>

        <!-- Automated Defensive Measures -->
            <VFE_AutomatedDefensiveMeasures.label>medidas defensivas automatizadas</VFE_AutomatedDefensiveMeasures.label>
            <VFE_AutomatedDefensiveMeasures.description>Pesquise a capacidade de transformar drones automatizados em armas para uma variedade de propósitos, incluindo plataformas móveis de torre, morteiros e outras contramedidas defensivas.</VFE_AutomatedDefensiveMeasures.description>

    <!-- Vanilla Factions Expanded - Medieval -->
        <!-- Heavy Crossbow -->
            <VFEM_HeavyCrossbow.label>besta pesada</VFEM_HeavyCrossbow.label>
            <VFEM_HeavyCrossbow.description>Crie bestas pesadas, capazes de disparar um projétil que não pode ser detido pela maioria das armaduras.</VFEM_HeavyCrossbow.description>

    <!-- Vanilla Factions Expanded - Vikings -->
        <!-- Bee Keeping -->
            <VFEV_Beekeeping.label>apicultura</VFEV_Beekeeping.label>
            <VFEV_Beekeeping.description>Aprenda como manter as abelhas para produzir mel.</VFEV_Beekeeping.description>

    <!-- Vanilla Furniture Expanded -->
        <!-- Basic Furniture -->
            <MF_BasicFurniture.label>móveis básicos</MF_BasicFurniture.label>
            <MF_BasicFurniture.description>Construa móveis simples, como camas simples, mesas básicas, bancos e muito mais.</MF_BasicFurniture.description>

        <!-- Complex Furniture -->
            <ComplexFurniture.label>móveis complexos</ComplexFurniture.label>
            <ComplexFurniture.description>Construa móveis complexos como camas, mesas de canto, cadeiras de jantar, poltronas, cômodas, armários de ferramentas, mesas de bilhar e mesas de pôquer, saídas de ventilação, sarcófagos e muito mais.</ComplexFurniture.description>

        <!-- Royal Furniture -->
            <MF_RoyalFurniture.label>móveis artesanais</MF_RoyalFurniture.label>
            <MF_RoyalFurniture.description>Construa móveis de luxo dedicados a estética e beleza em detrimento da praticidade, normalmente vistos apenas nas casas de elite. Inclui camas com dossel, cadeiras, mesas e poltronas reais.</MF_RoyalFurniture.description>

        <!-- Modern Furniture -->
            <MF_ModernFurniture.label>móveis modernos</MF_ModernFurniture.label>
            <MF_ModernFurniture.description>Learn to build furniture of the modern day that is focused on practicality over beauty, such as roulette tables, wardrobes, dart boards, punching bags and ergonomic beds.</MF_ModernFurniture.description>

        <!-- Waste Disposal -->
            <MF_WasteDisposal.label>depósito de lixo</MF_WasteDisposal.label>
            <MF_WasteDisposal.description>Aprenda a construir lixeiras pequenas e grandes, objetos que limpam lentamente o ambiente em que estão.</MF_WasteDisposal.description>

        <!-- Basic Eletronics -->
            <TubeTelevision.label>eletrônicos básicos</TubeTelevision.label>
            <TubeTelevision.description>Construa eletrônicos básicos, como televisores de tubo, rádios industriais, fliperamas e muito mais.</TubeTelevision.description>

        <!-- Complex Eletronics -->
            <FlatscreenTelevision.label>eletrônicos complexos</FlatscreenTelevision.label>
            <FlatscreenTelevision.description>Construa eletrônicos complexos, como televisões de tela plana, rádios de ondas longas e muito mais.</FlatscreenTelevision.description>

    <!-- Vanilla Furniture Expanded - Art -->
        <!-- Obelisks -->
            <VFE_Res_Obelisk.label>obeliscos</VFE_Res_Obelisk.label>
            <VFE_Res_Obelisk.description>Aprenda a esculpir obeliscos altos e estreitos para comemorar eventos importantes.</VFE_Res_Obelisk.description>

        <!-- Pottery -->
            <VFE_Res_Pottery.label>cerâmica</VFE_Res_Pottery.label>
            <VFE_Res_Pottery.description>Aprenda a criar lindos vasos de materiais simples.</VFE_Res_Pottery.description>

        <!-- Carvings -->
            <VFE_Res_WallCarvings.label>gravuras</VFE_Res_WallCarvings.label>
            <VFE_Res_WallCarvings.description>Domine as técnicas de escultura de parede para criar belos pilares e relevos.</VFE_Res_WallCarvings.description>

        <!-- Artful Display -->
            <VFE_Res_ArtfulDisplay.label>exibição artística</VFE_Res_ArtfulDisplay.label>
            <VFE_Res_ArtfulDisplay.description>Crie belas maneiras de exibir artefatos e bens importantes da colônia.</VFE_Res_ArtfulDisplay.description>

        <!-- Statues -->
            <VFE_Res_Statues.label>estátuas</VFE_Res_Statues.label>
            <VFE_Res_Statues.description>Esculpa esculturas precisas em forma de personagens, inscritas com ilustrações artísticas.</VFE_Res_Statues.description>

        <!-- Monuments -->
            <VFE_Res_Monuments.label>monumentos</VFE_Res_Monuments.label>
            <VFE_Res_Monuments.description>Crie monumentos massivos, peças centrais de sua colônia, para homenagear aqueles que morreram e inspirar aqueles que ainda lutam.</VFE_Res_Monuments.description>

        <!-- Rugs -->
            <VFE_Res_Rugs.label>tapetes</VFE_Res_Rugs.label>
            <VFE_Res_Rugs.description>Aprenda a criar lindos tapetes para decorar sua colônia.</VFE_Res_Rugs.description>

        <!-- Wallpapers -->
            <VFE_Res_Wallpapers.label>papeis de parede</VFE_Res_Wallpapers.label>
            <VFE_Res_Wallpapers.description>Construa lindas paredes forradas com papel de parede.</VFE_Res_Wallpapers.description>

        <!-- Holograms -->
            <VFE_Res_Holograms.label>hologramas</VFE_Res_Holograms.label>
            <VFE_Res_Holograms.description>Adapte técnicas de exibição avançadas para mostrar modelos tridimensionais em sua colônia.</VFE_Res_Holograms.description>

    <!-- Vanilla Furniture Expanded - Farming -->
        <!-- Artificial Ecosystems -->
            <VFE_Res_AdvancedHydroponics.label>ecossistemas artificiais</VFE_Res_AdvancedHydroponics.label>
            <VFE_Res_AdvancedHydroponics.description>Aprenda a construir ecossistemas artificiais altamente avançados que melhoram amplamente a hidroponia.</VFE_Res_AdvancedHydroponics.description>

        <!-- Sprinklers -->
            <VFE_Res_Sprinkler.label>irrigadores</VFE_Res_Sprinkler.label>
            <VFE_Res_Sprinkler.description>Construa um dispositivo que pode regar campos automaticamente, aumentando a velocidade de crescimento das safras.</VFE_Res_Sprinkler.description>

        <!-- Farming Techniques -->
            <VFE_Res_FarmingTechniques.label>técnicas de cultivo</VFE_Res_FarmingTechniques.label>
            <VFE_Res_FarmingTechniques.description>Desenvolva uma base teórica para operações agrícolas em larga escala, incluindo alimentação centralizada e espantalhos dedicados para manter suas plantações intactas.</VFE_Res_FarmingTechniques.description>

    <!-- Vanilla Furniture Expanded - Power -->
        <!-- Industrial Generators -->
            <VFE_IndustrialGenerators.label>geradores industriais</VFE_IndustrialGenerators.label>
            <VFE_IndustrialGenerators.description>Construa geradores industriais, capazes de armazenar significativamente mais combustível e produzir mais energia.</VFE_IndustrialGenerators.description>

        <!-- Advanced Battery -->
            <VFE_AdvancedBatteries.label>baterias avançadas</VFE_AdvancedBatteries.label>
            <VFE_AdvancedBatteries.description>Construa baterias espaciaus, capazes de armazenar com eficiência grandes quantidades de energia.</VFE_AdvancedBatteries.description>

        <!-- Advanced Power Sources -->
            <VFE_AdvancedPowerSources.label>fontes de energia avançadas</VFE_AdvancedPowerSources.label>
            <VFE_AdvancedPowerSources.description>Construa geradores de energia verde, incluindo painéis solares avançados e turbinas eólicas.</VFE_AdvancedPowerSources.description>

        <!-- Nuclear Energy -->
            <VFE_NuclearPower.label>energia nuclear</VFE_NuclearPower.label>
            <VFE_NuclearPower.description>O método de geração de energia final, a energia nuclear é tão suficiente quanto mortal.</VFE_NuclearPower.description>

        <!-- Tidal Energy -->
            <VFE_TidalPower.label>energia hidráulica</VFE_TidalPower.label>
            <VFE_TidalPower.description>Construa geradores hidráulicos na água para produzir um grande volume de energia verde sustentável.</VFE_TidalPower.description>

        <!-- Gas Extraction -->
            <VFE_GasExtraction.label>extração de gás</VFE_GasExtraction.label>
            <VFE_GasExtraction.description>Aprenda sobre o gás helixien e sua capacidade de agir como combustível.</VFE_GasExtraction.description>

    <!-- Vanilla Furniture Expanded - Production -->
        <!-- Manufacturing -->
            <VFE_Manufacturing.label>manufatura</VFE_Manufacturing.label>
            <VFE_Manufacturing.description>Construir bancadas de manufatura e centros de trabalho eficientes.</VFE_Manufacturing.description>

    <!-- Vanilla Furniture Expanded - Spacer Module -->
        <!-- Spaver Furniture -->
            <SpacerFurniture.label>móveis espaciais</SpacerFurniture.label>
            <SpacerFurniture.description>Construa móveis espaciais, normalmente vistos apenas em colônias avançadas e edifícios do mundo brilhante.</SpacerFurniture.description>

        <!-- Spacer Eletronics -->
            <SpacerElectronics.label>eletrônicos espaciais</SpacerElectronics.label>
            <SpacerElectronics.description>Construa eletrônicos espaciais geralmente vistos apenas em colônias avançadas e edifícios do mundo brilhante.</SpacerElectronics.description>

        <!-- Mechanite Restoration -->
            <MechaniteRestoration.label>restauração de mecanita</MechaniteRestoration.label>
            <MechaniteRestoration.description>Use mecanitas ultratecnológicas para auxiliar na restauração de objetos construindo uma prateleira de reparo.</MechaniteRestoration.description>

    <!-- Vanilla Furniture Expanded - Security -->
        <!-- Siege Equipment -->
            <VFES_SiegeEquipment.label>equipamento de cerco</VFES_SiegeEquipment.label>
            <VFES_SiegeEquipment.description>Construa equipamento de cerco medieval.</VFES_SiegeEquipment.description>

        <!-- Trench Warfare -->
            <VFES_TrenchWarfare.label>guerra de trincheiras</VFES_TrenchWarfare.label>
            <VFES_TrenchWarfare.description>Adapte uma doutrina de guerra de trincheiras com uma seleção de armas para combate corpo a corpo.</VFES_TrenchWarfare.description>

        <!-- Artillery -->
            <VFES_Artillery.label>artilharia</VFES_Artillery.label>
            <VFES_Artillery.description>Aprenda a construir artilharias capazes de bombardear alvos distantes no mundo.</VFES_Artillery.description>

        <!-- Sentry Guns -->
            <VFES_SentryGuns.label>sentinelas</VFES_SentryGuns.label>
            <VFES_SentryGuns.description>Crie sentinelas confiáveis ​​para serem utilizados no campo de batalha.</VFES_SentryGuns.description>

        <!-- Metal Alloy Barricades -->
            <VFES_MetalAlloysBarricades.label>barricadas de ligas metálicas</VFES_MetalAlloysBarricades.label>
            <VFES_MetalAlloysBarricades.description>Construa barricadas de metal reforçado.</VFES_MetalAlloysBarricades.description>

        <!-- Concealed Defenses -->
            <VFES_ConcealedDefenses.label>defesas submersíveis</VFES_ConcealedDefenses.label>
            <VFES_ConcealedDefenses.description>Construa barreiras e torres submersíveis, perfeitas para defesas internas.</VFES_ConcealedDefenses.description>

        <!-- Missile Turret -->
            <VFES_MissileBarrage.label>torreta de mísseis</VFES_MissileBarrage.label>
            <VFES_MissileBarrage.description>Adapte a tecnologia explosiva em um lançador de mísseis.</VFES_MissileBarrage.description>

        <!-- Pulse-Charged Defenses -->
            <VFES_PulseChargedDefenses.label>defesas de pulso de carga</VFES_PulseChargedDefenses.label>
            <VFES_PulseChargedDefenses.description>Desenvolva canhões de carga avançados capazes de manter uma velocidade de tiro consistente.</VFES_PulseChargedDefenses.description>

        <!-- Railgun -->
            <VFES_Railgun.label>canhão elétrico</VFES_Railgun.label>
            <VFES_Railgun.description>Adapte o armamento espacial como parte de seus sistemas defensivos.</VFES_Railgun.description>

        <!-- EMP Cannon -->
            <VFES_EMPCannon.label>canhão PEM</VFES_EMPCannon.label>
            <VFES_EMPCannon.description>Desenvolva canhões PEM, úteis com sua capacidade de atordoar mecanóides.</VFES_EMPCannon.description>

        <!-- Repulsor Technology -->
            <VFES_RepulsorTechnology.label>tecnologia repulsora</VFES_RepulsorTechnology.label>
            <VFES_RepulsorTechnology.description>Construa geradores de escudo que projetem campos de energia capazes de repelir projéteis.</VFES_RepulsorTechnology.description>

    <!-- Vanilla Plants Expanded - Succulents -->
        <!-- Succulents Sowing -->
            <VCE_SucculentSowing.label>cultivo de suculentas</VCE_SucculentSowing.label>
            <VCE_SucculentSowing.description>Semeie as lindas e duradouras suculentas.</VCE_SucculentSowing.description>

    <!-- Vanilla Weapons Expanded -->
        <!-- Longbow -->
            <VWE_Longbow.label>arco longo</VWE_Longbow.label>
            <VWE_Longbow.description>Crie arcos longos, um equivalente neolítico ao rifle de precisão.</VWE_Longbow.description>

        <!-- Crossbow -->
            <VWE_Crossbow.label>besta</VWE_Crossbow.label>
            <VWE_Crossbow.description>Crie bestas, uma arma medieval de longo alcance eficaz contra inimigos blindados.</VWE_Crossbow.description>

        <!-- Compound Bow -->
            <VWE_CompoundBow.label>arco composto</VWE_CompoundBow.label>
            <VWE_CompoundBow.description>Crie arcos compostos, que usam componentes para disparar flechas silenciosamente com maior eficiência.</VWE_CompoundBow.description>

        <!-- Tools -->
            <VWE_Tools.label>ferramentas</VWE_Tools.label>
            <VWE_Tools.description>Ferramentas de trabalhador para auxiliar no trabalho manual.</VWE_Tools.description>

        <!-- Gunpowder -->
            <VWE_Gunpowder.label>pólvora</VWE_Gunpowder.label>
            <VWE_Gunpowder.description>Sintetize pólvora, o mais antigo explosivo químico conhecido.</VWE_Gunpowder.description>

        <!-- Trench Warfare -->
            <VWE_TrenchWarfare.label>guerra de trincheiras</VWE_TrenchWarfare.label>
            <VWE_TrenchWarfare.description>Adapte uma doutrina de guerra de trincheiras com uma seleção de armas para combate corpo a corpo.</VWE_TrenchWarfare.description>

        <!-- Heavy Weapons -->
            <VWE_HeavyWeapons.label>armas pesadas</VWE_HeavyWeapons.label>
            <VWE_HeavyWeapons.description>Crie armas pesadas que oferecem grande poder de fogo, ao custo de exigência física.</VWE_HeavyWeapons.description>

        <!-- Flamethrower -->
            <VWE_Flamethrower.label>lança-chamas</VWE_Flamethrower.label>
            <VWE_Flamethrower.description>Construa lança-chamas, armas que projetam um longo e controlável fluxo de fogo. Sua letalidade levou à proibição em muitos países.</VWE_Flamethrower.description>

        <!-- Specialized Firearms -->
            <VWE_SpecializedFirearms.label>armas de fogo especializadas</VWE_SpecializedFirearms.label>
            <VWE_SpecializedFirearms.description>Crie armas especializadas para cenários de combate exigentes.</VWE_SpecializedFirearms.description>

        <!-- Marksman Rifle -->
            <VWE_DesignatedMarksmanRifle.label>rifle de atirador</VWE_DesignatedMarksmanRifle.label>
            <VWE_DesignatedMarksmanRifle.description>Crie rifles de atirador semiautomáticos, para uso em combates de longa distância.</VWE_DesignatedMarksmanRifle.description>

        <!-- Tactical Grenades -->
            <VWE_TacticalGrenades.label>granadas táticas</VWE_TacticalGrenades.label>
            <VWE_TacticalGrenades.description>Crie granadas especializadas, úteis em uma variedade de situações.</VWE_TacticalGrenades.description>

        <!-- Laser Targeting System -->
            <VWE_LaserTargetingSystems.label>sistemas de mira laser</VWE_LaserTargetingSystems.label>
            <VWE_LaserTargetingSystems.description>Adapte os sistemas de mira laser para uma entrega rápida e precisa de ogivas carregadas.</VWE_LaserTargetingSystems.description>

    <!-- Vanilla Weapons Expanded - Coilguns -->
        <!-- Mass Drivers -->
            <VWE_MassDrivers.label>fatores de magnitude</VWE_MassDrivers.label>
            <VWE_MassDrivers.description>Crie armas que utilizam eletroímãs para alavancar o tiro até a hipervelocidade, penetrando armaduras grossas e perfurando alvos semelhantes. Note que as armas requerem componentes avançados.</VWE_MassDrivers.description>

    <!-- Vanilla Weapons Expanded - Frontier -->
        <!-- Frontier Weapons -->
            <VWEFT_FrontierWeapons.label>armas de fronteira</VWEFT_FrontierWeapons.label>
            <VWEFT_FrontierWeapons.description>Crie armas de fronteira como revólveres, rifles e espingardas.</VWEFT_FrontierWeapons.description>

    <!-- Vanilla Weapons Expanded - Laser -->
        <!-- Salvaged Laser Weapons -->
            <VWE_LaserWeapons.label>armas laser recuperadas</VWE_LaserWeapons.label>
            <VWE_LaserWeapons.description>Aprenda a decompor e recuperar componentes avançados em armamento laser experimental e instável.</VWE_LaserWeapons.description>

        <!-- Ultratech Laser Weapons -->
            <VWE_UltratechLaserWeapons.label>armas laser ultratecnológicas</VWE_UltratechLaserWeapons.label>
            <VWE_UltratechLaserWeapons.description>Crie armas laser avançadas, o auge da guerra ultratecnológica.</VWE_UltratechLaserWeapons.description>

    <!-- Vanilla Weapons Expanded - Makeshift -->
        <!-- Makeshift Weapons -->
            <VWE_MakeshiftWeapons.label>armas improvisadas</VWE_MakeshiftWeapons.label>
            <VWE_MakeshiftWeapons.description>Crie armas improvisadas muito pouco confiáveis, propensas a emperramento.</VWE_MakeshiftWeapons.description>

    <!-- Vanilla Weapons Expanded - Non-Lethal -->
        <!-- Non-Lethal Weapons -->
            <VWE_NonLethal.label>armas não letais</VWE_NonLethal.label>
            <VWE_NonLethal.description>Crie uma seleção de armas não letais, incluindo lançadores de gás lacrimogêneo e tasers.</VWE_NonLethal.description>

    <!-- Vanilla Weapons Expanded - Quickdraw -->
        <!-- Quick Draw -->
            <VWE_Quickdraw.label>saque rápido</VWE_Quickdraw.label>
            <VWE_Quickdraw.description>Crie armas leves e rápidas para sacar e atirar.</VWE_Quickdraw.description>

    <!-- VFE - Mechanoids : Unoffical Add-On -->
        <!-- Mechanoid Structures -->
            <MAO_MechanoidStructures.label>estruturas mecanoides</MAO_MechanoidStructures.label>
            <MAO_MechanoidStructures.description>Pesquise a capacidade de criar estruturas mecanóides poderosas, a um custo elevado.</MAO_MechanoidStructures.description>

        <!-- Advanced Drone Assembly -->
            <MAO_AdvancedDroneAssembly.label>montagem avançada de drones</MAO_AdvancedDroneAssembly.label>
            <MAO_AdvancedDroneAssembly.description>Pesquise drones mais avançados, capazes de analisar e processar informações complexas.</MAO_AdvancedDroneAssembly.description>

</LanguageData>